msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-19 15:58+0000\n"
"Last-Translator: 이름뭘로하지 <sqom3iii@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "gui/0"
msgid " The first GUI text"
msgstr " 첫 번째 GUI 문자"

msgctxt "gui/1"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "gui/2"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "gui/3"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgctxt "gui/4"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgctxt "gui/5"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

msgctxt "gui/6"
msgid "<color=#818A8E>Value:</color> ${0}"
msgstr "<color=#818A8E>Value:</color> ${0}"

msgctxt "gui/7"
msgid "Currently Equipped"
msgstr "장비함"

msgctxt "gui/8"
msgid "Cannot Be Removed"
msgstr "제거할 수 없음"

msgctxt "gui/9"
msgid "<color={1}>Range:</color> {0}"
msgstr "<color={1}>Range:</color> {0}"

msgctxt "gui/10"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

msgctxt "gui/11"
msgid "${0}"
msgstr "${0}"

msgctxt "gui/12"
msgid "Trade"
msgstr "거래"

msgctxt "gui/13"
msgid "Ready"
msgstr "준비"

msgctxt "gui/14"
msgid "Add to Trade"
msgstr "거래에 추가하기"

msgctxt "gui/15"
msgid "Remove From Trade"
msgstr "거래에서 제외하기"

msgctxt "gui/16"
msgid "New Mission"
msgstr "새로운 임무"

msgctxt "gui/17"
msgid "Mission Updated"
msgstr "임무 갱신됨"

msgctxt "gui/18"
msgid "Addendum Added"
msgstr "부록 추가됨"

msgctxt "gui/19"
msgid "Mission Completed"
msgstr "임무 완수됨"

msgctxt "gui/20"
msgid "Mission Failed"
msgstr "임무 실패함"

msgctxt "gui/21"
msgid "Select Quantity"
msgstr "수량 선택"

msgctxt "gui/22"
msgid "Game Over"
msgstr "게임 오버"

msgctxt "gui/23"
msgid "[NO NAME]"
msgstr "[NO NAME]"

msgctxt "gui/24"
msgid "Armor: {0}"
msgstr "방어력: {0}"

msgctxt "gui/25"
msgid ","
msgstr ","

msgctxt "gui/26"
msgid "In Combat"
msgstr "전투 중"

msgctxt "gui/27"
msgid "[...]"
msgstr "[...]"

msgctxt "gui/28"
msgid "Healed {0}"
msgstr "{0} 치료됨"

msgctxt "gui/29"
msgid "Miss"
msgstr "빗나감"

msgctxt "gui/30"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "gui/31"
msgid "Requires Action Points"
msgstr "행동력 필요"

msgctxt "gui/32"
msgid "Are You Sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgctxt "gui/33"
msgid "Are you sure you want to drop this item?"
msgstr "이 물품을 내려놓습니까?"

msgctxt "gui/34"
msgid "Okay"
msgstr "확인"

msgctxt "gui/35"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "gui/36"
msgid "Options"
msgstr "설정"

msgctxt "gui/37"
msgid "Sound"
msgstr "사운드"

msgctxt "gui/38"
msgid "Master Volume"
msgstr "마스터 볼륨"

msgctxt "gui/39"
msgid "Music Volume"
msgstr "음악 볼륨"

msgctxt "gui/40"
msgid "SFX Volume"
msgstr "SFX 볼륨"

msgctxt "gui/41"
msgid "Controls"
msgstr "조작"

msgctxt "gui/42"
msgid "Gameplay"
msgstr "게임플레이"

msgctxt "gui/43"
msgid "Keyboard & Mouse"
msgstr "키보드 & 마우스"

msgctxt "gui/44"
msgid "Xbox One"
msgstr "Xbox One"

msgctxt "gui/45"
msgid "PS4"
msgstr "PS4"

msgctxt "gui/46"
msgid "Steam Controller"
msgstr "Steam 컨트롤러"

msgctxt "gui/47"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "gui/48"
msgid "5 Minutes"
msgstr "5분"

msgctxt "gui/49"
msgid "10 Minutes"
msgstr "10분"

msgctxt "gui/50"
msgid "15 Minutes"
msgstr "15분"

msgctxt "gui/51"
msgid "30 Minutes"
msgstr "30분"

msgctxt "gui/52"
msgid "Language"
msgstr "언어"

msgctxt "gui/53"
msgid "Input Mode"
msgstr "입력 모드"

msgctxt "gui/54"
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

msgctxt "gui/55"
msgid "Screen Mode"
msgstr "화면 모드"

msgctxt "gui/56"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgctxt "gui/57"
msgid "Vertical Sync"
msgstr "수직 동기화"

msgctxt "gui/58"
msgid "{0} x {1} @ {2}Hz"
msgstr "{0} x {1} @ {2}Hz"

msgctxt "gui/59"
msgid "Settings Changed"
msgstr "설정 변경됨"

msgctxt "gui/60"
msgid "Do you wish to keep the current settings? They will revert in {0} {1}."
msgstr "현재 설정을 저장하시겠습니까? {0} {1}후에 취소됩니다."

msgctxt "gui/61"
msgid "second"
msgstr "초"

msgctxt "gui/62"
msgid "seconds"
msgstr "초"

msgctxt "gui/63"
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgctxt "gui/64"
msgid "Small"
msgstr "작음"

msgctxt "gui/65"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/66"
msgid "Large"
msgstr "큼"

msgctxt "gui/67"
msgid "Very Large"
msgstr "매우 큼"

msgctxt "gui/68"
msgid "Text Size"
msgstr "텍스트 크기"

msgctxt "gui/69"
msgid "Save and Close"
msgstr "저장 후 닫기"

msgctxt "gui/70"
msgid "Are you sure you wish to exit? You will lose all unsaved changes."
msgstr "정말 나가시겠습니까? 저장하지 않은 진행 상황은 전부 사라집니다."

msgctxt "gui/71"
msgid "Return to Game"
msgstr "게임으로 돌아가기"

msgctxt "gui/72"
msgid "Quicksave"
msgstr "빠른 저장"

msgctxt "gui/73"
msgid "Quickload"
msgstr "빠른 불러오기"

msgctxt "gui/74"
msgid "Save Game"
msgstr "저장하기"

msgctxt "gui/75"
msgid "Load Game"
msgstr "불러오기"

msgctxt "gui/76"
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

msgctxt "gui/77"
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

msgctxt "gui/78"
msgid "Exit to Desktop"
msgstr "게임 종료"

msgctxt "gui/79"
msgid "Select"
msgstr "선택"

msgctxt "gui/80"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "gui/81"
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본값으로 초기화"

msgctxt "gui/82"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgctxt "gui/83"
msgid "Start"
msgstr "시작"

msgctxt "gui/84"
msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

msgctxt "gui/85"
msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

msgctxt "gui/86"
msgid "Character"
msgstr "캐릭터"

msgctxt "gui/87"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "gui/88"
msgid "Mission Log"
msgstr "임무 일지"

msgctxt "gui/89"
msgid "Rookie"
msgstr "신병"

msgctxt "gui/90"
msgid "Wastelander"
msgstr "황무지인"

msgctxt "gui/91"
msgid "Ranger"
msgstr "레인저"

msgctxt "gui/92"
msgid "Supreme Jerk"
msgstr "상남자"

msgctxt "gui/93"
msgid "Interface Volume"
msgstr "인터페이스 음량"

msgctxt "gui/94"
msgid "Voice Volume"
msgstr "음성 음량"

msgctxt "gui/95"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

msgctxt "gui/96"
msgid "Tutorials"
msgstr "튜토리얼"

msgctxt "gui/97"
msgid "Autosave"
msgstr "자동저장"

msgctxt "gui/98"
msgid "Timed Autosave"
msgstr "정기 자동저장"

msgctxt "gui/99"
msgid "Auto-Toggle Tactical Mode"
msgstr "자동 전투 전환 모드"

msgctxt "gui/100"
msgid "Auto-Sort Inventory"
msgstr "인벤토리 자동 정렬"

msgctxt "gui/101"
msgid "Toggle Tactical Mode"
msgstr "전술 모드 전환"

msgctxt "gui/102"
msgid "Multiplayer Chat"
msgstr "멀티플레이어 채팅"

msgctxt "gui/103"
msgid "Mission Notifications"
msgstr "임무 알림"

msgctxt "gui/104"
msgid "Combat Text"
msgstr "전투 텍스트"

msgctxt "gui/105"
msgid "Item Pickups"
msgstr "아이템 습득"

msgctxt "gui/106"
msgid "Status Effects"
msgstr "상태 효과"

msgctxt "gui/107"
msgid "Experience Points"
msgstr "경험치"

msgctxt "gui/108"
msgid "Chat Messages"
msgstr "채팅 메세지"

msgctxt "gui/109"
msgid ""
"When you see this symbol displayed in the corner of your screen, do not turn "
"off the Xbox One."
msgstr "이 문양이 화면 모서리에 표시될 경우 Xbox One를 종료하지 마십시오."

msgctxt "gui/110"
msgid ""
"When you see this symbol displayed in the corner of your screen, do not turn "
"off the PlayStation®4 system."
msgstr "이 문양이 화면 모서리에 표시될 경우 PlayStation®4를 종료하지 마십시오."

msgctxt "gui/111"
msgid "Please sign in to the PlayStation™Network."
msgstr "플레이스테이션™ 네트워크에 가입해 주십시오."

msgctxt "gui/112"
msgid ""
"You must be logged in to the PlayStation™Network.  Please sign in to "
"continue."
msgstr "플레이스테이션™ 네트워크에 로그인해야 합니다.  계속하려면 가입하십시오."

msgctxt "gui/113"
msgid "PlayStation®4 system"
msgstr "플레이스테이션®4 시스템"

msgctxt "gui/114"
msgid "<color=#818A8E>AP:</color> {0}"
msgstr "<color=#818A8E>AP:</color> {0}"

msgctxt "gui/115"
msgid "<color={1}>{0}</color> Damage"
msgstr "피해량 <color={1}>{0}</color>"

msgctxt "gui/116"
msgid "<color={2}>{0}-{1}</color> Damage"
msgstr "피해량 <color={2}>{0}-{1}</color>"

msgctxt "gui/117"
msgid "Single Shot"
msgstr "단발"

msgctxt "gui/118"
msgid "{0} Round Burst"
msgstr "{0}점사"

msgctxt "gui/119"
msgid "{0}/{1}"
msgstr "{0}/{1}"

msgctxt "gui/120"
msgid "Reload"
msgstr "재장전"

msgctxt "gui/121"
msgid "Switch Fire Mode"
msgstr "발사 모드 전환"

msgctxt "gui/122"
msgid "Switch Weapons"
msgstr "무기 전환"

msgctxt "gui/123"
msgid "Show Active Missions"
msgstr "활성화된 임무 보이기"

msgctxt "gui/124"
msgid "Show Completed Missions"
msgstr "완료한 임무 보이기"

msgctxt "gui/125"
msgid "Primary Missions"
msgstr "주 임무"

msgctxt "gui/126"
msgid "Secondary Missions"
msgstr "보조 임무"

msgctxt "gui/127"
msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

msgctxt "gui/128"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgctxt "gui/129"
msgid "No Entries"
msgstr "입장 불가"

msgctxt "gui/130"
msgid "Attributes"
msgstr "능력치"

msgctxt "gui/131"
msgid "Skills"
msgstr "기술"

msgctxt "gui/132"
msgid "Health"
msgstr "체력"

msgctxt "gui/133"
msgid "Experience"
msgstr "경험치"

msgctxt "gui/134"
msgid "Level {0} {1}"
msgstr "레벨 {0} {1}"

msgctxt "gui/135"
msgid "Character Stats"
msgstr "캐릭터 능력치"

msgctxt "gui/136"
msgid "{0}/{1}"
msgstr "{0}/{1}"

msgctxt "gui/137"
msgid "XP: {0}/{1}"
msgstr "경험치: {0}/{1}"

msgctxt "gui/138"
msgid "Action Points"
msgstr "행동력"

msgctxt "gui/139"
msgid "Damage"
msgstr "피해량"

msgctxt "gui/140"
msgid "Critical Chance"
msgstr "치명타 확률"

msgctxt "gui/141"
msgid "Armor"
msgstr "방어구"

msgctxt "gui/142"
msgid "Evasion"
msgstr "회피"

msgctxt "gui/143"
msgid "Weather Resistance"
msgstr "기후 저항"

msgctxt "gui/144"
msgid "{0}-{1}"
msgstr "{0}-{1}"

msgctxt "gui/145"
msgid "Loot All"
msgstr "전부 줍기"

msgctxt "gui/146"
msgid "Distribute All"
msgstr "전부 분배하기"

msgctxt "gui/147"
msgid "Alarm Disarmed"
msgstr "경보 해제됨"

msgctxt "gui/148"
msgid "Trap Disarmed"
msgstr "함정 해제됨"

msgctxt "gui/149"
msgid "Alarmed"
msgstr "경보 발동됨"

msgctxt "gui/150"
msgid "Trapped"
msgstr "함정 발동됨"

msgctxt "gui/151"
msgid "New Game"
msgstr "새로운 게임"

msgctxt "gui/152"
msgid "Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어"

msgctxt "gui/153"
msgid "Adding other player to conversation..."
msgstr "다른 플레이어를 대화에 초대하는 중..."

msgctxt "gui/154"
msgid "Other player added to conversation."
msgstr "다른 플레이어가 대화에 참여했습니다."

msgctxt "gui/155"
msgid "Unable to add other player to conversation."
msgstr "다른 플레이어를 대화에 초대할 수 없습니다."

msgctxt "gui/156"
msgid "Save"
msgstr "저장"

msgctxt "gui/157"
msgid "Load"
msgstr "불러오기"

msgctxt "gui/158"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

msgctxt "gui/159"
msgid "Overwrite Saved Game?"
msgstr "저장된 게임에 덮어씁니까?"

msgctxt "gui/160"
msgid "Are you sure you want to overwrite this saved game?"
msgstr "정말 이 저장된 게임에 덮어쓰시겠습니까?"

msgctxt "gui/161"
msgid "Unsupported Version"
msgstr "지원되지 않는 버전"

msgctxt "gui/162"
msgid "This saved game is not compatible with this version of the game."
msgstr "이 저장된 게임은 현재 게임 버전과 호환되지 않습니다."

msgctxt "gui/163"
msgid "Delete Saved Game?"
msgstr "저장된 게임을 지우시겠습니까?"

msgctxt "gui/164"
msgid "Are you sure you want to delete {0}? This cannot be undone."
msgstr "정말 {0}을(를) 삭제하시겠습니까? 되돌릴 수 없습니다."

msgctxt "gui/165"
msgid "Autosave {0}"
msgstr "자동저장 {0}"

msgctxt "gui/166"
msgid "Save Slot {0}"
msgstr "저장 슬롯 {0}"

msgctxt "gui/167"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "gui/168"
msgid "Active Squad"
msgstr "활성화된 분대"

msgctxt "gui/169"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgctxt "gui/170"
msgid "Current Area: {0}"
msgstr "현재 위치: {0}"

msgctxt "gui/171"
msgid "Current Mission: {0}"
msgstr "현재 임무: {0}"

msgctxt "gui/172"
msgid "Date: {0}"
msgstr "날짜: {0}"

msgctxt "gui/173"
msgid "Time Played: {0}h {1}m"
msgstr "플레이한 시간: {0}시간 {1}분"

msgctxt "gui/174"
msgid "New Save"
msgstr "새 저장 파일 만들기"

msgctxt "gui/175"
msgid "Press"
msgstr "계속하려면"

msgctxt "gui/176"
msgid "To Continue"
msgstr "를 누르십시오"

msgctxt "gui/177"
msgid "Equip"
msgstr "착용"

msgctxt "gui/178"
msgid "Unequip"
msgstr "해제"

msgctxt "gui/179"
msgid "Use Item"
msgstr "아이템 사용하기"

msgctxt "gui/180"
msgid "Your Turn"
msgstr "당신의 턴"

msgctxt "gui/181"
msgid "Partner's Turn"
msgstr "동료의 턴"

msgctxt "gui/182"
msgid "{0}'s Turn"
msgstr "{0}의 턴"

msgctxt "gui/183"
msgid "Perks"
msgstr "특성"

msgctxt "gui/184"
msgid "Delete"
msgstr "삭제하기"

msgctxt "gui/185"
msgid ""
"Are you sure you want to load this game? You will lose any unsaved changes."
msgstr "이 파일을 불러오시겠습니까? 저장하지 않은 변경사항들을 잃게 됩니다."

msgctxt "gui/186"
msgid "Sign-in change detected. Returning to main menu."
msgstr "로그인 정보가 변경되었습니다. 메인 메뉴로 돌아갑니다."

msgctxt "gui/187"
msgid "Please reconnect your controller."
msgstr "컨트롤러를 다시 연결해 주십시오."

msgctxt "gui/188"
msgid ""
"Guest profiles cannot save progress. You need to be signed in to a profile "
"to continue."
msgstr "임시 프로필 상태에서는 진행과정을 저장할 수 없습니다. 계속하려면 프로필에 로그인해야 합니다."

msgctxt "gui/189"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "gui/190"
msgid "Requires {0} {1}"
msgstr "{1} {0} 필요"

msgctxt "gui/191"
msgid "{0} - Requires {0} {1}"
msgstr "{0} - {0} {1} 필요"

msgctxt "gui/192"
msgid "Weapon Modification"
msgstr "무기 개조"

msgctxt "gui/193"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgctxt "gui/194"
msgid "Weaponsmith"
msgstr "무기 장인"

msgctxt "gui/195"
msgid "Weapon Modding {0}"
msgstr "무기 개조 {0}"

msgctxt "gui/196"
msgid "Available Modifications"
msgstr "부착 가능한 개조품"

msgctxt "gui/197"
msgid "Install"
msgstr "설치하기"

msgctxt "gui/198"
msgid "Clip Size"
msgstr "탄창 크기"

msgctxt "gui/199"
msgid "Range"
msgstr "사정거리"

msgctxt "gui/200"
msgid "Hit Chance"
msgstr "명중률"

msgctxt "gui/201"
msgid "Critical Damage"
msgstr "치명타 피해량"

msgctxt "gui/202"
msgid "({0})"
msgstr "({0})"

msgctxt "gui/203"
msgid "{0}m"
msgstr "{0}m"

msgctxt "gui/204"
msgid "{0}x"
msgstr "{0}x"

msgctxt "gui/205"
msgid "Melee"
msgstr "근접 거리"

msgctxt "gui/206"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

msgctxt "gui/207"
msgid "To return to Main Menu"
msgstr "주 메뉴로 돌아가려면"

msgctxt "gui/208"
msgid "<color=#818A8E>Target:</color> {0}"
msgstr "<color=#818A8E>대상:</color> {0}"

msgctxt "gui/209"
msgid "Allies and Enemies"
msgstr "아군과 적군"

msgctxt "gui/210"
msgid "Allies"
msgstr "아군"

msgctxt "gui/211"
msgid "Enemies"
msgstr "적"

msgctxt "gui/212"
msgid "No Abilities Available"
msgstr "사용 가능한 능력 없음"

msgctxt "gui/213"
msgid "Ability source unknown."
msgstr "능력 출처 불명."

msgctxt "gui/214"
msgid "Granted by item {0}."
msgstr "{0} 아이템에 의해 부여됨."

msgctxt "gui/215"
msgid "Granted by skill {0}."
msgstr "{0} 기술에 의해 부여됨."

msgctxt "gui/216"
msgid "Granted by perk {0}."
msgstr "{0} 특성에 의해 부여됨."

msgctxt "gui/217"
msgid "Buy"
msgstr "구매"

msgctxt "gui/218"
msgid "Sell"
msgstr "판매"

msgctxt "gui/219"
msgid "Trade Failed"
msgstr "거래 실패"

msgctxt "gui/220"
msgid "You cannot afford this item."
msgstr "이 아이템을 구매하기에는 소지금이 부족합니다."

msgctxt "gui/221"
msgid ""
"Set up an attack that will trigger on the enemy's next turn. Uses all "
"remaining AP, gaining +5% Hit Chance per extra AP spent."
msgstr "적의 다음 턴에 발동하는 공격을 준비합니다. 남은 행동력을 모두 소모하여 행동력 1점당 명중률을 5%만큼 증가시킵니다."

msgctxt "gui/222"
msgid "In Vehicle"
msgstr "차량 탑승"

msgctxt "gui/223"
msgid "Enter Area"
msgstr "지역 진입"

msgctxt "gui/224"
msgid "Choose Entrance"
msgstr "입구 선택"

msgctxt "gui/225"
msgid "Active Missions"
msgstr "활성화된 임무"

msgctxt "gui/226"
msgid "Location Discovered: {0}"
msgstr "지역 발견: {0}"

msgctxt "gui/227"
msgid "Usable in Combat"
msgstr "전투 중 사용 가능"

msgctxt "gui/228"
msgid "Usable in Exploration"
msgstr "탐험 중 사용 가능"

msgctxt "gui/229"
msgid "Usable in Combat or Exploration"
msgstr "전투 중이나 탐험 중 사용 가능"

msgctxt "gui/230"
msgid "Ambushing"
msgstr "기습 중"

msgctxt "gui/231"
msgid "Executed Ambush"
msgstr "기습 실행"

msgctxt "gui/232"
msgid "{0} took {1} damage."
msgstr "{0} 캐릭터가 {1}의 데미지를 받았습니다."

msgctxt "gui/233"
msgid "{0} died."
msgstr "{0} 캐릭터가 사망했습니다."

msgctxt "gui/234"
msgid "{0} gained {1}."
msgstr "{0}은(는) {1}을(를) 획득하였습니다."

msgctxt "gui/235"
msgid "{0} lost {1}."
msgstr "{0}은(는) {1}을(를) 잃었습니다."

msgctxt "gui/236"
msgid "{0} gained {1} XP."
msgstr "{0}의 경험치가 {1} 상승했습니다."

msgctxt "gui/237"
msgid "[{0}]: {1}"
msgstr "[{0}]: {1}"

msgctxt "gui/238"
msgid "{0} has reached level {1}!"
msgstr "대원 {0}의 레벨이 {1}으로 상승했습니다!"

msgctxt "gui/239"
msgid "{0} XP"
msgstr "{0} XP"

msgctxt "gui/240"
msgid "Level Up!"
msgstr "레벨 업!"

msgctxt "gui/241"
msgid "Create Custom Character"
msgstr "사용자 지정 캐릭터 생성"

msgctxt "gui/242"
msgid "Select Ranger"
msgstr "레인저 선택"

msgctxt "gui/243"
msgid "{0} healed {1} CON."
msgstr "{0}이 {1}체력을 회복했습니다."

msgctxt "gui/244"
msgid "{0} used {1}."
msgstr "{0}이 {1}을(를) 사용했습니다."

msgctxt "gui/245"
msgid "{0} is now affected by {1}."
msgstr "{0}은(는) 이제 {1}의 영향을 받고 있습니다."

msgctxt "gui/246"
msgid "{0} is no longer affected by {1}."
msgstr "{0}은(는) 더 이상 {1}의 영향을 받지 않습니다."

msgctxt "gui/247"
msgid "Customize Ranger"
msgstr "레인저 맞춤설정"

msgctxt "gui/248"
msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

msgctxt "gui/249"
msgid "Customize Appearance"
msgstr "외형 세부 조정"

msgctxt "gui/250"
msgid "Biography"
msgstr "일대기"

msgctxt "gui/251"
msgid "Derived Stats"
msgstr "최종 능력치"

msgctxt "gui/252"
msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgctxt "gui/253"
msgid "Age"
msgstr "나이"

msgctxt "gui/254"
msgid "Attribute Points Remaining:"
msgstr "남은 능력치 점수:"

msgctxt "gui/255"
msgid "Skill Points:"
msgstr "기술 점수:"

msgctxt "gui/256"
msgid ""
"Are you sure you wish to leave character creation? You will lose all changes."
msgstr "정말 캐릭터 생성을 취소하시겠습니까? 모든 변경사항들을 잃게 됩니다."

msgctxt "gui/257"
msgid "Lock cameras to isometric views?"
msgstr "아이소메트릭 시점으로 고정하시겠습니까?"

msgctxt "gui/258"
msgid "Reimport Custom Portraits"
msgstr "사용자 설정 초상화 재등록"

msgctxt "gui/259"
msgid "Select Quirk"
msgstr "기벽 선택"

msgctxt "gui/260"
msgid "Quirk"
msgstr "기벽"

msgctxt "gui/261"
msgid "+"
msgstr "+"

msgctxt "gui/262"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "gui/263"
msgid "{2}: <color={3}>{0}{1}</color>"
msgstr "{2}: <color={3}>{0}{1}</color>"

msgctxt "gui/264"
msgid "Grants the {0} ability"
msgstr "'{0}' 능력 부여"

msgctxt "gui/265"
msgid "{0} turns remaining"
msgstr "{0} 턴 남음"

msgctxt "gui/266"
msgid "One turn remaining"
msgstr "1 턴 남음"

msgctxt "gui/267"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

msgctxt "gui/268"
msgid "Unjam"
msgstr "총기 수리"

msgctxt "gui/269"
msgid "Clear the jammed round from your weapon, allowing you to attack."
msgstr "무기에 걸린 총알을 빼내어, 공격 행동을 할 수 있게 됩니다."

msgctxt "gui/270"
msgid "Show Log"
msgstr "로그 확인"

msgctxt "gui/271"
msgid "{0} - Requires level {1} {2}"
msgstr "{0} - 레벨 요구치 {1} {2}"

msgctxt "gui/272"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/273"
msgid "Broken"
msgstr "부서짐"

msgctxt "gui/274"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/275"
msgid "Repaired"
msgstr "수리됨"

msgctxt "gui/276"
msgid "Requires Power"
msgstr "동력 필요"

msgctxt "gui/277"
msgid "Powered Up"
msgstr "동력 공급됨"

msgctxt "gui/278"
msgid "Powered Down"
msgstr "동력 끊김"

msgctxt "gui/279"
msgid "Secure"
msgstr "확보"

msgctxt "gui/280"
msgid "Hacked"
msgstr "해킹됨"

msgctxt "gui/285"
msgid "Combat Grid"
msgstr "전투 격자"

msgctxt "gui/286"
msgid "Accessed"
msgstr "접속됨"

msgctxt "gui/287"
msgid "Secured"
msgstr "확보됨"

msgctxt "gui/288"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgctxt "gui/289"
msgid "Create Ranger"
msgstr "레인저 생성"

msgctxt "gui/290"
msgid "Cannot Edit Other Player's Character"
msgstr "다른 플레이어 캐릭터 수정 불가"

msgctxt "gui/291"
msgid "Create New Character"
msgstr "새 캐릭터 생성"

msgctxt "gui/292"
msgid "Engine's busted."
msgstr "엔진 고장남."

msgctxt "gui/293"
msgid "The engine starts."
msgstr "엔진 시동 걸림."

msgctxt "gui/294"
msgid "The mechanism is broken."
msgstr "기계 장치 고장남."

msgctxt "gui/296"
msgid "Fixed!"
msgstr "수리 완료!"

msgctxt "gui/297"
msgid "Customize Ranger Insignia"
msgstr "레인저 휘장 변경"

msgctxt "gui/298"
msgid "Select Insignia"
msgstr "휘장 선택"

msgctxt "gui/299"
msgid "Select Insignia Color"
msgstr "휘장 색 선택"

msgctxt "gui/300"
msgid "Select Banner Color"
msgstr "배너 색 선택"

msgctxt "gui/301"
msgid "Can't Reload - {0}"
msgstr "재장전 불가 - {0}"

msgctxt "gui/302"
msgid "Not Enough AP"
msgstr "행동력 부족"

msgctxt "gui/303"
msgid "Out of Ammo"
msgstr "탄약 떨어짐"

msgctxt "gui/304"
msgid "You cannot leave the area during combat."
msgstr "전투 중에는 구역을 벗어날 수 없습니다."

msgctxt "gui/305"
msgid "You cannot leave the area while a player is in a conversation."
msgstr "플레이어가 대화 중일 때에는 구역을 벗어날 수 없습니다."

msgctxt "gui/306"
msgid "Assemble your team before rolling out."
msgstr "출정하기 전에 일행을 집합하십시오."

msgctxt "gui/307"
msgid "Ranger Stash"
msgstr "레인저 보관함"

msgctxt "gui/308"
msgid "Transfer Item"
msgstr "아이템 전송"

msgctxt "gui/309"
msgid "Appearance Unlocked: {0}"
msgstr "외형 잠금 해제: {0}"

msgctxt "gui/310"
msgid "Skip Intro Movies"
msgstr "인트로 영상 건너뛰기"

msgctxt "gui/311"
msgid "Weapon Jammed"
msgstr "무기 폐색"

msgctxt "gui/312"
msgid "Can't Attack Target"
msgstr "대상 공격 불가"

msgctxt "gui/313"
msgid "{0} AP"
msgstr "행동력 {0}"

msgctxt "gui/314"
msgid "Pick Lock"
msgstr "자물쇠 따기"

msgctxt "gui/315"
msgid "Repair"
msgstr "수리"

msgctxt "gui/316"
msgid "Repair Toaster"
msgstr "토스터 수리"

msgctxt "gui/317"
msgid "Disarm Alarm"
msgstr "경보 해제"

msgctxt "gui/318"
msgid "Hack Computer"
msgstr "컴퓨터 해킹하기"

msgctxt "gui/319"
msgid "Disarm Explosive"
msgstr "폭탄 해체"

msgctxt "gui/320"
msgid "Exit to {0}"
msgstr "{0}(으)로 나가기"

msgctxt "gui/321"
msgid "Characters"
msgstr "캐릭터"

msgctxt "gui/322"
msgid "Points of Interest"
msgstr "관심 지점"

msgctxt "gui/323"
msgid "Client Disconnected"
msgstr "클라이언트 연결 끊김"

msgctxt "gui/324"
msgid "You have been disconnected from the host."
msgstr "호스트와 연결이 끊어졌습니다."

msgctxt "gui/325"
msgid "The client has been disconnected."
msgstr "클라이언트의 연결이 끊겼습니다."

msgctxt "gui/326"
msgid "Attempt to Reconnect"
msgstr "재연결 시도"

msgctxt "gui/327"
msgid "{0} - Impossible"
msgstr "{0} - 불가능"

msgctxt "gui/328"
msgid "Requires {0}"
msgstr "{0} 필요"

msgctxt "gui/329"
msgid "No Games Found"
msgstr "탐색된 게임 없음"

msgctxt "gui/330"
msgid "Select Game"
msgstr "게임 선택"

msgctxt "gui/331"
msgid "New Game"
msgstr "새로운 게임"

msgctxt "gui/332"
msgid "[PH]The Frozen Lake"
msgstr "[PH]얼어붙은 호수"

msgctxt "gui/333"
msgid "[PH]The Patriarch's Call"
msgstr "[PH]패트리아크의 부름"

msgctxt "gui/334"
msgid "Edge Scrolling"
msgstr "화면 가장자리에서 마우스로 화면 이동"

msgctxt "gui/335"
msgid "Edge Scroll Speed"
msgstr "마우스로 화면 이동 속도"

msgctxt "gui/336"
msgid "Follow Look Ahead"
msgstr "바라보는 방향 따라가기"

msgctxt "gui/337"
msgid "Vehicle Re-Center"
msgstr "차량 시점 재설정"

msgctxt "gui/338"
msgid "Load Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어 불러오기"

msgctxt "gui/339"
msgid "Disable Tutorials"
msgstr "튜토리얼 비활성화"

msgctxt "gui/340"
msgid "Invite Friend"
msgstr "친구 초대"

msgctxt "gui/341"
msgid "Look-At Camera"
msgstr "카메라 바라보기"

msgctxt "gui/342"
msgid "Formation"
msgstr "진형"

msgctxt "gui/343"
msgid "Invalid Target"
msgstr "적합하지 않은 대상"

msgctxt "gui/344"
msgid "Out of Range"
msgstr "사거리 밖"

msgctxt "gui/345"
msgid "Target Blocked"
msgstr "대상이 가려짐"

msgctxt "gui/346"
msgid "Not Enough AP"
msgstr "행동력 부족"

msgctxt "gui/347"
msgid "Out of Ammo"
msgstr "탄약 떨어짐"

msgctxt "gui/348"
msgid "Weapon Jammed"
msgstr "무기 폐색"

msgctxt "gui/349"
msgid "AoE Not Allowed"
msgstr "효과 범위 지정 불가"

msgctxt "gui/350"
msgid "Attack Hits Friendlies"
msgstr "아군 오폭 가능"

msgctxt "gui/351"
msgid "Overhead Health Bars"
msgstr "머리 위 체력 막대 표시"

msgctxt "gui/352"
msgid "Highlight Fill"
msgstr "내부 강조"

msgctxt "gui/353"
msgid "Talk"
msgstr "대화"

msgctxt "gui/354"
msgid "More Actions"
msgstr "추가 행동"

msgctxt "gui/355"
msgid "[{0}: {1}]"
msgstr "[{0}: {1}]"

msgctxt "gui/356"
msgid "No Targets In Range"
msgstr "범위 안에 대상이 없음"

msgctxt "gui/357"
msgid "Requires Safecracker Tool"
msgstr "금고털개가 필요함"

msgctxt "gui/358"
msgid "Unlock Safe"
msgstr "금고 잠금 해제"

msgctxt "gui/359"
msgid "Running"
msgstr "가동중"

msgctxt "gui/360"
msgid "Electrified"
msgstr "통전됨"

msgctxt "gui/361"
msgid "Chest Armor"
msgstr "가슴 방어구"

msgctxt "gui/362"
msgid "Utility"
msgstr "유틸리티"

msgctxt "gui/363"
msgid "Weapon 1"
msgstr "무기 1"

msgctxt "gui/364"
msgid "Weapon 2"
msgstr "무기 2"

msgctxt "gui/365"
msgid "Cybernetic Arms"
msgstr "사이버네틱 팔"

msgctxt "gui/366"
msgid "Cybernetic Legs"
msgstr "사이버네틱 다리"

msgctxt "gui/367"
msgid "Cybernetic Chest"
msgstr "사이버네틱 흉부"

msgctxt "gui/368"
msgid "Cybernetic Head"
msgstr "사이버네틱 머리"

msgctxt "gui/369"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

msgctxt "gui/370"
msgid "Trooper"
msgstr "포병"

msgctxt "gui/371"
msgid "Combat Medic"
msgstr "의무병"

msgctxt "gui/372"
msgid "Hacker"
msgstr "해커"

msgctxt "gui/373"
msgid "Infiltrator"
msgstr "잠입자"

msgctxt "gui/374"
msgid "Mechanic"
msgstr "기계공"

msgctxt "gui/375"
msgid "Inventor"
msgstr "발명가"

msgctxt "gui/376"
msgid "Survivalist"
msgstr "생존주의자"

msgctxt "gui/377"
msgid "Sniper"
msgstr "저격수"

msgctxt "gui/378"
msgid "Modder"
msgstr "장비개조가"

msgctxt "gui/379"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

msgctxt "gui/380"
msgid "Commander"
msgstr "사령관"

msgctxt "gui/381"
msgid "Enforcer"
msgstr "집행자"

msgctxt "gui/382"
msgid "Brawler"
msgstr "싸움꾼"

msgctxt "gui/383"
msgid "Explosives Expert"
msgstr "폭발물 전문가"

msgctxt "gui/384"
msgid "Driver"
msgstr "운전병"

msgctxt "gui/385"
msgid "Lawkeeper"
msgstr "집행관"

msgctxt "gui/386"
msgid "Warlord"
msgstr "전쟁군주"

msgctxt "gui/387"
msgid "Gunslinger"
msgstr "총잡이"

msgctxt "gui/388"
msgid "Psychopath"
msgstr "사이코패스"

msgctxt "gui/389"
msgid "Starting Skills"
msgstr "시작 기술"

msgctxt "gui/390"
msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgctxt "gui/391"
msgid "Appearance"
msgstr "외모"

msgctxt "gui/392"
msgid "Background"
msgstr "배경"

msgctxt "gui/393"
msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

msgctxt "gui/394"
msgid "Specialization"
msgstr "특성화"

msgctxt "gui/395"
msgid "Male"
msgstr "남성"

msgctxt "gui/396"
msgid "Female"
msgstr "여성"

msgctxt "gui/397"
msgid "Hair"
msgstr "머리카락"

msgctxt "gui/398"
msgid "Face"
msgstr "얼굴"

msgctxt "gui/399"
msgid "Beard"
msgstr "수염"

msgctxt "gui/400"
msgid "Jacket"
msgstr "외투"

msgctxt "gui/401"
msgid "Pants"
msgstr "바지"

msgctxt "gui/402"
msgid "Hair Color"
msgstr "머리색"

msgctxt "gui/403"
msgid "Skin Color"
msgstr "피부색"

msgctxt "gui/404"
msgid "Color 1"
msgstr "색 1"

msgctxt "gui/405"
msgid "Color 2"
msgstr "색 2"

msgctxt "gui/406"
msgid "Physique"
msgstr "체격"

msgctxt "gui/407"
msgid "Hands"
msgstr "손"

msgctxt "gui/408"
msgid "Feet"
msgstr "발"

msgctxt "gui/409"
msgid "Effects"
msgstr "효과"

msgctxt "gui/410"
msgid "Ancestry"
msgstr "혈통"

msgctxt "gui/411"
msgid "Religion"
msgstr "종교"

msgctxt "gui/412"
msgid "Vice"
msgstr "범죄"

msgctxt "gui/413"
msgid "American"
msgstr "미국인"

msgctxt "gui/414"
msgid "African"
msgstr "아프리카인"

msgctxt "gui/415"
msgid "Middle Eastern"
msgstr "아랍인"

msgctxt "gui/416"
msgid "Asian"
msgstr "아시아인"

msgctxt "gui/417"
msgid "Australian"
msgstr "호주인"

msgctxt "gui/418"
msgid "Indian"
msgstr "인도인"

msgctxt "gui/419"
msgid "Hispanic"
msgstr "히스패닉"

msgctxt "gui/420"
msgid "Native American"
msgstr "아메리카 원주민"

msgctxt "gui/421"
msgid "Mixed"
msgstr "혼혈"

msgctxt "gui/422"
msgid "Pagan"
msgstr "이교도"

msgctxt "gui/423"
msgid "Buddhist"
msgstr "불교"

msgctxt "gui/424"
msgid "Christian"
msgstr "기독교"

msgctxt "gui/425"
msgid "Hindu"
msgstr "힌두교"

msgctxt "gui/426"
msgid "Indigenous"
msgstr "토착 신앙"

msgctxt "gui/427"
msgid "Jewish"
msgstr "유대교"

msgctxt "gui/428"
msgid "Mormon"
msgstr "모르몬교"

msgctxt "gui/429"
msgid "Muslim"
msgstr "이슬람교"

msgctxt "gui/430"
msgid "Sikh"
msgstr "시크교"

msgctxt "gui/431"
msgid "Gambling"
msgstr "도박"

msgctxt "gui/432"
msgid "Smoking"
msgstr "담배"

msgctxt "gui/433"
msgid "Booze"
msgstr "맥주"

msgctxt "gui/434"
msgid "Drugs"
msgstr "마약"

msgctxt "gui/435"
msgid "Hostile Encounter"
msgstr "적대적 조우"

msgctxt "gui/436"
msgid "Puny"
msgstr "난쟁이"

msgctxt "gui/437"
msgid "Small"
msgstr "작음"

msgctxt "gui/438"
msgid "Average"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/439"
msgid "Tall"
msgstr "큼"

msgctxt "gui/440"
msgid "Huge"
msgstr "매우 큼"

msgctxt "gui/441"
msgid "Gigantic"
msgstr "거대함"

msgctxt "gui/442"
msgid "Targeting Group: Enemies"
msgstr "Targeting Group: Enemies"

msgctxt "gui/443"
msgid "Targeting Group: Friendlies"
msgstr "Targeting Group: Friendlies"

msgctxt "gui/444"
msgid "Targeting Group: Objects"
msgstr "Targeting Group: Objects"

msgctxt "gui/445"
msgid "Fully Loaded"
msgstr "가득참"

msgctxt "gui/446"
msgid "Busy"
msgstr "바쁨"

msgctxt "gui/447"
msgid "Revive"
msgstr "소생"

msgctxt "gui/448"
msgid "Remove From Squad"
msgstr "분대에서 제외"

msgctxt "gui/449"
msgid "Are you sure you wish to remove {0} from the squad?"
msgstr "정말 {0} 을(를) 분대서 제외 하시겠습니까?"

msgctxt "gui/450"
msgid "Purchase Perk"
msgstr "특성 습득"

msgctxt "gui/451"
msgid "Are you sure you wish to purchase {0}?"
msgstr "정말로 {0} 특성을 습득하시겠습니까?"

msgctxt "gui/452"
msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgctxt "gui/453"
msgid "European"
msgstr "유럽인"

msgctxt "gui/454"
msgid "The other player is currently busy."
msgstr "대상 플레이어가 현재 다른 일을 하고 있습니다."

msgctxt "gui/455"
msgid "Something went wrong and the trade failed."
msgstr "오류가 발생하여 거래에 실패했습니다."

msgctxt "gui/456"
msgid "Trade Complete"
msgstr "거래 성공"

msgctxt "gui/457"
msgid "Trade Accepted"
msgstr "거래 승낙됨"

msgctxt "gui/458"
msgid "Church of the Final Deluge"
msgstr "마지막 대홍수 교회"

msgctxt "gui/459"
msgid "Pacific Islander"
msgstr "태평양 섬사람"

msgctxt "gui/460"
msgid ""
"[PH] Ranger Team November is no more, and without any backup from Colorado, "
"the Desert Rangers soon follow. YA DONE GOOFED, KID."
msgstr ""
"[PH] 노벰버 레인저 분대는 사라졌고, 콜로라도에서 어떤 지원도 받을 수 없게 되었으니 데저트 레인저도 곧 그 뒤를 따라갈 것이다. "
"일을 다 망쳤구나, 꼬마야."

msgctxt "gui/461"
msgid "Camera Follow Mode"
msgstr "카메라 추적 모드"

msgctxt "gui/462"
msgid "Always"
msgstr "항상"

msgctxt "gui/463"
msgid "Exploration Only"
msgstr "탐험 시에만"

msgctxt "gui/464"
msgid "Combat"
msgstr "전투시"

msgctxt "gui/465"
msgid "Never"
msgstr "비활성화"

msgctxt "gui/466"
msgid "Level {0}"
msgstr "{0}레벨"

msgctxt "gui/467"
msgid ""
"Warning! Leaving now will affect missions that are still in progress in this "
"area."
msgstr "경고! 지금 떠나면 현재 구역에서 진행중인 임무에 영향을 미칩니다."

msgctxt "gui/468"
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"

msgctxt "gui/469"
msgid "Contrast"
msgstr "대비"

msgctxt "gui/470"
msgid "Saturation"
msgstr "포화도"

msgctxt "gui/471"
msgid "Reset Preferences"
msgstr "설정 초기화"

msgctxt "gui/472"
msgid "Are you sure you want to revert these settings to their default values?"
msgstr "정말 설정값들을 초기화 하고 기본 값으로 되돌리시겠습니까?"

msgctxt "gui/473"
msgid "Flow engaged "
msgstr "공급 개시 "

msgctxt "gui/474"
msgid "Flow cut "
msgstr "공급 중단 "

msgctxt "gui/475"
msgid "Select Difficulty"
msgstr "난이도 선택"

msgctxt "gui/476"
msgid "You may customize these options in the Options Menu later if you wish."
msgstr "나중에 이 설정을을 옵션 메뉴에서 바꿀 수 있습니다."

msgctxt "gui/477"
msgid ""
"For players more interested in story than combat, a less lethal sub-zero "
"hellscape."
msgstr "전투보다 이야기에 흥미가 있는 플레이어에게. 보다 덜 치명적인 영하의 지옥."

msgctxt "gui/478"
msgid ""
"For new and returning players who want to experience the wastes as intended, "
"a harsh but fair apocalypse. "
msgstr ""
"본래 의도된 대로 황무지를 경험하고 싶은 초심자와 복귀 플레이어를 위한 난이도입니다. 혹독하지만 누구에게나 공정한 대재앙을 겪을 수 "
"있습니다. "

msgctxt "gui/479"
msgid ""
"For veteran strategy game players seeking a challenge, a cruel and "
"unforgiving world. "
msgstr "전략 게임에 능숙하고 도전을 원하는 플레이어에게. 잔혹하고 힘든 세상. "

msgctxt "gui/480"
msgid ""
"For the hardest of the hard, a soul-killing nightmare of brutality. Not even "
"remotely fair. "
msgstr "가장 험난하고 어려운, 영혼의 기를 꺾는 잔혹한 악몽입니다. 털끝만큼도 당신에게 공정하지 않습니다. "

msgctxt "gui/481"
msgid "Your life has ended in The Wasteland."
msgstr "당신의 삶은 황무지에서 끝을 맞았습니다."

msgctxt "gui/482"
msgid ""
"GAME COMPLETE\\n"
"Savage Council Attacked Colorado Springs!\\n"
"(COULDN'T FIND CORDITE FOR EPILOGUE!!! "
msgstr ""
"GAME COMPLETE\\n"
"Savage Council Attacked Colorado Springs!\\n"
"(COULDN'T FIND CORDITE FOR EPILOGUE!!! "

msgctxt "gui/483"
msgid "No Target Selected"
msgstr "대상이 선택되지 않음"

msgctxt "gui/484"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

msgctxt "gui/485"
msgid "x{0}"
msgstr "x{0}"

msgctxt "gui/486"
msgid "Benefits"
msgstr "이로운 효과"

msgctxt "gui/487"
msgid "Show Stats"
msgstr "상세 수치 보기"

msgctxt "gui/488"
msgid "Hide Stats"
msgstr "상세 수치 숨기기"

msgctxt "gui/489"
msgid "Abilties Unlocked"
msgstr "능력 해제됨"

msgctxt "gui/490"
msgid "Level {0}: {1}"
msgstr "{0}레벨: {1}"

msgctxt "gui/491"
msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgctxt "gui/492"
msgid "Very Small"
msgstr "아주 작음"

msgctxt "gui/493"
msgid "Small"
msgstr "작음"

msgctxt "gui/494"
msgid "Large"
msgstr "큼"

msgctxt "gui/495"
msgid "Very Large"
msgstr "아주 큼"

msgctxt "gui/496"
msgid "Huge"
msgstr "거대함"

msgctxt "gui/497"
msgid "Manage Squad"
msgstr "분대 관리"

msgctxt "gui/498"
msgid "Current Player"
msgstr "현재 플레이어"

msgctxt "gui/499"
msgid "Other Player"
msgstr "다른 플레이어"

msgctxt "gui/500"
msgid "Starting Characters"
msgstr "시작 캐릭터"

msgctxt "gui/501"
msgid "Do you want to start with premade characters, or create your own?"
msgstr "미리 만들어진 캐릭터로 시작하겠습니까, 아니면 자신만의 캐릭터를 만들겠습니까?"

msgctxt "gui/502"
msgid "Premade Characters"
msgstr "기존 캐릭터"

msgctxt "gui/503"
msgid "Custom Characters"
msgstr "사용자 지정 캐릭터"

msgctxt "gui/504"
msgid "Move Squad Member"
msgstr "분대원 이동"

msgctxt "gui/505"
msgid "Junk"
msgstr "쓰레기"

msgctxt "gui/506"
msgid "Ding!"
msgstr "딩동!"

msgctxt "gui/507"
msgid "Taoist"
msgstr "도교 신자"

msgctxt "gui/508"
msgid "Jain"
msgstr "자이나교도"

msgctxt "gui/509"
msgid "Cult of the Mushroom Cloud"
msgstr "버섯 구름 광신도"

msgctxt "gui/510"
msgid "Immune"
msgstr "면역"

msgctxt "gui/511"
msgid "Legend"
msgstr "범례"

msgctxt "gui/512"
msgid "Squad Member"
msgstr "분대원"

msgctxt "gui/513"
msgid "Friendly NPC"
msgstr "우호적 NPC"

msgctxt "gui/514"
msgid "Hostile NPC"
msgstr "적대적 NPC"

msgctxt "gui/515"
msgid "Merchant"
msgstr "상인"

msgctxt "gui/516"
msgid "Point of Interest"
msgstr "관심 지점"

msgctxt "gui/517"
msgid "Level Exit"
msgstr "레벨 나가기"

msgctxt "gui/518"
msgid "Kodiak"
msgstr "코디악"

msgctxt "gui/519"
msgid "Waypoint"
msgstr "이동 지점"

msgctxt "gui/520"
msgid "Travel to Waypoint"
msgstr "해당 지점으로 이동"

msgctxt "gui/521"
msgid "Summon Vehicle"
msgstr "차량 소환"

msgctxt "gui/522"
msgid "Are you sure you wish to travel to this waypoint in your vehicle?"
msgstr "차량을 타고 이 지점으로 이동하겠습니까?"

msgctxt "gui/523"
msgid "Feature Unavailable"
msgstr "사용할 수 없는 기능입니다"

msgctxt "gui/524"
msgid ""
"This feature is not currently supported for client players. Ask your host "
"player to do this instead."
msgstr "이 기능은 현재 클라이언트 플레이어를 지원하지 않습니다. 호스트 플레이어에게 요청하세요."

msgctxt "gui/525"
msgid "Random Name"
msgstr "무작위 이름"

msgctxt "gui/526"
msgid "Game Credits"
msgstr "게임 크레딧"

msgctxt "gui/527"
msgid "Backer Credits"
msgstr "후원자 크레딧"

msgctxt "gui/528"
msgid "AP"
msgstr "AP"

msgctxt "gui/529"
msgid "Player Join Checkpoint"
msgstr "플레이어 참가 체크포인트"

msgctxt "gui/530"
msgid "DMG"
msgstr "피해"

msgctxt "gui/531"
msgid "Ranger Status"
msgstr "레인저 상태"

msgctxt "gui/532"
msgid "Receiving"
msgstr "수신 중"

msgctxt "gui/533"
msgid "Call"
msgstr "호출하기"

msgctxt "gui/534"
msgid "Auto Switch Character"
msgstr "캐릭터 자동 전환"

msgctxt "gui/535"
msgid "Auto Switch Character at Low AP"
msgstr "행동력이 적은 캐릭터 자동 전환"

msgctxt "gui/536"
msgid "Auto End Turn"
msgstr "자동 턴 종료"

msgctxt "gui/537"
msgid "Movement Mode"
msgstr "이동 모드"

msgctxt "gui/538"
msgid "Friendly Fire"
msgstr "아군 사격"

msgctxt "gui/539"
msgid "Hobo"
msgstr "부랑자"

msgctxt "gui/540"
msgid "Starting Your Turn"
msgstr "당신의 턴"

msgctxt "gui/541"
msgid "Starting Other Player's Turn"
msgstr "다른 플레이어의 턴"

msgctxt "gui/542"
msgid "Starting Friendly Turn"
msgstr "아군의 턴"

msgctxt "gui/543"
msgid "Starting Enemy's Turn"
msgstr "적의 턴"

msgctxt "gui/544"
msgid "Researcher"
msgstr "연구자"

msgctxt "gui/546"
msgid "Self"
msgstr "자신"

msgctxt "gui/547"
msgid "The Mechanic's Garage"
msgstr "기계공의 차고"

msgctxt "gui/548"
msgid "Slave Pen"
msgstr "노예 우리"

msgctxt "gui/549"
msgid "Savage Council Gate"
msgstr "야만인 의회 관문"

msgctxt "gui/550"
msgid "Mesa Ascent"
msgstr "메사 상승"

msgctxt "gui/551"
msgid "Murderdome"
msgstr "머더돔"

msgctxt "gui/552"
msgid "Customize Vehicle"
msgstr "차량 개조"

msgctxt "gui/553"
msgid "Bumper"
msgstr "범퍼"

msgctxt "gui/554"
msgid "Armor Plating"
msgstr "장갑"

msgctxt "gui/555"
msgid "Hood Ornament"
msgstr "덮개 장식물"

msgctxt "gui/556"
msgid "Treads"
msgstr "접지면"

msgctxt "gui/557"
msgid "Horn"
msgstr "경적"

msgctxt "gui/558"
msgid "Utility"
msgstr "다목적"

msgctxt "gui/559"
msgid "Vehicle Color"
msgstr "차량 색"

msgctxt "gui/560"
msgid "Paths to Windfarm and Mine"
msgstr "풍력 발전 단지와 광산으로 향하는 길"

msgctxt "gui/561"
msgid "Paint Job"
msgstr "페인트칠"

msgctxt "gui/562"
msgid "Simultaneous Enemy Movement"
msgstr "적군 행동 동시 진행"

msgctxt "gui/563"
msgid "Simultaneous Enemy Movement Rank"
msgstr "적 동시 이동 등급"

msgctxt "gui/564"
msgid "Civilian"
msgstr "민간인"

msgctxt "gui/565"
msgid "Cannon Fodder"
msgstr "총알받이"

msgctxt "gui/566"
msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgctxt "gui/567"
msgid "Mini-Boss"
msgstr "미니보스"

msgctxt "gui/568"
msgid "Boss"
msgstr "보스"

msgctxt "gui/569"
msgid "Vehicle"
msgstr "차량"

msgctxt "gui/570"
msgid "Requirement not met."
msgstr "요구사항을 충족하지 못했습니다."

msgctxt "gui/571"
msgid "Colorado [World Map]"
msgstr "콜로라도 [전체 지도]"

msgctxt "gui/572"
msgid "Western White House"
msgstr "서부 백악관"

msgctxt "gui/573"
msgid "Gipper Gate"
msgstr "기퍼 입구"

msgctxt "gui/575"
msgid "Hard-Head Gate"
msgstr "하드헤드 관문"

msgctxt "gui/576"
msgid "Union Station"
msgstr "유니온 정거장"

msgctxt "gui/577"
msgid "Machine Commune"
msgstr "머신 코뮌"

msgctxt "gui/579"
msgid "Fork in road "
msgstr "길가의 쇠스랑 "

msgctxt "gui/580"
msgid "Perk Points Remaining:"
msgstr "남은 특성 점수:"

msgctxt "gui/581"
msgid "Game Saved"
msgstr "게임 저장됨"

msgctxt "gui/582"
msgid "Cannot Leave Area"
msgstr "구역을 벗어날 수 없습니다"

msgctxt "gui/583"
msgid "Could not find the target game session."
msgstr "대상 게임 세션을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "gui/584"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "gui/585"
msgid "- {0}"
msgstr "- {0}"

msgctxt "gui/586"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

msgctxt "gui/587"
msgid "The other player has control of the vehicle."
msgstr "다른 플레이어가 차량을 조종하고 있습니다."

msgctxt "gui/588"
msgid "Vehicle Part Unlocked: {0}"
msgstr "차량 부품 해제됨: {0}"

msgctxt "gui/589"
msgid "{0} used!"
msgstr "{0} 사용됨!"

msgctxt "gui/590"
msgid "Failed to create the game session."
msgstr "게임 세션 생성 실패."

msgctxt "gui/591"
msgid "Please reconnect the DUALSHOCK®4 wireless controller for user {0}"
msgstr "사용자 {0}의 DUALSHOCK®4 무선 컨트롤러를 다시 연결해 주십시오."

msgctxt "gui/592"
msgid "Giving default equipment to this character..."
msgstr "해당 캐릭터에게 기본 장비를 지급하고 있습니다..."

msgctxt "gui/593"
msgid "This character already has an animal follower."
msgstr "이 동료는 이미 동물 추종자를 거느리고 있습니다."

msgctxt "gui/594"
msgid "Strike"
msgstr "정밀 타격"

msgctxt "gui/595"
msgid "Anti-Aliasing"
msgstr "안티애일리어싱"

msgctxt "gui/596"
msgid "You do not have permission for online play"
msgstr "온라인 플레이를 할 권한이 없습니다"

msgctxt "gui/597"
msgid "Failed to sucessfully check online permissions"
msgstr "온라인 권한 확인에 실패하였습니다"

msgctxt "gui/599"
msgid "The Bizarre"
msgstr "비자르"

msgctxt "gui/600"
msgid "Parking Garage"
msgstr "주차장"

msgctxt "gui/601"
msgid "Frozen Outskirts"
msgstr "얼어붙은 변두리"

msgctxt "gui/602"
msgid "Head"
msgstr "머리"

msgctxt "gui/603"
msgid "Body"
msgstr "가슴"

msgctxt "gui/604"
msgid "Arms"
msgstr "팔"

msgctxt "gui/605"
msgid "Legs"
msgstr "다리"

msgctxt "gui/606"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgctxt "gui/607"
msgid "Chassis"
msgstr "차체"

msgctxt "gui/608"
msgid "Servos"
msgstr "서보"

msgctxt "gui/609"
msgid "Actuators"
msgstr "구동장치"

msgctxt "gui/610"
msgid "Engine"
msgstr "엔진"

msgctxt "gui/611"
msgid "Plating"
msgstr "장갑"

msgctxt "gui/612"
msgid "Turret"
msgstr "포탑"

msgctxt "gui/613"
msgid "Wheels"
msgstr "바퀴"

msgctxt "gui/614"
msgid "Welcome Lodge"
msgstr "환영회"

msgctxt "gui/615"
msgid "Construction Yard"
msgstr "공사장"

msgctxt "gui/616"
msgid "Midhill Plaza"
msgstr "미드힐 플라자"

msgctxt "gui/617"
msgid "Hilltop Gondola "
msgstr "힐탑 곤돌라 "

msgctxt "gui/618"
msgid "Initializing"
msgstr "초기화"

msgctxt "gui/619"
msgid "Tunnel Entrance"
msgstr "터널 입구"

msgctxt "gui/620"
msgid "Tunnel Midpoint"
msgstr "터널 중심"

msgctxt "gui/621"
msgid "Tunnel Exit"
msgstr "터널 출구"

msgctxt "gui/622"
msgid "Exit to World Map"
msgstr "세계 지도로 나가기"

msgctxt "gui/623"
msgid "Texture Quality"
msgstr "텍스쳐 품질"

msgctxt "gui/624"
msgid "Flee"
msgstr "도망친다"

msgctxt "gui/625"
msgid "Leave"
msgstr "떠난다"

msgctxt "gui/626"
msgid "Fight"
msgstr "싸운다"

msgctxt "gui/627"
msgid "Reputation"
msgstr "평판"

msgctxt "gui/628"
msgid "Fame"
msgstr "명성"

msgctxt "gui/629"
msgid "Unknown"
msgstr "무명"

msgctxt "gui/630"
msgid "Obscure"
msgstr "불분명"

msgctxt "gui/631"
msgid "Recognized"
msgstr "알려짐"

msgctxt "gui/632"
msgid "Well-Known"
msgstr "널리 알려짐"

msgctxt "gui/633"
msgid "Renowned"
msgstr "유명함"

msgctxt "gui/634"
msgid "Fame & Reputation"
msgstr "명성과 평판"

msgctxt "gui/635"
msgid "Hated"
msgstr "증오함"

msgctxt "gui/636"
msgid "Disliked"
msgstr "싫어함"

msgctxt "gui/637"
msgid "Neutral"
msgstr "중립적"

msgctxt "gui/638"
msgid "Liked"
msgstr "좋아함"

msgctxt "gui/639"
msgid "Loved"
msgstr "사랑함"

msgctxt "gui/640"
msgid "Hundred Families"
msgstr "백가문"

msgctxt "gui/641"
msgid "Patriarch's Marshals"
msgstr "패트리아크의 마샬들"

msgctxt "gui/642"
msgid "Gippers"
msgstr "기퍼"

msgctxt "gui/643"
msgid "Wastelander Refugees"
msgstr "황무지 난민"

msgctxt "gui/644"
msgid "Monster Army"
msgstr "몬스터 아미"

msgctxt "gui/646"
msgid ""
"Reputation tracks how your actions have affected each faction's opinion of "
"the Rangers.\\n"
"\\n"
"The leading citizens of Colorado Springs, descended from the survivalist "
"families who founded the Patriarch’s nation, and dedicated to rebuilding "
"America as it was before the bombs."
msgstr ""
"당신의 행동들은 각각의 파벌들이 레인저에게 갖는 견해에 영향을 미치고, 평판은 이를 보여줍니다.\\n"
"\\n"
"콜로라도 스프링스의 지도자격 시민들입니다. 패트리아크 국가를 세운 생존주의자 가족들의 후손으로, 미국을 전쟁 이전으로 되돌리고자 헌신하고 "
"있습니다."

msgctxt "gui/647"
msgid ""
"Reputation tracks how your actions have affected each faction's opinion of "
"the Rangers.\\n"
"\\n"
"A police force led by Sheriff Daisy, the Marshals enforce the Patriarch's "
"laws in Colorado Springs and - when necessary - beyond. "
msgstr ""
"당신의 행동들은 각각의 파벌들이 레인저에게 갖는 견해에 영향을 미치고, 평판은 이를 보여줍니다.\\n"
"\\n"
"데이지 보안관이 이끄는 경찰로, 마샬들은 패트리아크의 법을 콜로라도 스프링스와 필요하다면 그 너머에도 집행합니다. "

msgctxt "gui/648"
msgid ""
"Reputation tracks how your actions have affected each faction's opinion of "
"the Rangers.\\n"
"\\n"
"A heavily-armed cult devoted to the “God-President,” Ronald Reagan. Some may "
"call them crazy, but since they produce and refine all the oil in Colorado, "
"everybody's got to pretend they're not."
msgstr ""
"당신의 행동들은 각각의 파벌들이 레인저에게 갖는 견해에 영향을 미치고, 평판은 이를 보여줍니다.\\n"
"\\n"
"\"갓통령\" 로널드 레이건을 섬기는 중무장한 광신도입니다. 몇몇은 그들을 미치광이라 부르지만, 콜로라도에서 사용되는 모든 석유를 "
"생산하고 정제하기 때문에 모두 그렇지 않은 척 해야 합니다."

msgctxt "gui/649"
msgid ""
"Reputation tracks how your actions have affected each faction's opinion of "
"the Rangers.\\n"
"\\n"
"Fifty years ago, the Monster Army ruled Colorado. Now they’re old and "
"fading, and all they have left is the Bizarre, a “free haven” of trade and "
"eccentric delights."
msgstr ""
"당신의 행동들은 각각의 파벌들이 레인저에게 갖는 견해에 영향을 미치고, 평판은 이를 보여줍니다.\\n"
"\\n"
"50년 전, 몬스터 아미는 콜로라도를 지배했었습니다. 현재 그들은 늙고 쇠약해졌으며, 그들에게 남은 것은 비자르 뿐입니다. 거래와 별난 "
"즐거움이 있는 \"자유로운 안식처\"죠."

msgctxt "gui/650"
msgid ""
"Reputation tracks how your actions have affected each faction's opinion of "
"the Rangers.\\n"
"\\n"
"Desperate, hardscrabble people from the periphery of the Patriarch’s nation. "
"As gangs and other dangers encroach from outside, many refugees have fled to "
"Colorado Springs and other fortified towns."
msgstr ""
"당신의 행동들은 각각의 파벌들이 레인저에게 갖는 견해에 영향을 미치고, 평판은 이를 보여줍니다.\\n"
"\\n"
"패트리아크 국가 변경 출신의 절박하고 궁핍한 사람들입니다. 바깥에는 갱들을 비롯한 위험이 도사리고 있기 때문에, 많은 피난민들은 콜로라도 "
"스프링스를 비롯한 요새화된 마을로 달아났습니다."

msgctxt "gui/652"
msgid "Launch"
msgstr "실행"

msgctxt "gui/653"
msgid "Squad Overview"
msgstr "분대 개요"

msgctxt "gui/654"
msgid "Active Rangers"
msgstr "현재 레인저"

msgctxt "gui/655"
msgid "New Recruits"
msgstr "신병들"

msgctxt "gui/656"
msgid "Create Custom Ranger"
msgstr "사용자 정의 레인저 생성"

msgctxt "gui/657"
msgid "Empty Slot"
msgstr "빈 자리"

msgctxt "gui/658"
msgid "An animal of this type is already following the party"
msgstr "이미 같은 종류의 동물이 부대와 함께 하고 있습니다"

msgctxt "gui/659"
msgid "Entrance Road"
msgstr "진입로"

msgctxt "gui/661"
msgid "Hide Helmet"
msgstr "모자 숨기기"

msgctxt "gui/662"
msgid "Item Created"
msgstr "아이템 제작됨"

msgctxt "gui/663"
msgid "Schematics"
msgstr "설계도"

msgctxt "gui/664"
msgid "Required Components"
msgstr "필요한 부품"

msgctxt "gui/665"
msgid "Create Item"
msgstr "아이템 만들기"

msgctxt "gui/666"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

msgctxt "gui/667"
msgid "Running"
msgstr "가동 중"

msgctxt "gui/668"
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

msgctxt "gui/669"
msgid ""
"You spot a brick that has a mushroom cloud drawn on it. When you touch it, "
"the wall slides away, revealing a door."
msgstr "당신은 버섯 구름이 그려진 벽돌을 발견했습니다. 그것을 건드리자, 벽이 옆으로 밀려나며 숨겨진 문이 드러났습니다."

msgctxt "gui/670"
msgid "Helmet"
msgstr "모자"

msgctxt "gui/671"
msgid "Requires Smuggler Camp Key"
msgstr "밀입 브로커의 야영지 열쇠 필요"

msgctxt "gui/673"
msgid "Scar Collector Roadblock"
msgstr "스카 콜렉터 장애물"

msgctxt "gui/674"
msgid "Pueblo Ruins"
msgstr "푸에블로 폐허"

msgctxt "gui/675"
msgid "Scrapyard"
msgstr "고철 처리장"

msgctxt "gui/676"
msgid "To Ghost Garage"
msgstr "고스트 차고로"

msgctxt "gui/677"
msgid "To World Map"
msgstr "세계 지도로"

msgctxt "gui/678"
msgid "Arapaho Garage"
msgstr "아라파호 차고"

msgctxt "gui/679"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/680"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/681"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/682"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/683"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/684"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/685"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/686"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/687"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/688"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/689"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/690"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "gui/691"
msgid "Press a key to bind to {0}."
msgstr "키를 눌러 {0} 할당."

msgctxt "gui/692"
msgid "Rebind Control"
msgstr "컨트롤 재배치"

msgctxt "gui/693"
msgid "Lucky Action"
msgstr "행운의 행동"

msgctxt "gui/694"
msgid ""
"Battle-hardened and ready for action, Troopers are solid, dependable, and "
"never crack under pressure. Their keen aim in combat, their skill with "
"grenades and explosives, and their ability to disarm land mines, all make "
"the Trooper a Ranger you can count on to hold the line."
msgstr ""
"전투로 다져진 숙련된 포병들은, 견고하고 믿음직스러우며, 중압감에 절대로 굴복하지 않습니다. 그들의 예리한 조준과, 수류탄 및 폭발물 "
"관련 기술들, 그리고 지뢰를 무장 해제하는 능력까지. 이 모든 것들을 갖춘 포병은 믿고 전선을 맡길 수 있는 레인저입니다."

msgctxt "gui/695"
msgid ""
"Fighting the beasts and baddies of the wasteland, it's inevitable that a "
"Ranger will get hurt. Combat Medics are the heroes who step into the line of "
"fire to patch them up when they do. Whether suturing cuts, administering "
"antidotes, or pulling a pal back from the brink of death, a medic keeps the "
"team together - literally."
msgstr ""
"황무지의 야수들, 그리고 악당들과 싸우는 레인저들은 언제든 다치기 마련입니다. 의무병은 이런 상황에 사선으로 뛰어들어 레인저를 치료하는 "
"영웅들입니다. 상처를 봉합하거나, 해독제를 투여하거나, 혹은 동료를 죽음의 문턱에서 끌고 나오기도 합니다. 의무병은 문자 그대로 팀을 "
"유지시킵니다."

msgctxt "gui/696"
msgid ""
"\tThe wastes are littered with old computers and robots from before the war, "
"and Rangers who know their systems and how to repair them are held in high "
"regard. A good Hacker can reprogram devices, break into ancient databases, "
"and turn hostile robots against their masters. Geeks rule. "
msgstr ""
"\t황무지는 전쟁 이전의 컴퓨터와 로봇들로 가득합니다. 이들의 시스템에 대해 잘 알며 이를 수리할 줄 아는 레인저들은 큰 존경을 "
"받습니다. 훌륭한 해커는 기기를 재프로그램하고, 고대의 데이터베이스에 침투하며, 적대적인 로봇들을 그 주인과 맞서게 만듭니다. 덕후 "
"만세. "

msgctxt "gui/697"
msgid ""
"Ever notice how all the good stuff is on the other side of a lock? An "
"Infiltrator can help with that - taking down alarm systems, getting past "
"locked doors, and opening chests. And they're just as good at getting out of "
"places as they are at getting in. Handy."
msgstr ""
"자물쇠 반대편에 값진 물건들이 놓여있는걸 본 적 있습니까? 잠입요원이 이런 상황에 도움이 될겁니다. 경보 시스템을 무력화하고, 잠긴 문을 "
"넘나들며, 상자를 엽니다. 그들은 어딘가에 들어가는 것 만큼 그곳에서 탈출하는 것에도 또한 능합니다. 정말 편리하겠군요."

msgctxt "gui/698"
msgid ""
"With little manufacturing left in the world, those who know how to repair "
"machines and gadgets are more valuable than ever. Whether it's fixing "
"someone's ride, getting a generator running, or improving a gun, a Mechanic "
"will keep your team your team ready to roll - and ready to rock."
msgstr ""
"이 세상에 제조업이란게 거의 없어진 이후, 기계나 도구를 수리할 줄 아는 사람은 그 어느때보다도 가치가 높아졌습니다. 누군가의 탈것을 "
"고치든, 발전기를 돌리든, 혹은 총을 개선하든, 기계공은 당신의 팀이 언제나 제대로 굴러가도록 할 것입니다."

msgctxt "gui/699"
msgid ""
"Some people are just born tinkerers, inventing and building weird and wacky "
"gadgets - some of which actually work. Inventors might be eccentric, but "
"when you can turn naysayers into ashes with a laser rifle, or scramble their "
"brainwaves with a magnetron ray, who needs social graces anyway?"
msgstr ""
"어떤 이들은 타고난 땜장이 기질을 갖고 있습니다. 이상하고 수상쩍은 도구들을 개발하고 만들며, 이 중 몇가지는 실제로 작동합니다. "
"발명가들은 괴짜같은 면도 있지만, 레이저 라이플로 회의론자를 재로 만들거나, 전자파 광선으로 뇌파를 헤집어놓을 수 있다면, 애초에 누군들 "
"사회적인 예의를 필요로 하겠습니까?"

msgctxt "gui/700"
msgid ""
"When Armageddon came, the Survivalists were ready - well versed in taming "
"and charming animals, finding hidden caches, and spotting danger before it "
"spots them. Whether they truly hear the call of the wild, or just want an "
"excuse to stop grooming, Survivalists thrive in the wastes."
msgstr ""
"종말이 다가왔을때, 생존주의자들은 준비가 되어있었습니다. 동물과 교감하며 조련하는 것은 물론, 숨겨진 보급품을 찾고, 위험이 다가오기 "
"전에 먼저 파악는데 능통했습니다. 그들이 야생의 부름을 진짜로 듣는건지, 혹은 그저 씻지 않으려는 핑계인지는 모르지만, 생존주의자들은 "
"황무지에서 잘 살아가고 있습니다."

msgctxt "gui/701"
msgid ""
"Call them guardian angels or angels of death, it pays to have a Sniper "
"watching you from on high. Snipers can kill your enemies before they even "
"know what's hit them, and they pride themselves on keeping their guns clean "
"and ready to fire at all times."
msgstr ""
"수호 천사 혹은 죽음의 천사라고도 불리는 저격수는 고지대에서 당신을 엄호할 때 그 값을 톡톡이 합니다. 저격수들은 뭐에 당했는지도 모르게 "
"적들을 죽일 수 있습니다. 그들의 총은 항상 깨끗하게 유지되어, 언제나 사격할 준비가 되어있으며, 그들은 그것을 자랑스럽게 여깁니다."

msgctxt "gui/702"
msgid ""
"Modders take elective surgery and body modification to the extreme, "
"replacing their legs, arms - and other extremities - with powered steel "
"prosthetics, all in the pursuit of peak performance. To Modders, the line "
"between human and machine is the starting line."
msgstr ""
"모더들은 선택적 수술과 신체 개조를 극한으로 추구합니다. 최고의 성능을 위해 팔, 다리를 포함한 다양한 부위를 강화된 강철 인공 기관으로 "
"교체합니다. 모더들에게 있어, 인간과 기계의 경계선은 그저 출발선에 불과합니다."

msgctxt "gui/703"
msgid ""
"No matter how bad things get, a Trader always finds a way to turn them to "
"their advantage. Using an enemy's fears against them, or getting top dollar "
"for utter junk. Sometimes, of course, they've got to be quick with a gun "
"too. Words, bucks, or bullets - Traders always know which hand to play."
msgstr ""
"상황이 얼마나 나빠지든 간에, 상인은 항상 자신에게 유리한 길을 찾습니다. 적의 공포를 이용하거나, 잡동사니를 최고가에 팔아넘깁니다. "
"물론 가끔은 총을 뽑는 것도 빨라야만 합니다. 말이건, 돈이건, 총알이건, 상인들은 어떤 수를 내야하는지 잘 알고 있습니다."

msgctxt "gui/704"
msgid ""
"Every squad can use a Commander, someone willing and able to keep the team "
"in line. Commanders are both skilled fighters and negotiators, but their "
"real strength is their ability to inspire their allies to be more effective, "
"coordinated, and capable in combat."
msgstr ""
"모든 분대는 사령관이 필요하며, 사령관에게는 팀을 일사분란하게 유지할 능력과 의지가 있어야 합니다. 사령관들은 숙련된 싸움꾼이자 "
"협상가이기도 하지만, 그들의 진짜 강점은 전투에서 보다 능률적, 조직적이 되도록 동료들의 사기를 고취시키는 데 있습니다."

msgctxt "gui/705"
msgid ""
"You have to be tough in the wasteland, and Enforcers are the toughest. "
"Whether wielding a simple baseball bat or pipe wrench, or getting fancy with "
"a purpose-built hydraulic hammer, there aren't many enemies - or doors for "
"that matter - that can stand in their way."
msgstr ""
"황무지에서는 강인해야만 하지만, 집행자들은 그 중에서도 가장 거칩니다. 단순한 야구 방망이나 렌치부터, 특별히 만들어진 유압 해머까지, "
"그들 앞을 막을 수 있는 적이나, 가로막을 문은 그렇게 많지 않습니다."

msgctxt "gui/706"
msgid ""
"The only thing a Brawler likes more than fighting is making their enemies "
"whimper in fear. They can often back down foes with just a word. And if that "
"fails, they know their fists - and whatever weapons they can strap to them - "
"will get them out of any trouble their mouth got them into."
msgstr ""
"싸움꾼이 유일하게 싸움보다 좋아하는 것이 바로 적들을 공포에 덜덜 떨게 만드는 것입니다. 그들은 종종 몇마디 말 만으로 적들을 물러나게 "
"할 수 있습니다. 그리고 그것이 실패하더라도 그들은 그들의 주먹으로, 주먹에 덧댄 무기와 함께, 입으로 인해 벌어진 문제를 얼마든지 "
"해결할 수 있음을 알고 있습니다."

msgctxt "gui/707"
msgid ""
"Explosive Experts like big booms and they cannot lie. Whether it's a rocket "
"launcher, heavy machine gun, flamethrower, or good ol' fashioned grenades, "
"Explosive Experts always bring the big guns. Just don't ask them to worry "
"about little things like \"collateral damage.\""
msgstr ""
"폭발물 전문가들은 크게 터지는 걸 좋아합니다. 로켓 발사기든, 중기관총이든, 화염방사기든, 옛날 방식 그대로의 수류탄이든간에, 그들은 "
"언제나 중화기를 챙깁니다. 그들로 하여금 \"부수적 피해\" 같은 사소한 것들에 대해 신경쓰게 하지 마세요"

msgctxt "gui/709"
msgid ""
"Marshal Kwon is a tough, street-smart cop from Colorado Springs. Despite the "
"Marshals' reputation as thugs and enforcers, Kwon - though he can handle "
"himself in a fight - is more of a talker. He's a deal-maker and fixer who "
"can call in favors from people all over town, and on both sides of the law. "
"Sometimes his solutions aren't strictly legal, and some end up lining his "
"pockets, but as long as it makes the city safer in the end he can live with "
"himself."
msgstr ""
"권은 콜로라도 스프링스의 사정에 밝은 보안관이다. 폭력적이고 탄압적인 여타 보안관들과는 상반되게 권은 싸움에 능하면서도 대화로 해결하는 "
"것을 선호한다. 그는 문제 해결사로서 법의 양쪽에 있는 누구나와 거래를 하고 도움을 요청할 수 있다. 그의 일처리 방식이 항상 "
"합법적이지만은 않고 가끔은 사욕을 채우게 해주기도 하지만 그로 인해 도시가 더 안전해질 수 있다면 권은 그것으로 만족한다."

msgctxt "gui/710"
msgid ""
"The gang leader who would be king. Former boss of a gang of savage body-"
"modded slavers called the \"Scar Collectors,\" he believes he is the "
"rightful warlord of the tribes of the eastern wastes, and is one day fated "
"to unite and rule them. Unfortunately, there have been many setbacks on the "
"road to his destiny. Still, he is patient - believing these are the \"twelve "
"trials\" that a prophet in his childhood told him he would have to overcome "
"before he could take his throne. He believes that each one reveals a sacred "
"truth to him, and the last will fulfill his destiny."
msgstr ""
"왕이 될 갱 두목. “흉터 수집가”로 불리는 몸이 개조된 야만적인 노예 상인 패거리의 전 두목이었던 그는, 스스로가 동부 황무지 부족들의 "
"정당한 전쟁군주이며, 언젠가는 그들을 통합하고 통치할 운명이라고 믿고 있습니다. 불행하게도, 그의 운명으로 향하는 길에는 수많은 방해가 "
"있었습니다. 그럼에도 불구하고, 그는 인내합니다. 이런 방해들이 한 예언자가 어린 시절 그에게 말해준, 왕좌를 차지하기 위해 극복해야만 "
"하는 “12개의 시련”이라고 믿으면서 말입니다. 그는 각각의 시련이 그에게 신성한 진리를 알려주는 것이며, 마지막 시련이 그의 운명을 "
"완수하도록 할 것이라 믿습니다."

msgctxt "gui/711"
msgid ""
"Lucia was born into one of the Hundred Families, the ruling elite of "
"Colorado Springs. Her father, a prominent supporter of the Patriarch, "
"expected his children to excel at everything they did. Lucia embraced this "
"perfectionism, and became one of the best shooters in all of Colorado "
"Springs - though she hasn't actually been in battle yet. She has the manners "
"and deportment of someone twice her age, but Lucia is still young, and has "
"led a sheltered life, making her notions of the world somewhat naïve and "
"idealistic."
msgstr ""
"루시아는 콜로라도 스프링스의 지배층인 백가문의 한 명으로 태어났다. 패트리아크의 중요한 후원자인 그녀의 아버지는 자녀들이 하는 모든 "
"일에서 탁월할 것이라 기대했다. 루시아는 이런 완벽주의를 받아들였고, 아직 실제 전투에 참여한 적은 없지만 콜로라도 스프링스에서 최고의 "
"총잡이 중 한 명이 되었다. 루시아는 자기 또래보다 더 성숙한 매너와 몸가짐을 가지고 있자만, 아직 젊고 보호받으며 살아왔기 때문에 "
"세상에 대한 생각이 다소 순진하고 이상주의적이다."

msgctxt "gui/712"
msgid ""
"The eldest son of the Patriarch of Colorado, and his one-time heir apparent, "
"he proved so violent, sadistic, that his father disowned him and made his "
"clever, ambitious, and hated sister Liberty the heir instead. Since then his "
"self-destructive impulses have only gotten worse. Everything is a game to "
"him, particularly if it allows him a chance to laugh at someone else's "
"misfortune."
msgstr ""
"콜로라도 패트리아크의 장남으로, 한때 후계자라고 여겨졌습니다. 그러나 그 자신이 매우 폭력적이며 가학적임을 표출했기 때문에, 그의 "
"아버지는 그와 의절했죠. 그리고 그 대신 그가 증오하는, 영리하고 야망 가득한 여동생인 리버티를 후계자로 삼아버렸습니다. 그 이후로 그의 "
"자기 파괴적 충동은 더욱 심해졌습니다. 그에게 있어 모든 것은 놀이일 뿐입니다. 다른 누군가의 불행을 비웃을 수 있을 때 특히 그렇죠."

msgctxt "gui/713"
msgid ""
"Everyone in the wasteland has their own combination of talents and quirks. "
"While many fall into more typical roles, some choose to walk their own path, "
"wherever that may take them."
msgstr ""
"황무지의 사람들은 누구나 저마다의 재능과 기술을 갖고 있습니다. 대부분은 전형적인 역할을 맡지만, 소수는 특이한 자신만의 길을 걷기도 "
"합니다."

msgctxt "gui/714"
msgid ""
"After his wife died, Scotchmo started drinking to forget, and then forgot to "
"stop. A legend among hobos and bartenders throughout the wastes, Scotchmo "
"has an unquenchable thirst for alcohol and a tenuous grasp on reality. That "
"doesn't stop him from being a demon with a shotgun and a cheerful traveling "
"companion - as long as you don't mind him stealing every bottle you own."
msgstr ""
"아내가 죽은 뒤, 스코치모는 잊기 위해 술을 먹기 시작했고, 곧 멈추는 것도 잊어버렸다. 황무지 떠돌이들과 바텐더 사이에 도는 소문에 "
"의하면, 스코치모는 채울 수 없는 갈증과 현실에 대한 미약한 이해를 갖고 있다고 한다. 이런 것들이 그로 하여금 유쾌한 여행 동반자이자 "
"산탄총을 든 악마가 되는 데 걸림돌이 되진 않을 것이다. 그가 당신의 술병들을 훔쳐가는 것을 참을 수만 있다면 말이다."

msgctxt "gui/715"
msgid ""
"Before joining the Rangers, Jodie Bell was a fun-loving farmer's daughter in "
"Arizona with a passion for cars. When the family farm was threatened by "
"drought and hungry raiders after the fall of Ranger Citadel, she joined the "
"Rangers. To her they were the best hope for saving Arizona - and her "
"parents' way of life - from complete collapse. This is her first time "
"leaving the desert, and she is wide-eyed with wonder at the austere beauty "
"and bitter cold of Colorado."
msgstr ""
"레인저에 합류하기 이전에, 조디 벨은 유쾌하며 자동차를 좋아하는 애리조나 농부의 딸이었다. 레인저 시타델의 몰락 이후, 가족 농장이 "
"가뭄과 굶주린 레이더들에게 위협받자, 그녀는 레인저에 지원했다. 그녀에게 있어 레인저는 애리조나를, 그리고 그녀 가족의 삶을, 완전한 "
"붕괴로부터 구원할 유일한 희망이었다. 그녀에게 있어 사막을 떠나는 것은 이번이 처음이기에, 그녀는 콜로라도의 혹한과 풍경에 눈을 떼지 "
"못하고 있다."

msgctxt "gui/716"
msgid ""
"Pizepi Joren, originally from the mutant-run Darwin Village, is smart, "
"inquisitive, and not a huge fan of conflict, but in her time with the "
"Rangers, she's come to accept that violence is sometimes the only option in "
"the cruel world beyond her sheltered town. She joined the Rangers after they "
"cured the mutants of Darwin Village, and she's been with them ever since, "
"broadening her understanding of the world, but never - at least not yet - "
"allowing its bleakness to make a cynic of her."
msgstr ""
"피제피 요렌은 돌연변이가 지배하는 다윈 마을 출신으로, 똑똑하고, 탐구심이 많으며, 분쟁을 그다지 좋아하지 않는 성격이다. 그러나 "
"레인저들과 함께 지내면서, 그녀는 마을 밖의 잔인한 세상에서 가끔은 폭력만이 유일한 해답이라는 것을 납득하게 되었다. 그녀는 레인저들이 "
"다윈 마을의 돌연변이들을 치료해 준 것을 계기로 그들에게 합류했다. 그 이후로 쭉 함께 하면서, 그녀는 세상에 대한 이해를 넓히고 있지만 "
"그 황량함으로 인해 냉소적이 사람이 되는 것만은, 적어도 아직은, 절대 용납하지 않고 있다."

msgctxt "gui/717"
msgid "Shinto"
msgstr "신토"

msgctxt "gui/718"
msgid "Taoist"
msgstr "도교 신자"

msgctxt "gui/719"
msgid "Cult of the Mushroom Cloud"
msgstr "버섯 구름 광신도"

msgctxt "gui/720"
msgid "Ranger HQ Entrance"
msgstr "레인저 본부 입구"

msgctxt "gui/721"
msgid "Ranger HQ Garage"
msgstr "레인저 본부 차고"

msgctxt "gui/722"
msgid "Companion Roadblock"
msgstr "동료 바리케이드"

msgctxt "gui/723"
msgid "Colorado Springs"
msgstr "콜로라도 스프링스"

msgctxt "gui/724"
msgid "World Map"
msgstr "세계 지도"

msgctxt "gui/725"
msgid "This vehicle must be repaired."
msgstr "이 차량은 수리가 필요합니다."

msgctxt "gui/726"
msgid "Brawling Weapon"
msgstr "격투 무기"

msgctxt "gui/727"
msgid "Blunt Weapon"
msgstr "둔기"

msgctxt "gui/728"
msgid "Bladed Weapon"
msgstr "도검"

msgctxt "gui/729"
msgid "Handgun"
msgstr "권총"

msgctxt "gui/730"
msgid "Shotgun"
msgstr "산탄총"

msgctxt "gui/731"
msgid "Assault Rifle"
msgstr "돌격소총"

msgctxt "gui/732"
msgid "Submachine Gun"
msgstr "기관단총"

msgctxt "gui/733"
msgid "Sniper Rifle"
msgstr "저격소총"

msgctxt "gui/734"
msgid "Energy Weapon"
msgstr "에너지 무기"

msgctxt "gui/735"
msgid "Heavy Weapon"
msgstr "중화기"

msgctxt "gui/736"
msgid "Uses {0}"
msgstr "{0} 사용"

msgctxt "gui/737"
msgid "9mm Ammo"
msgstr "9 mm 탄약"

msgctxt "gui/738"
msgid ".45 Ammo"
msgstr "45구경 탄약"

msgctxt "gui/739"
msgid "7.62mm Ammo"
msgstr "7.62 mm 탄약"

msgctxt "gui/740"
msgid "Shotgun Shells"
msgstr "산탄총 탄약"

msgctxt "gui/741"
msgid ".30-06 Ammo"
msgstr "30-06 탄약"

msgctxt "gui/742"
msgid "Rockets"
msgstr "로켓"

msgctxt "gui/743"
msgid "Energy Cells"
msgstr "에너지셀"

msgctxt "gui/744"
msgid "5.56mm Ammo"
msgstr "5.56 mm 탄약"

msgctxt "gui/745"
msgid "Flamethrower Fuel"
msgstr "화염방사기 연료"

msgctxt "gui/746"
msgid "Ammunition"
msgstr "탄약"

msgctxt "gui/747"
msgid "Mission Critical Item"
msgstr "임무 필수 아이템"

msgctxt "gui/748"
msgid "Equip Secondary"
msgstr "보조 무기 장착"

msgctxt "gui/749"
msgid " Vehicle Start Point"
msgstr " 차량 시작 지점"

msgctxt "gui/750"
msgid "Vehicle Finishing"
msgstr "차량 종료"

msgctxt "gui/751"
msgid " Combat"
msgstr " 전투"

msgctxt "gui/752"
msgid "Arcology Lift Chamber"
msgstr "아콜로지 승강실"

msgctxt "gui/753"
msgid "Shoot Door"
msgstr "문을 향해 총쏘기"

msgctxt "gui/754"
msgid "Foundry"
msgstr "주조소"

msgctxt "gui/755"
msgid "{1} level {0}:"
msgstr "{1} 레벨 {0}:"

msgctxt "gui/756"
msgid "Opportune Strike"
msgstr "유효타"

msgctxt "gui/757"
msgid "Pillory Square"
msgstr "필로리 광장"

msgctxt "gui/758"
msgid "Market Square"
msgstr "시장 광장"

msgctxt "gui/759"
msgid "Broadmoor Gate"
msgstr "브로드무어 관문"

msgctxt "gui/760"
msgid "Other player is looting"
msgstr "다른 플레이어가 루팅중"

msgctxt "gui/761"
msgid "Combat Started"
msgstr "전투 시작"

msgctxt "gui/762"
msgid "Entry Road"
msgstr "진입로"

msgctxt "gui/763"
msgid "Quick Slot Item"
msgstr "퀵 슬롯 아이템"

msgctxt "gui/764"
msgid "Chapel Steeple"
msgstr "예배당 첨탑"

msgctxt "gui/765"
msgid "Enemy Turn"
msgstr "적 턴"

msgctxt "gui/766"
msgid "Friendly Turn"
msgstr "아군 턴"

msgctxt "gui/767"
msgid "You own this conversation."
msgstr "당신에게 대화의 선택권이 있습니다."

msgctxt "gui/768"
msgid "{0} owns this conversation."
msgstr "{0}에게 대화의 선택권이 있습니다."

msgctxt "gui/769"
msgid "Conversation Response Delay"
msgstr "대화 응답 대기 중"

msgctxt "gui/771"
msgid "Ally Squad Member"
msgstr "아군 분대원"

msgctxt "gui/772"
msgid "Multiplayer Partner Indicator"
msgstr "멀티플레이어 동료 표시기"

msgctxt "gui/773"
msgid "Resisted: {0}"
msgstr "저항: {0}"

msgctxt "gui/774"
msgid "{0} resisted {1}."
msgstr "{0} 캐릭터가 {1} 저항함."

msgctxt "gui/775"
msgid "Security lockdown in effect - all doors sealed."
msgstr "보안 봉쇄 시행 - 모든 문 잠김."

msgctxt "gui/776"
msgid " Unused string, please fill me with text"
msgstr " Unused string, please fill me with text"

msgctxt "gui/777"
msgid "Requires Red Locker Key"
msgstr "빨간 사물함 열쇠 필요"

msgctxt "gui/778"
msgid "Hide Armor"
msgstr "가죽 방어구"

msgctxt "gui/779"
msgid "Hide Chat Window"
msgstr "대화창 숨기기"

msgctxt "gui/780"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgctxt "gui/781"
msgid "Exit the canyon"
msgstr "협곡 나가기"

msgctxt "gui/782"
msgid "River Outlet"
msgstr "하구"

msgctxt "gui/783"
msgid "Dam Outflow Pipes"
msgstr "댐 방류 파이프"

msgctxt "gui/784"
msgid "CON: {0}/{1}"
msgstr "체력: {0}/{1}"

msgctxt "gui/785"
msgid "Restrict Mouse to Window"
msgstr "커서를 윈도우 안으로 제한"

msgctxt "gui/786"
msgid "Camera Follows On Move"
msgstr "캐릭터 이동시 카메라가 따라감"

msgctxt "gui/787"
msgid "A player-created character is required in each party."
msgstr "각 파티에는 플레이어가 만든 캐릭터가 필요합니다."

msgctxt "gui/788"
msgid "Learned Perks"
msgstr "습득한 특성"

msgctxt "gui/789"
msgid "Available Perks"
msgstr "사용가능한 특성"

msgctxt "gui/790"
msgid "Show Unavailable Perks"
msgstr "사용 불가능한 특성 보이기"

msgctxt "gui/791"
msgid "Hide Unavailable Perks"
msgstr "사용 불가능한 특성 숨기기"

msgctxt "gui/792"
msgid "Unavailable Perks"
msgstr "사용 불가능한 특성"

msgctxt "gui/793"
msgid "Ranger Allegiance"
msgstr "레인저 충성도"

msgctxt "gui/794"
msgid "Rebellious"
msgstr "반항적인"

msgctxt "gui/795"
msgid "Disgruntled"
msgstr "불만스러운"

msgctxt "gui/796"
msgid "Uncertain"
msgstr "확신이 없는"

msgctxt "gui/797"
msgid "Loyal"
msgstr "충성스러운"

msgctxt "gui/798"
msgid "Steadfast"
msgstr "변함없는"

msgctxt "gui/799"
msgid "Smuggler's Camp"
msgstr "밀입 브로커의 야영지"

msgctxt "gui/800"
msgid "Loot"
msgstr "획득"

msgctxt "gui/801"
msgid "Offscreen Enemy Indicators"
msgstr "화면 밖의 적 표시"

msgctxt "gui/802"
msgid "Abandoned RV Park"
msgstr "버려진 캠핑카 공원"

msgctxt "gui/803"
msgid "Difficulty Options"
msgstr "난이도 옵션"

msgctxt "gui/804"
msgid "These options are only recommended for experienced Wasteland players."
msgstr "이 옵션들은 오직 숙련된 웨이스트랜드 플레이어만 사용하는 것이 권장됩니다."

msgctxt "gui/805"
msgid "Permanent Death"
msgstr "영구 사망"

msgctxt "gui/806"
msgid "Reload ({0} AP)"
msgstr "재장전 ({0} 행동력)"

msgctxt "gui/807"
msgid "Ironman Mode"
msgstr "철인 모드"

msgctxt "gui/808"
msgid "Hide Skill Requirements"
msgstr "기술 요구사항 숨김"

msgctxt "gui/809"
msgid ""
"Squad members who you fail to revive in time during combat will permanently "
"die instead of becoming incapacitated.\n"
"\n"
"Permanent Death can only be enabled in single player, and cannot be disabled "
"once turned on."
msgstr ""
"쓰러진 분대원을 전투 중에 소생시키지 못하면 영구적으로 사망합니다.\n"
"\n"
"영구 사망은 오직 싱글플레이어에서만 활성화할 수 있으며, 다시 비활성화할 수 없습니다."

msgctxt "gui/810"
msgid ""
"If enabled, areas-of-effect and missed ranged attacks will be able to damage "
"your own squad members."
msgstr "활성화되면 범위 효과와 빗나간 원거리 공격이 아군 분대원에게 피해를 입힐 수 있습니다."

msgctxt "gui/811"
msgid ""
"If enabled, only a single save file per playthrough is allowed, and it is "
"deleted on game over."
msgstr "활성화되면 오직 하나의 세이브 파일만 사용 가능하며, 게임 오버시 삭제됩니다."

msgctxt "gui/812"
msgid ""
"If enabled, skill checks you do not meet the requirements for will not show "
"their required skill level."
msgstr "활성화되면 기술 요구사항을 만족하지 못한 기술 선택지는 요구되는 기술 레벨을 표시하지 않습니다."

msgctxt "gui/813"
msgid "Reload ({0} AP)/Switch (Hold)"
msgstr "재장전 ({0} 행동력)/전환 (누르고 있을 시)"

msgctxt "gui/814"
msgid "Auto-Reload After Combat"
msgstr "전투 후 자동 재장전"

msgctxt "gui/815"
msgid "{0} [{1}]"
msgstr "{0} [{1}]"

msgctxt "gui/816"
msgid "Reload/Switch (Hold)"
msgstr "재장전/변경 (누르고 있을 시)"

msgctxt "gui/817"
msgid "Switch Weapons (Hold)"
msgstr "무기 변경 (누르고 있을 시)"

msgctxt "gui/818"
msgid "Lore Book"
msgstr "설정집"

msgctxt "gui/819"
msgid "Skill Book"
msgstr "기술 책"

msgctxt "gui/820"
msgid "Animal Tamed"
msgstr "길들인 동물"

msgctxt "gui/821"
msgid "Dam Facilities"
msgstr "댐 시설"

msgctxt "gui/822"
msgid "<color=#5b6a6f>[{0}]</color>"
msgstr "<color=#5b6a6f>[{0}]</color>"

msgctxt "gui/823"
msgid "Permanently increases {0} by {1}."
msgstr "{0} 스킬이 {1} 만큼 영구적으로 증가합니다."

msgctxt "gui/824"
msgid "Can only be used once."
msgstr "한번만 사용 될 수 있습니다."

msgctxt "gui/825"
msgid "Light Armor"
msgstr "경갑"

msgctxt "gui/826"
msgid "Heavy Armor"
msgstr "중갑"

msgctxt "gui/827"
msgid "{0} ({1} AP)"
msgstr "{0} ({1} 행동력)"

msgctxt "gui/828"
msgid ""
"To keep your new recruits loyal to the Ranger cause, you will have to "
"maintain the reputation of the organization in Colorado."
msgstr "새로운 신병들이 레인저의 대의에 대한 충성심을 유지하도록 하려면 콜로라도에서 조직의 평판을 유지해야 합니다."

msgctxt "gui/829"
msgid ""
"The more you impact the lives of the people of Colorado, the more locals "
"will recognize you. As your Fame grows, more folks will sign up to become "
"Rangers, filling out the ranks of guards and staffers at Ranger HQ."
msgstr ""
"콜로라도 주민들의 삶에 영향을 끼칠 수록, 지역민들은 당신을 알아볼 것입니다. 유명세가 커지면, 더 많은 인원이 레인저가 되려고 하며, "
"이들은 레인저 본부의 경비 및 기타 직원들의 빈자리를 메꿔줄 것입니다."

msgctxt "gui/830"
msgid "{0} wants to trade with you."
msgstr "{0} 이(가) 당신과 거래하기를 원합니다."

msgctxt "gui/831"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgctxt "gui/832"
msgid "Deny"
msgstr "거부"

msgctxt "gui/833"
msgid "<color={1}>{0}</color> Healing"
msgstr "<color={1}>{0}</color> 치유"

msgctxt "gui/834"
msgid "<color={2}>{0}-{1}</color> Healing"
msgstr "<color={2}>{0}-{1}</color> 치유"

msgctxt "gui/835"
msgid "On Use:"
msgstr "사용 시:"

msgctxt "gui/836"
msgid "On Success:"
msgstr "성공 시:"

msgctxt "gui/837"
msgid "On Failure:"
msgstr "실패 시:"

msgctxt "gui/838"
msgid "Applies {0}"
msgstr "{0} 적용"

msgctxt "gui/839"
msgid "Removes {0}"
msgstr "{0} 제거"

msgctxt "gui/840"
msgid "<color={1}>Ammo Capacity:</color> {0}"
msgstr "<color={1}>탄약 용량:</color> {0}"

msgctxt "gui/841"
msgid "{0}% chance to crit (x{1})"
msgstr "치명타 확률 {0}% (x{1})"

msgctxt "gui/842"
msgid "{0}% chance to apply {1}"
msgstr "{0}% 확률로 {1} 적용"

msgctxt "gui/843"
msgid "<color=#818A8E>Value:</color> ${0} (${1} each)"
msgstr "<color=#818A8E>가격:</color> ${0} (개당 ${1})"

msgctxt "gui/844"
msgid "1 second remaining."
msgstr "1초 남음."

msgctxt "gui/845"
msgid "{0} seconds remaining."
msgstr "{0} 초 남음."

msgctxt "gui/846"
msgid "{0} Base Hit Chance"
msgstr "{0} 기본 명중률"

msgctxt "gui/847"
msgid "Healing: {0}% of Max CON"
msgstr "치유: 최대 체력의 {0}%"

msgctxt "gui/848"
msgid "Healing: {0}-{1}% of Max CON"
msgstr "치유: 최대 체력의 {0}-{1}%"

msgctxt "gui/849"
msgid "Damage: {0}% of Max CON"
msgstr "피해: 최대 체력의 {0}%"

msgctxt "gui/850"
msgid "Damage: {0}-{1}% of Max CON"
msgstr "피해: 최대 체력의 {0}-{1}%"

msgctxt "gui/851"
msgid "Damage: {0}% of weapon damage"
msgstr "피해: 무기 피해의 {0}%"

msgctxt "gui/852"
msgid "Damage: {0}-{1}% of weapon damage"
msgstr "피해: 무기 피해의 {0}-{1}%"

msgctxt "gui/853"
msgid "Weapon Mod ({0})"
msgstr "무기 개조 ({0})"

msgctxt "gui/854"
msgid "AP to Attack"
msgstr "공격에 필요한 행동력"

msgctxt "gui/855"
msgid "Min Damage"
msgstr "최소 피해"

msgctxt "gui/856"
msgid "Max Damage"
msgstr "최대 피해"

msgctxt "gui/857"
msgid "Magazine Size"
msgstr "탄창 크기"

msgctxt "gui/858"
msgid "Rounds Per Attack"
msgstr "라운드 당 공격력"

msgctxt "gui/859"
msgid "AP to Reload"
msgstr "재장전에 필요한 행동력"

msgctxt "gui/860"
msgid "Cone Angle"
msgstr "공격 각도"

msgctxt "gui/861"
msgid "Jack"
msgstr "잭"

msgctxt "gui/862"
msgid "Queen"
msgstr "퀸"

msgctxt "gui/863"
msgid "King"
msgstr "킹"

msgctxt "gui/864"
msgid "Ace"
msgstr "에이스"

msgctxt "gui/865"
msgid "Vehicle Upgrade ({0})"
msgstr "차량 업그레이드 ({0})"

msgctxt "gui/866"
msgid "Weapon"
msgstr "무기"

msgctxt "gui/867"
msgid "Cherry!"
msgstr "체리!"

msgctxt "gui/868"
msgid "Watermelon!"
msgstr "수박!"

msgctxt "gui/869"
msgid "Bell!"
msgstr "종!"

msgctxt "gui/870"
msgid "7!"
msgstr "7!"

msgctxt "gui/871"
msgid "Bar!"
msgstr "바!"

msgctxt "gui/872"
msgid "Bullet!"
msgstr "총알!"

msgctxt "gui/873"
msgid "Neon Cowboy!"
msgstr "네온 카우보이!"

msgctxt "gui/874"
msgid "Loser!"
msgstr "루저!"

msgctxt "gui/875"
msgid "Jackpot!"
msgstr "잭팟!"

msgctxt "gui/876"
msgid "Currently Busy"
msgstr "현재 바쁨"

msgctxt "gui/877"
msgid "Give Control"
msgstr "조작 권한 넘기기"

msgctxt "gui/878"
msgid "Wasteland 3"
msgstr "웨이스트랜드 3"

msgctxt "gui/879"
msgid "Buried Items"
msgstr "묻어둔 물건"

msgctxt "gui/880"
msgid "Requires Charley's Keycard"
msgstr "찰리의 키카드 필요"

msgctxt "gui/881"
msgid "On"
msgstr "켜기"

msgctxt "gui/882"
msgid "Off"
msgstr "끄기"

msgctxt "gui/883"
msgid "Requires Freezer Key"
msgstr "냉동고 열쇠 필요"

msgctxt "gui/884"
msgid "Requires Sauna Maintenance Key"
msgstr "사우나 유지 보수 열쇠 필요"

msgctxt "gui/885"
msgid "Requires HF Vault Key"
msgstr "HF 볼트 키 필요"

msgctxt "gui/886"
msgid "Requires Patriarch Wing Key"
msgstr "패트리아크 전용 구역 열쇠 필요"

msgctxt "gui/887"
msgid "Requires Guest Suites 1 Key"
msgstr "손님용 스위트룸 1 열쇠 필요"

msgctxt "gui/888"
msgid "{0} took {1} damage (critical hit)"
msgstr "{0} 에게 {1} 피해 (치명타)"

msgctxt "gui/889"
msgid "Hazardous"
msgstr "위험"

msgctxt "gui/890"
msgid "Usable Item 1"
msgstr "소비형 아이템 1"

msgctxt "gui/891"
msgid "Usable Item 2"
msgstr "소비형 아이템 2"

msgctxt "gui/892"
msgid "Usable Item 3"
msgstr "소비형 아이템 3"

msgctxt "gui/893"
msgid "Use {0}"
msgstr "{0} 사용"

msgctxt "gui/894"
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

msgctxt "gui/895"
msgid "Radio:{0}"
msgstr "라디오:{0}"

msgctxt "gui/896"
msgid "Radio Broadcasts"
msgstr "라디오 방송"

msgctxt "gui/897"
msgid "NPC Barks"
msgstr "NPC Barks"

msgctxt "gui/898"
msgid "Highlight Nearby Objects"
msgstr "근처 물건 강조"

msgctxt "gui/899"
msgid "Load Last Save"
msgstr "마지막 저장 불러오기"

msgctxt "gui/900"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "gui/901"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "gui/902"
msgid "Examine"
msgstr "조사"

msgctxt "gui/903"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgctxt "gui/904"
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

msgctxt "gui/905"
msgid "Owned By {0}"
msgstr "{0} 이(가) 소유함"

msgctxt "gui/906"
msgid "Item Gained"
msgstr "아이템 획득"

msgctxt "gui/907"
msgid "Money Gained"
msgstr "돈 획득"

msgctxt "gui/908"
msgid "{0} Reputation {1}{2}"
msgstr "{0} 명성 {1}{2}"

msgctxt "gui/909"
msgid "New Rank: {0}"
msgstr "새로운 랭크: {0}"

msgctxt "gui/910"
msgid "Current Rank: {0}"
msgstr "현재 랭크: {0}"

msgctxt "gui/911"
msgid "Fame Increased"
msgstr "명성 상승"

msgctxt "gui/912"
msgid "New Companion"
msgstr "새 동료"

msgctxt "gui/913"
msgid "Leg Armor"
msgstr "다리 방어구"

msgctxt "gui/914"
msgid "Face"
msgstr "얼굴"

msgctxt "gui/915"
msgid "Helmet"
msgstr "모자"

msgctxt "gui/916"
msgid "Requires Welcome Lodge Key"
msgstr "환영실 건물 키 필요"

msgctxt "gui/917"
msgid "Requires Employee Lounge Key"
msgstr "직원용 라운지 열쇠 필요"

msgctxt "gui/918"
msgid "Requires Gift Shop Key"
msgstr "기념품 가게 열쇠 필요"

msgctxt "gui/919"
msgid "Attack with your current weapon."
msgstr "현재 무기로 공격."

msgctxt "gui/920"
msgid "Reload your current weapon."
msgstr "현재 무기 재장전."

msgctxt "gui/921"
msgid "Voice"
msgstr "목소리"

msgctxt "gui/922"
msgid "Select Character Background"
msgstr "캐릭터 배경 선택"

msgctxt "gui/923"
msgid "Switch to your other equipped weapon."
msgstr "장착한 다른 무기로 전환합니다."

msgctxt "gui/924"
msgid ""
"Charge up this ability with each successful attack. Target a specific area "
"of an enemy to inflict special effects."
msgstr "매 성공한 공격마다 이 능력을 충전합니다. 특수 효과를 사용하려면 적들이 위치한 특정 지역을 지정하십시오."

msgctxt "gui/925"
msgid "End your current combat turn."
msgstr "당신의 현재 전투 턴을 끝냅니다."

msgctxt "gui/927"
msgid "Doctor"
msgstr "의사"

msgctxt "gui/928"
msgid "Dossier"
msgstr "서류"

msgctxt "gui/929"
msgid "Wardrobe"
msgstr "옷장"

msgctxt "gui/930"
msgid "Armor Color"
msgstr "방어구 색"

msgctxt "gui/931"
msgid "Requires Gondola Building Key"
msgstr "곤돌라 건물 열쇠 필요"

msgctxt "gui/933"
msgid "Trap Detected"
msgstr "함정 발견"

msgctxt "gui/934"
msgid "Ends Turn"
msgstr "턴 종료"

msgctxt "gui/935"
msgid "Select Characters"
msgstr "캐릭터 선택"

msgctxt "gui/936"
msgid ""
"Thrills, kills, and spills are the life-breath of this hardcore punk rock "
"duo. Star-crossed lovers in God’s Militia, they defied their creeper "
"Sergeant, religious upbringing, and the Almighty by refusing to service him. "
"Fleeing to AZ ahead of certain death at the hands of a Militia hit squad, "
"they joined the Rangers and put all their training from the Militia to good "
"use."
msgstr ""
"스릴, 살인, 솟구치는 피가 삶의 전부인 하드코어 펑크 록 듀오입니다. 한때 신의 민병대 소속이었으나, 그 안에선 둘의 사랑이 이어질 수 "
"없었기에 종교적인 가르침은 물론 신을 섬기지 않겠다고 거부하며 자신들의 역겨운 상관에게 반항했습니다. 자신들을 죽이려 코앞까지 쫓아온 "
"신의 민병대를 피해 애리조나로 도망간 이들은 레인저에 합류하여 민병대에서 배웠던 것을 가르치며 많은 도움을 주었습니다."

msgctxt "gui/937"
msgid "Punk Lovers"
msgstr "펑크 애호가"

msgctxt "gui/938"
msgid "Veteran Rangers"
msgstr "베테랑 레인저"

msgctxt "gui/939"
msgid ""
" Blackjack and Widowmaker have been Rangers since they day they were born. "
"Blackjack likes high-stakes action, while Widowmaker plays for keeps. This "
"description is awful, so please replace it with a real one later."
msgstr ""
" 블랙잭과 위도우메이커는 태어난 그 순간부터 레인저의 일원이었습니다. 블랙잭은 목숨을 건 도박을 좋아합니다. 반면 위도우메이커는 도박따윈 "
"총으로 해결하는 편이죠. 설명이 참 구리네요, 나중에 제대로 만들어서 다시 적어두겠습니다."

msgctxt "gui/940"
msgid "Armor Mod Test"
msgstr "시험용 방어구 부착물"

msgctxt "gui/941"
msgid "Armor Modification"
msgstr "방어구 개조"

msgctxt "gui/942"
msgid "Armorsmith"
msgstr "방어구장인"

msgctxt "gui/943"
msgid "Armor Modding {0}"
msgstr "방어구 개조 {0}"

msgctxt "gui/944"
msgid "Customizing {0}"
msgstr "커스텀 {0}"

msgctxt "gui/945"
msgid "Identification"
msgstr "신원"

msgctxt "gui/946"
msgid "Select Character Background"
msgstr "캐릭터 배경 선택"

msgctxt "gui/947"
msgid "Select Next"
msgstr "다음 선택"

msgctxt "gui/948"
msgid "Select Previous"
msgstr "이전 선택"

msgctxt "gui/949"
msgid "Creepy Doll Discovered"
msgstr "오싹한 인형 발견"

msgctxt "gui/950"
msgid "Character Background"
msgstr "캐릭터 배경"

msgctxt "gui/954"
msgid "{0} seconds"
msgstr "{0} 초"

msgctxt "gui/955"
msgid "Custom Characters"
msgstr "사용자 설정 캐릭터"

msgctxt "gui/956"
msgid "Create your own customized pair of Rangers."
msgstr "직접 커스터마이즈한 레인저 한 쌍을 생성하세요."

msgctxt "gui/957"
msgid "Create Custom Characters"
msgstr "사용자 설정 캐릭터 생성하기"

msgctxt "gui/958"
msgid "Initializing characters..."
msgstr "캐릭터 구성 중..."

msgctxt "gui/959"
msgid "Cassette Tape Discovered"
msgstr "카세트 테이프 발견"

msgctxt "gui/960"
msgid "Young Rangers"
msgstr "젊은 레인저들"

msgctxt "gui/961"
msgid ""
"Lovers and rivals since first joining the Rangers, Yuri and Spence drive "
"each other in unending competition to excellence and danger. Through thick "
"and thin they've kept each other alive as everyone died around them. "
"Constant tragedy strengthened their bond, but the competition and snappy "
"jabs never end, leading to a love/hate relationship that can switch gears in "
"seconds."
msgstr ""
"레인저에 합류했을 때부터 끝나지 않는 완벽과 위험으로 이루어진 경쟁을 끝없이 이어나가는 라이벌인 동시에 연인 사이인, 유리와 "
"스펜서입니다. 둘은 곁에 있던 사람들이 죽어가는 와중에도 서로의 목숨을 지키며 살아남았습니다. 끊임없이 몰아치는 재난으로 둘의 결속은 "
"더욱더 단단해졌지만, 서로를 향한 경쟁과 주먹다짐 그 손바닥 뒤집듯 바뀌는 애증의 관계는 영원히 끝나지 않을 것입니다."

msgctxt "gui/962"
msgid "Father & Daughter"
msgstr "아버지와 딸"

msgctxt "gui/963"
msgid ""
"William hasn't been the same since synths killed his wife. In fact, he "
"hardly talks anymore, and Li-Tsing has to watch out for him. It's a full "
"time job, but she's resigned to it. He was a good dad before mom died, and "
"she's hoping he'll return to normal after a while. William gives short, curt "
"answers to everything, which Li-Tsing then explains."
msgstr ""
"신스들이 그의 아내를 죽인 뒤로 윌리엄은 달라졌습니다. 그는 거의 말을 하지 않으며, 리칭이 그를 돌봐야만 합니다. 힘든 일이지만, "
"그녀는 받아들였습니다. 그는 엄마가 죽기 전에는 좋은 아빠였고, 그녀는 그가 곧 그 모습으로 다시 돌아오기를 희망하고 있습니다. 윌리엄이 "
"모든 것에 대해 짧고 퉁명스럽게 답을 하면, 리칭은 설명합니다."

msgctxt "gui/964"
msgid "Mentor & Student"
msgstr "스승과 제자"

msgctxt "gui/965"
msgid ""
"Mercenaries who have served as guards, bounty hunters, and soldiers, they "
"bonded while both serving in the Diamondback Militia. After they refused to "
"kill an innocent family that wouldn't give up their farm, they went AWOL and "
"offered their services to the Rangers, vowing never to work as mercs again. "
"They're happy to be working for folks that don't make them do terrible "
"things."
msgstr ""
"경비, 현상금 사냥꾼, 그리고 군인이었던 용병들이며, 다이아몬드백 민병대에서 함께 복무하며 유대감을 쌓았습니다. 농장을 포기하지 않는 "
"무고한 가족을 죽이라는 명령을 거절한 뒤, 그들은 탈영해 다시는 용병들과 일하지 않겠다 맹세하며 레인저에 지원했습니다. 끔찍한 짓을 "
"저지르도록 강요하지 않는 사람들과 일하는 것 만으로 그들은 행복합니다."

msgctxt "gui/966"
msgid "Tech Heads"
msgstr "기술자들"

msgctxt "gui/967"
msgid ""
"Science geeks who met and fell in love as interns at the Ag Center research "
"facilities, learning biochemistry from Kathy Lawsen and Rose and mechanical "
"engineering from Matt Forrestal. During the pod infection outbreak they "
"barely escaped with their lives. Hoping to use their skills to help rebuild "
"Arizona, they volunteered for the Desert Rangers. Born socially awkward with "
"outsiders, they are chatty and loving with each other, reveling in in-jokes "
"only they get."
msgstr ""
"농업 센터 연구소 인턴으로 만나 사랑에 빠진 과학 덕후들로, 캐시 로슨과 로즈에게서 생화학을, 맷 포레스탈에게서 기계공학을 배웠습니다. "
"그들은 대규모 감염 사태에서 간신히 목숨을 건져 도망쳤습니다. 그들은 자신들의 기술로 애리조나를 재건하는데 도움이 되고자, 데저트 "
"레인저에 지원했습니다. 천성적으로 외부인들과 소통하기 어려워하는 이들은 자신들끼리만 통하는 농담과 함께, 서로 수다를 떨며 사랑하는 "
"사이를 유지하고 있습니다."

msgctxt "gui/968"
msgid "Cassette Tapes"
msgstr "카세트 테이프"

msgctxt "gui/969"
msgid "Creepy Dolls"
msgstr "오싹한 인형"

msgctxt "gui/970"
msgid "Stature"
msgstr "신장"

msgctxt "gui/971"
msgid "Build"
msgstr "체형"

msgctxt "gui/972"
msgid "Friend has disconnected from Lobby."
msgstr "친구가 로비에서 연결 해제 되었습니다."

msgctxt "gui/973"
msgid "Friend has disconnected from Game."
msgstr "친구가 게임에서 연결 해제 되었습니다."

msgctxt "gui/974"
msgid "Failed to create the lobby. Please try again later."
msgstr "로비를 만드는데 실패했습니다. 다시 시도해 주십시오."

msgctxt "gui/975"
msgid "Failed to create the game. Please Try again later."
msgstr "게임을 만드는데 실패했습니다. 다시 시도해 주십시오."

msgctxt "gui/976"
msgid "Failed to Join the lobby. "
msgstr "로비에 참가하는데 실패했습니다 "

msgctxt "gui/977"
msgid "Failed to join the game."
msgstr "게임에 참가하는데 실패했습니다."

msgctxt "gui/978"
msgid "Archive"
msgstr "기록관"

msgctxt "gui/979"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/980"
msgid "Burly"
msgstr "건장한"

msgctxt "gui/981"
msgid "Stocky"
msgstr "다부진"

msgctxt "gui/982"
msgid "Continue Game from Latest Save"
msgstr "최근 저장 지점에서 게임 이어 하기"

msgctxt "gui/983"
msgid "Play Cassette"
msgstr "카세트 재생"

msgctxt "gui/984"
msgid "Scrapper"
msgstr "인간 분쇄기"

msgctxt "gui/985"
msgid ""
"Cannibalistic leader of the Hard-Heads, a scavenger gang who specialize in "
"dismantling large machines and factories for iron and steel, Fishlips is a "
"brutal thug who only respects power. If you're weaker than him he'll kill "
"you and eat you. If you're stronger than him, he'll follow you until you "
"falter, then he'll kill you and eat you. It's always good to watch your back "
"if Fish-Lips is in your party, because he's watching it too - and thinking "
"about spare-ribs."
msgstr ""
"식인을 즐기는 피시립스는 큰 기계나 공장을 해체해 고철을 모으는 일을 전문으로 하는 하드헤드 갱단의 리더로서, 오직 힘만을 중요시하는 "
"잔인한 폭력배입니다. 자신보다 더 약하다면 그는 당신을 죽이고 먹어치울 겁니다. 더 강하다면, 당신의 뒤를 쫓다가 약점을 노려 죽이고 "
"먹어치울 겁니다. 피시립스가 일행에 있다면 항상 뒤를 조심하는 게 좋습니다. 그가 지켜보고 있으니까요, 갈비를 굽는 상상을 하면서요."

msgctxt "gui/986"
msgid "Failed to connect to the network services. Please try again later."
msgstr "네트워크 서비스에 연결하지 못했습니다. 다시 시도해주세요."

msgctxt "gui/987"
msgid "Failed to enter game session."
msgstr "게임 세션에 참가하지 못했습니다."

msgctxt "gui/988"
msgid "Recruit (Masculine)"
msgstr "신병 (남성)"

msgctxt "gui/989"
msgid "Cost to purchase level {0}: {1}"
msgstr "레벨 {0} 습득에 필요한 비용: {1}"

msgctxt "gui/990"
msgid "???"
msgstr "???"

msgctxt "gui/991"
msgid "{0} Scrap Required"
msgstr "{0} 스크랩 필요"

msgctxt "gui/992"
msgid "Jerk (Masculine)"
msgstr "바보 (남성)"

msgctxt "gui/993"
msgid "{1} Accuracy: <color={2}>{0}%</color>"
msgstr "명중률 {1}: <color={2}>{0}%</color>"

msgctxt "gui/994"
msgid "Tutorials"
msgstr "튜토리얼"

msgctxt "gui/995"
msgid "Educated (Masculine)"
msgstr "교양인 (남성)"

msgctxt "gui/996"
msgid "Ice (Masculine)"
msgstr "냉혈한 (남성)"

msgctxt "gui/997"
msgid "Joker (Masculine)"
msgstr "익살꾼 (남성)"

msgctxt "gui/998"
msgid "Rebel (Masculine)"
msgstr "반군 (남성)"

msgctxt "gui/999"
msgid "Stoic (Masculine)"
msgstr "금욕주의자 (남성)"

msgctxt "gui/1000"
msgid "Select this Pair"
msgstr "이 캐릭터들로 결정"

msgctxt "gui/1001"
msgid "{0} / {1}"
msgstr "{0} / {1}"

msgctxt "gui/1002"
msgid "Archive"
msgstr "기록관"

msgctxt "gui/1003"
msgid "Spikes"
msgstr "대못"

msgctxt "gui/1004"
msgid "Frozen Ferrets"
msgstr "얼어붙은 흰담비"

msgctxt "gui/1005"
msgid "Sawblade Ammo"
msgstr "톱날"

msgctxt "gui/1006"
msgid "Crossbow Bolt"
msgstr "쇠뇌 볼트"

msgctxt "gui/1007"
msgid ".38 Ammo"
msgstr "38구경 탄약"

msgctxt "gui/1008"
msgid "Armor Mod ({0})"
msgstr "방어구 개조 ({0})"

msgctxt "gui/1009"
msgid "Requires Safecracker"
msgstr "금고털개 필요"

msgctxt "gui/1010"
msgid "Hosting Lobby, please wait..."
msgstr "로비를 개설합니다, 기다려주세요..."

msgctxt "gui/1011"
msgid "Creepy Doll"
msgstr "오싹한 인형"

msgctxt "gui/1012"
msgid "Grants bonus to all squad members."
msgstr "모든 분대원에게 추가 효과를 줍니다."

msgctxt "gui/1013"
msgid ".50 Ammo"
msgstr "50구경 탄약"

msgctxt "gui/1014"
msgid "BB Ammo"
msgstr "BB탄"

msgctxt "gui/1015"
msgid "Scavenged"
msgstr "비었음"

msgctxt "gui/1016"
msgid "Scavenge"
msgstr "수색하기"

msgctxt "gui/1017"
msgid "Retain Group on Selection"
msgstr "선택 시 그룹 유지"

msgctxt "gui/1018"
msgid "A player is joining the lobby..."
msgstr "플레이어가 로비에 입장하고 있습니다..."

msgctxt "gui/1019"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "gui/1020"
msgid "{0}% Chance To Apply {1}"
msgstr "{0}% 확률로 {1} 적용"

msgctxt "gui/1021"
msgid "{0}% Chance To Remove {1}"
msgstr "{0}% 확률로 {1} 제거"

msgctxt "gui/1022"
msgid "Door"
msgstr "문"

msgctxt "gui/1023"
msgid "Bush"
msgstr "덤불"

msgctxt "gui/1024"
msgid "Garage Door"
msgstr "차고 문"

msgctxt "gui/1025"
msgid "Vault Door"
msgstr "볼트 문"

msgctxt "gui/1027"
msgid "Diggable"
msgstr "팔 수 있음"

msgctxt "gui/1028"
msgid "Grave"
msgstr "무덤"

msgctxt "gui/1029"
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

msgctxt "gui/1030"
msgid "Painting"
msgstr "그림"

msgctxt "gui/1031"
msgid "Generator"
msgstr "발전기"

msgctxt "gui/1032"
msgid "Leave Area"
msgstr "지역 떠나기"

msgctxt "gui/1033"
msgid "Object"
msgstr "물체"

msgctxt "gui/1034"
msgid "Toaster"
msgstr "토스터"

msgctxt "gui/1035"
msgid "Laser Tripwire"
msgstr "레이저 와이어 함정"

msgctxt "gui/1036"
msgid "Vehicle Workbench"
msgstr "차량 작업대"

msgctxt "gui/1037"
msgid "Vendomatic 2000"
msgstr "벤더매틱 2000"

msgctxt "gui/1038"
msgid "Gas Heater"
msgstr "가스 히터"

msgctxt "gui/1039"
msgid "Tripwire"
msgstr "와이어 함정"

msgctxt "gui/1040"
msgid "Pressure Plate"
msgstr "압력 감지 함정"

msgctxt "gui/1041"
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

msgctxt "gui/1042"
msgid "Booze Box"
msgstr "술 보관함"

msgctxt "gui/1043"
msgid "Drug Stash"
msgstr "마약 보관함"

msgctxt "gui/1044"
msgid "Ammo Box"
msgstr "탄약 상자"

msgctxt "gui/1045"
msgid "Armor Crate"
msgstr "방어구 상자"

msgctxt "gui/1046"
msgid "Container"
msgstr "수납함"

msgctxt "gui/1047"
msgid "Grenade Box"
msgstr "수류탄 상자"

msgctxt "gui/1048"
msgid "Ice Block"
msgstr "얼음 장애물"

msgctxt "gui/1049"
msgid "Corpse"
msgstr "시체"

msgctxt "gui/1050"
msgid "Junk Pile"
msgstr "쓰레기 더미"

msgctxt "gui/1051"
msgid "Locker"
msgstr "라커"

msgctxt "gui/1052"
msgid "Medical Crate"
msgstr "의약품 상자"

msgctxt "gui/1053"
msgid "Toolbox"
msgstr "공구함"

msgctxt "gui/1054"
msgid "Large Container"
msgstr "대형 수납함"

msgctxt "gui/1055"
msgid "Safe"
msgstr "금고"

msgctxt "gui/1056"
msgid "Electronic Safe"
msgstr "전자 금고"

msgctxt "gui/1057"
msgid "Truck"
msgstr "트럭"

msgctxt "gui/1058"
msgid "Vending Machine"
msgstr "자판기"

msgctxt "gui/1059"
msgid "Weapon Crate"
msgstr "무기 상자"

msgctxt "gui/1060"
msgid "Loot Bag"
msgstr "소지품 수색"

msgctxt "gui/1061"
msgid "Cryo Mine"
msgstr "극저온 지뢰"

msgctxt "gui/1062"
msgid "EMP Mine"
msgstr "EMP 지뢰"

msgctxt "gui/1063"
msgid "Fire Mine"
msgstr "화염 지뢰"

msgctxt "gui/1064"
msgid "Frag Mine"
msgstr "파편 지뢰"

msgctxt "gui/1065"
msgid "Gas Mine"
msgstr "가스 지뢰"

msgctxt "gui/1066"
msgid "Plasma Mine"
msgstr "플라즈마 지뢰"

msgctxt "gui/1067"
msgid "Pressure Plate"
msgstr "압력 감지 함정"

msgctxt "gui/1068"
msgid "Gas Pump"
msgstr "가스 펌프"

msgctxt "gui/1069"
msgid "Nitrogen Tank"
msgstr "질소 탱크"

msgctxt "gui/1070"
msgid "Oil Tank"
msgstr "기름 탱크"

msgctxt "gui/1071"
msgid "Compressor"
msgstr "압축기"

msgctxt "gui/1072"
msgid "Pipe"
msgstr "파이프"

msgctxt "gui/1073"
msgid "Explosive Barrel"
msgstr "폭발성 드럼통"

msgctxt "gui/1074"
msgid "Humans"
msgstr "인간"

msgctxt "gui/1075"
msgid "Animals"
msgstr "동물"

msgctxt "gui/1076"
msgid "Robots"
msgstr "로봇"

msgctxt "gui/1077"
msgid "Vehicles"
msgstr "차량"

msgctxt "gui/1078"
msgid "Scorpitrons"
msgstr "스콜피트론"

msgctxt "gui/1079"
msgid "Synths"
msgstr "신스"

msgctxt "gui/1080"
msgid "Mutants"
msgstr "돌연변이"

msgctxt "gui/1081"
msgid "Damage vs. {2}: <color={3}>{0}{1}%</color>"
msgstr "{2} 대상 피해: <color={3}>{0}{1}%</color>"

msgctxt "gui/1082"
msgid "Painting"
msgstr "그림"

msgctxt "gui/1083"
msgid "Radiation Hazard"
msgstr "방사능 위험 구역"

msgctxt "gui/1084"
msgid "Leaving Radiation Hazard"
msgstr "방사능 위험 구역 떠나는 중"

msgctxt "gui/1085"
msgid "{0}: "
msgstr "{0}: "

msgctxt "gui/1086"
msgid "Chassis"
msgstr "차체"

msgctxt "gui/1087"
msgid "Gas Tank"
msgstr "가스 탱크"

msgctxt "gui/1088"
msgid "Turret"
msgstr "포탑"

msgctxt "gui/1089"
msgid " The first GUI text"
msgstr " The first GUI text"

msgctxt "gui/1090"
msgid "Wheels"
msgstr "바퀴"

msgctxt "gui/1091"
msgid "Hoon's Greenhouse"
msgstr "훈의 온실 농장"

msgctxt "gui/1092"
msgid "Gun Rack"
msgstr "총기 보관대"

msgctxt "gui/1093"
msgid "Dog Corpse"
msgstr "개 시체"

msgctxt "gui/1094"
msgid "Dog House"
msgstr "개집"

msgctxt "gui/1095"
msgid "Statue"
msgstr "조각상"

msgctxt "gui/1096"
msgid "Urine in Snow"
msgstr "눈 속의 오줌"

msgctxt "gui/1097"
msgid "Clock"
msgstr "시계"

msgctxt "gui/1098"
msgid "Pin-Up Poster"
msgstr "핀 업 포스터"

msgctxt "gui/1099"
msgid "Corpse"
msgstr "시체"

msgctxt "gui/1100"
msgid "Pile of Books"
msgstr "책 더미"

msgctxt "gui/1101"
msgid "Pile of Cans"
msgstr "깡통 더미"

msgctxt "gui/1102"
msgid "Garden Spire"
msgstr "정원 첨탑"

msgctxt "gui/1103"
msgid "Camp"
msgstr "야영지"

msgctxt "gui/1104"
msgid "Mass Grave"
msgstr "살점 무덤"

msgctxt "gui/1105"
msgid "Bones"
msgstr "뼛조각"

msgctxt "gui/1106"
msgid "Clone Machine"
msgstr "클론 생성 기계"

msgctxt "gui/1107"
msgid "Pile of Corpses"
msgstr "시체 더미"

msgctxt "gui/1108"
msgid "Flame Tank"
msgstr "연료 탱크"

msgctxt "gui/1109"
msgid "Gas Tank"
msgstr "가스 탱크"

msgctxt "gui/1110"
msgid "Blood Splatter"
msgstr "유혈"

msgctxt "gui/1111"
msgid "Cold food"
msgstr "식은 음식"

msgctxt "gui/1112"
msgid "P.A.L. Controller"
msgstr "광자증폭렌즈 조종 장치"

msgctxt "gui/1113"
msgid "Ballerina"
msgstr "발레리나"

msgctxt "gui/1114"
msgid "Sign"
msgstr "안내판"

msgctxt "gui/1115"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgctxt "gui/1116"
msgid "Hydraulics"
msgstr "유압 장치"

msgctxt "gui/1117"
msgid "Plating"
msgstr "장갑"

msgctxt "gui/1118"
msgid "Blades"
msgstr "칼날"

msgctxt "gui/1119"
msgid "The Hundred Concords"
msgstr "백가문 협정"

msgctxt "gui/1120"
msgid "Monster Uniform"
msgstr "몬스터 유니폼"

msgctxt "gui/1121"
msgid "Pre-Deluge Canned Beans"
msgstr "대홍수 이전의 콩 통조림"

msgctxt "gui/1122"
msgid "Shelf"
msgstr "선반"

msgctxt "gui/1123"
msgid "A Traitor's Weapon"
msgstr "배신자의 무기"

msgctxt "gui/1124"
msgid "Cybernetic Limbs"
msgstr "사이버네틱 신체"

msgctxt "gui/1125"
msgid "A Patriot's Weapon"
msgstr "애국자의 무기"

msgctxt "gui/1126"
msgid "Frozen corpse"
msgstr "얼어붙은 시체"

msgctxt "gui/1127"
msgid "Intercom"
msgstr "인터폰"

msgctxt "gui/1128"
msgid "Research Notes"
msgstr "연구 기록"

msgctxt "gui/1129"
msgid "Gate"
msgstr "출입구"

msgctxt "gui/1130"
msgid "Screen"
msgstr "화면"

msgctxt "gui/1131"
msgid "Campsite"
msgstr "야영지"

msgctxt "gui/1132"
msgid "Arcade Machine"
msgstr "오락기"

msgctxt "gui/1133"
msgid "Holoprojector"
msgstr "홀로그램 프로젝터"

msgctxt "gui/1134"
msgid "Radio Dish"
msgstr "라디오 안테나"

msgctxt "gui/1135"
msgid "Electronics Panel"
msgstr "전자 패널"

msgctxt "gui/1136"
msgid "Urinal"
msgstr "소변기"

msgctxt "gui/1137"
msgid "Frozen Tortoise"
msgstr "얼어붙은 거북이"

msgctxt "gui/1138"
msgid "Turret"
msgstr "포탑"

msgctxt "gui/1139"
msgid "Liquor"
msgstr "리큐어"

msgctxt "gui/1140"
msgid "Speaker"
msgstr "스피커"

msgctxt "gui/1141"
msgid "Mirror"
msgstr "거울"

msgctxt "gui/1142"
msgid "Bedside Table"
msgstr "침대 협탁"

msgctxt "gui/1143"
msgid "Foam Wedge"
msgstr "고무 받침대"

msgctxt "gui/1144"
msgid "Pull-Out Couch"
msgstr "소파 침대"

msgctxt "gui/1145"
msgid "Weight Set"
msgstr "운동기구"

msgctxt "gui/1146"
msgid "Water Cooler"
msgstr "수냉식 냉각기"

msgctxt "gui/1147"
msgid "St. Andrew's Cross"
msgstr "성 앤드류의 십자가"

msgctxt "gui/1148"
msgid "Kitchenette"
msgstr "부엌"

msgctxt "gui/1149"
msgid "Pinball Machine"
msgstr "핀볼 기계"

msgctxt "gui/1150"
msgid "Uncomfortable Chair"
msgstr "불편한 의자"

msgctxt "gui/1151"
msgid "Portrait of Faran Brygo"
msgstr "파란 브라이고의 초상화"

msgctxt "gui/1152"
msgid "Slot Machine"
msgstr "슬롯머신"

msgctxt "gui/1153"
msgid "Keg"
msgstr "케그"

msgctxt "gui/1154"
msgid "Chalkboard"
msgstr "칠판"

msgctxt "gui/1155"
msgid "Hydroponics Bay"
msgstr "수경재배 구역"

msgctxt "gui/1156"
msgid "Telescope"
msgstr "망원경"

msgctxt "gui/1157"
msgid "Machine Intelligence Tower Replica"
msgstr "기계 지능탑 모형"

msgctxt "gui/1158"
msgid "Godfisher Kite"
msgstr "갓피셔 연"

msgctxt "gui/1159"
msgid "Billboard"
msgstr "빌보드"

msgctxt "gui/1160"
msgid "Clown Statue"
msgstr "광대 동상"

msgctxt "gui/1161"
msgid "Pile of Skulls"
msgstr "두개골 더미"

msgctxt "gui/1166"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "gui/1167"
msgid "Combat"
msgstr "전투"

msgctxt "gui/1168"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

msgctxt "gui/1169"
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgctxt "gui/1170"
msgid "Screen"
msgstr "화면"

msgctxt "gui/1171"
msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

msgctxt "gui/1172"
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

msgctxt "gui/1173"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgctxt "gui/1174"
msgid "Chat Window"
msgstr "대화 창"

msgctxt "gui/1175"
msgid "World Map is unavailable in the demo."
msgstr "데모에서는 세계 지도에 들어갈 수 없습니다."

msgctxt "gui/1176"
msgid "Frozen Campsite"
msgstr "얼어붙은 야영지"

msgctxt "gui/1177"
msgid "Bench"
msgstr "벤치"

msgctxt "gui/1178"
msgid "Tree"
msgstr "나무"

msgctxt "gui/1179"
msgid "Fireplace"
msgstr "화로"

msgctxt "gui/1180"
msgid "Solar Panels"
msgstr "태양광 패널"

msgctxt "gui/1181"
msgid "Rubble"
msgstr "잔해"

msgctxt "gui/1182"
msgid "Fountain"
msgstr "분수"

msgctxt "gui/1183"
msgid "Greenhouse"
msgstr "온실"

msgctxt "gui/1184"
msgid "Armored Door"
msgstr "보안문"

msgctxt "gui/1185"
msgid "Boarded-Up Doorway"
msgstr "판자로 막아놓은 문"

msgctxt "gui/1186"
msgid "Book"
msgstr "책"

msgctxt "gui/1187"
msgid "Windows"
msgstr "창문"

msgctxt "gui/1188"
msgid "Chemicals"
msgstr "화학 용품"

msgctxt "gui/1189"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

msgctxt "gui/1190"
msgid "Holy Symbol"
msgstr "신성한 문장"

msgctxt "gui/1191"
msgid "Body Parts"
msgstr "신체 개조품"

msgctxt "gui/1192"
msgid "Cement Mixer"
msgstr "시멘트 믹서"

msgctxt "gui/1193"
msgid "Smiley Face"
msgstr "스마일"

msgctxt "gui/1194"
msgid "Abilities"
msgstr "능력"

msgctxt "gui/1195"
msgid "Use abilities this character has learned."
msgstr "이 캐릭터가 배운 능력을 사용합니다."

msgctxt "gui/1196"
msgid "Item"
msgstr "아이템"

msgctxt "gui/1197"
msgid "Use items in this character's quick slots."
msgstr "캐릭터의 퀵슬롯에 있는 아이템을 사용합니다."

msgctxt "gui/1198"
msgid "Withered Food"
msgstr "시든 채소"

msgctxt "gui/1199"
msgid "Machinery"
msgstr "기계 장치"

msgctxt "gui/1200"
msgid "Bookshelves"
msgstr "책장"

msgctxt "gui/1201"
msgid "Empty Tank"
msgstr "빈 탱크"

msgctxt "gui/1202"
msgid "Abstract Artwork"
msgstr "추상 미술 작품"

msgctxt "gui/1203"
msgid "Tapes"
msgstr "테이프"

msgctxt "gui/1204"
msgid "Fake Plant"
msgstr "인조 식물"

msgctxt "gui/1205"
msgid "Beds"
msgstr "침대"

msgctxt "gui/1206"
msgid "Soured Provisions"
msgstr "상한 비상식량"

msgctxt "gui/1207"
msgid "Grate"
msgstr "창살"

msgctxt "gui/1208"
msgid "Letter"
msgstr "편지"

msgctxt "gui/1209"
msgid "Pamphlet"
msgstr "소책자"

msgctxt "gui/1210"
msgid "Bookstack"
msgstr "책더미"

msgctxt "gui/1211"
msgid "Field Strip"
msgstr "야전 분해"

msgctxt "gui/1212"
msgid "Are you sure you want to field strip this weapon?"
msgstr "정말 이 무기를 야전 분해합니까?"

msgctxt "gui/1213"
msgid "Restart Demo"
msgstr "데모 다시 시작"

msgctxt "gui/1214"
msgid "Corpses"
msgstr "시체"

msgctxt "gui/1215"
msgid "Bloody Hat"
msgstr "피에 젖은 모자"

msgctxt "gui/1216"
msgid "Stuffed Toy"
msgstr "봉제인형"

msgctxt "gui/1217"
msgid "Stretched Skin"
msgstr "늘어진 피부"

msgctxt "gui/1218"
msgid "Freezer"
msgstr "냉동고"

msgctxt "gui/1219"
msgid "Servers"
msgstr "서버"

msgctxt "gui/1220"
msgid "Computers"
msgstr "컴퓨터"

msgctxt "gui/1221"
msgid "Bed"
msgstr "침대"

msgctxt "gui/1222"
msgid "Desk"
msgstr "책상"

msgctxt "gui/1223"
msgid "Flag"
msgstr "깃발"

msgctxt "gui/1224"
msgid "Soiled Flag"
msgstr "흙투성이 깃발"

msgctxt "gui/1225"
msgid "Note"
msgstr "노트"

msgctxt "gui/1226"
msgid "Ancient Machines"
msgstr "옛 시대의 기계 장치"

msgctxt "gui/1227"
msgid "Very Large Shoes"
msgstr "아주 큰 신발"

msgctxt "gui/1228"
msgid "One-Eyed Mask"
msgstr "눈이 하나인 가면"

msgctxt "gui/1229"
msgid "Banner"
msgstr "깃발"

msgctxt "gui/1230"
msgid "Breather Tank"
msgstr "브리더 탱크"

msgctxt "gui/1231"
msgid "Are you sure you want to restart the level?"
msgstr "정말 이 구간을 다시 시작 합니까?"

msgctxt "gui/1232"
msgid "Fur-Covered Mask"
msgstr "털을 씌운 가면"

msgctxt "gui/1233"
msgid "Table"
msgstr "탁자"

msgctxt "gui/1234"
msgid "Saw Arm"
msgstr "절단기"

msgctxt "gui/1235"
msgid "Mounted Head"
msgstr "머리 박제"

msgctxt "gui/1236"
msgid "Ash Tray"
msgstr "재떨이"

msgctxt "gui/1237"
msgid "Mirror"
msgstr "거울"

msgctxt "gui/1238"
msgid "Toilet"
msgstr "화장실"

msgctxt "gui/1239"
msgid "Food"
msgstr "음식"

msgctxt "gui/1240"
msgid "Noose"
msgstr "올가미"

msgctxt "gui/1241"
msgid "Fungus"
msgstr "버섯"

msgctxt "gui/1242"
msgid "Topiary"
msgstr "토피어리"

msgctxt "gui/1243"
msgid "Skin"
msgstr "피부"

msgctxt "gui/1244"
msgid "Quick Draw"
msgstr "빨리 뽑기"

msgctxt "gui/1245"
msgid "Pin"
msgstr "핀"

msgctxt "gui/1246"
msgid "Quarex's Collection"
msgstr "쿠아렉스의 소장품"

msgctxt "gui/1247"
msgid "Medical Supplies"
msgstr "의료 물자"

msgctxt "gui/1248"
msgid "Intercom"
msgstr "인터폰"

msgctxt "gui/1249"
msgid "Bridge"
msgstr "다리"

msgctxt "gui/1250"
msgid "Display Case"
msgstr "전시함"

msgctxt "gui/1251"
msgid "Throne"
msgstr "왕좌"

msgctxt "gui/1252"
msgid "Broken Slicer Dicer"
msgstr "부서진 슬라이서 다이서"

msgctxt "gui/1253"
msgid "VR Device"
msgstr "VR 장비"

msgctxt "gui/1254"
msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

msgctxt "gui/1255"
msgid "Shit"
msgstr "똥"

msgctxt "gui/1256"
msgid "Electric Panel"
msgstr "전자 패널"

msgctxt "gui/1257"
msgid "Guts"
msgstr "내장"

msgctxt "gui/1258"
msgid "Ranger Vehicle"
msgstr "레인저 차량"

msgctxt "gui/1259"
msgid "Movie Reels"
msgstr "영화 필름"

msgctxt "gui/1260"
msgid "Hydraulics"
msgstr "수력 발전기"

msgctxt "gui/1261"
msgid "Sleeping Bags"
msgstr "침낭"

msgctxt "gui/1262"
msgid "Dino"
msgstr "공룡"

msgctxt "gui/1263"
msgid "Cannon"
msgstr "대포"

msgctxt "gui/1264"
msgid "Inflatable Gorilla"
msgstr "풍선 고릴라"

msgctxt "gui/1265"
msgid "Chalkboard"
msgstr "칠판"

msgctxt "gui/1266"
msgid "Plane"
msgstr "비행기"

msgctxt "gui/1267"
msgid "Mall Directory"
msgstr "마트 안내도"

msgctxt "gui/1268"
msgid "Vegetables"
msgstr "채소"

msgctxt "gui/1269"
msgid "Exposed wires"
msgstr "전선"

msgctxt "gui/1270"
msgid "Sparking Fusebox"
msgstr "스파크가 튀는 퓨즈함"

msgctxt "gui/1271"
msgid "Electrical Relay"
msgstr "계전기"

msgctxt "gui/1272"
msgid "Slide"
msgstr "미끄럼틀"

msgctxt "gui/1273"
msgid "Attribute Points: {0}"
msgstr "능력 점수: {0}"

msgctxt "gui/1274"
msgid "Skill Points: {0}"
msgstr "기술 점수: {0}"

msgctxt "gui/1275"
msgid "Perk Points: {0}"
msgstr "특성 점수: {0}"

msgctxt "gui/1276"
msgid "AP: {0}/{1}"
msgstr "행동력: {0}/{1}"

msgctxt "gui/1277"
msgid "Incapacitated: Can only be revived by Nitro Spike or Doctor NPC"
msgstr "전투 불능: 니트로 스파이크 또는 의사 NPC로만 소생 가능"

msgctxt "gui/1278"
msgid "Jukebox"
msgstr "주크박스"

msgctxt "gui/1279"
msgid "Trash"
msgstr "쓰레기"

msgctxt "gui/1280"
msgid "Gasoline"
msgstr "휘발유"

msgctxt "gui/1281"
msgid "Chainsaw"
msgstr "전기톱"

msgctxt "gui/1282"
msgid "Bulletin Board"
msgstr "게시판"

msgctxt "gui/1283"
msgid "Bomb Components"
msgstr "폭탄 재료"

msgctxt "gui/1284"
msgid "Head"
msgstr "머리"

msgctxt "gui/1285"
msgid "Lab Equipment"
msgstr "연구 장비"

msgctxt "gui/1286"
msgid "Gas Victims"
msgstr "가스를 마신 시체"

msgctxt "gui/1287"
msgid "Sink"
msgstr "싱크대"

msgctxt "gui/1288"
msgid "Would you like to join your friend in a game of Wasteland 3?"
msgstr "웨이스트랜드3를 플레이 중인 친구와 합류할까요?"

msgctxt "gui/1289"
msgid "<color=#818A8E>Ammo in Inventory:</color> {0}"
msgstr "<color=#818A8E>인벤토리에 있는 탄약:</color> {0}"

msgctxt "gui/1290"
msgid "REPORT ISSUES"
msgstr "오류 제보"

msgctxt "gui/1293"
msgid "Bonus Damage to {0}"
msgstr "{0} 대상 추가 피해"

msgctxt "gui/1294"
msgid "{0}{1}"
msgstr "{0}{1}"

msgctxt "gui/1295"
msgid "Close Call"
msgstr "구사일생"

msgctxt "gui/1296"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "gui/1297"
msgid "Negative Status"
msgstr "부정적 상태 효과"

msgctxt "gui/1298"
msgid "Bleeding"
msgstr "출혈"

msgctxt "gui/1299"
msgid "Poisoned"
msgstr "중독됨"

msgctxt "gui/1300"
msgid "Slowed"
msgstr "느려짐"

msgctxt "gui/1301"
msgid "Stunned"
msgstr "기절"

msgctxt "gui/1302"
msgid "Shocked"
msgstr "감전"

msgctxt "gui/1303"
msgid "Burning"
msgstr "화상"

msgctxt "gui/1304"
msgid "Frozen"
msgstr "얼어붙음"

msgctxt "gui/1305"
msgid "Blinded"
msgstr "실명"

msgctxt "gui/1306"
msgid "Drugs"
msgstr "마약"

msgctxt "gui/1307"
msgid "Weather"
msgstr "악천후"

msgctxt "gui/1308"
msgid "Injury"
msgstr "부상"

msgctxt "gui/1309"
msgid "Resistance to {0}"
msgstr "{0} 저항"

msgctxt "gui/1310"
msgid "Resistance to {2}: <color={3}>{0}{1}%</color>"
msgstr "{2} 저항: <color={3}>{0}{1}%</color>"

msgctxt "gui/1311"
msgid "{0} - {1} {2}"
msgstr "{0} - {1} {2}"

msgctxt "gui/1312"
msgid "Duffel Bag"
msgstr "더플백"

msgctxt "gui/1313"
msgid "Clown Cannon"
msgstr "광대 대포"

msgctxt "gui/1314"
msgid "Clown Hair"
msgstr "광대 가발"

msgctxt "gui/1315"
msgid "Bowling Pins"
msgstr "볼링핀"

msgctxt "gui/1316"
msgid "Mallets"
msgstr "망치"

msgctxt "gui/1317"
msgid "Weathered Poster"
msgstr "낡은 포스터"

msgctxt "gui/1318"
msgid "Dig"
msgstr "흙더미"

msgctxt "gui/1319"
msgid "Bison Corpse"
msgstr "들소 시체"

msgctxt "gui/1320"
msgid "Simmering Pot"
msgstr "끓고 있는 냄비"

msgctxt "gui/1321"
msgid "Bulldozer"
msgstr "불도저"

msgctxt "gui/1322"
msgid "Oven"
msgstr "오븐"

msgctxt "gui/1323"
msgid "Save Failed"
msgstr "저장 실패"

msgctxt "gui/1324"
msgid "{0} ({2} - Requires {1} Level {3})"
msgstr "{0} ({2} - {1} 레벨 {3} 필요)"

msgctxt "gui/1325"
msgid "Doomsday Prepper: Cannot read Skill Books"
msgstr "종말에 대비하라 특성: 기술 책을 읽을 수 없음"

msgctxt "gui/1327"
msgid "Jacked"
msgstr "다부짐"

msgctxt "gui/1328"
msgid "Slender"
msgstr "늘씬함"

msgctxt "gui/1329"
msgid "Compact"
msgstr "난쟁이"

msgctxt "gui/1330"
msgid "Shower"
msgstr "샤워기"

msgctxt "gui/1331"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

msgctxt "gui/1332"
msgid "Record Player"
msgstr "레코드 플레이어"

msgctxt "gui/1333"
msgid "Dumpster"
msgstr "쓰레기통"

msgctxt "gui/1334"
msgid "Ability:"
msgstr "능력:"

msgctxt "gui/1335"
msgid "{0} - {1}/{2} Perks"
msgstr "{0} - {1}/{2} 특성"

msgctxt "gui/1336"
msgid "Non-Skill Perks"
msgstr "비기술 특성"

msgctxt "gui/1337"
msgid "Giant Eggplant"
msgstr "거대 가지"

msgctxt "gui/1338"
msgid "New Perk Available:"
msgstr "새로운 특성 사용 가능:"

msgctxt "gui/1339"
msgid "Squad Members"
msgstr "분대원"

msgctxt "gui/1340"
msgid "Level {0}"
msgstr "레벨 {0}"

msgctxt "gui/1341"
msgid "Flamethrower"
msgstr "화염방사기"

msgctxt "gui/1342"
msgid "Rocket"
msgstr "로켓"

msgctxt "gui/1343"
msgid "Heavy Machine Gun"
msgstr "중기관총"

msgctxt "gui/1344"
msgid "EMP"
msgstr "EMP"

msgctxt "gui/1345"
msgid "Particle Weapon"
msgstr "입자 무기"

msgctxt "gui/1346"
msgid "Laser Weapon"
msgstr "레이저 무기"

msgctxt "gui/1347"
msgid "Pump Shotgun"
msgstr "펌프액션 산탄총"

msgctxt "gui/1348"
msgid "Auto Shotgun"
msgstr "자동 산탄총"

msgctxt "gui/1349"
msgid "Revolver"
msgstr "리볼버"

msgctxt "gui/1350"
msgid "Semi Auto Pistol"
msgstr "반자동 권총"

msgctxt "gui/1351"
msgid ""
"{1} Accuracy: <color={2}>{0}% <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"rightarrow\""
"> {3}%</color>"
msgstr ""
"명중률 {1}: <color={2}>{0}% <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"rightarrow\"> "
"{3}%</color>"

msgctxt "gui/1352"
msgid "Starting Weapon"
msgstr "시작 무기"

msgctxt "gui/1353"
msgid "<b>{0}</b> (lvl {1})"
msgstr "<b>{0}</b> (lvl {1})"

msgctxt "gui/1354"
msgid "Learned Skills"
msgstr "배운 기술"

msgctxt "gui/1357"
msgid "Heavy"
msgstr "헤비"

msgctxt "gui/1359"
msgid "Apartment 3"
msgstr "아파트 3호실"

msgctxt "gui/1360"
msgid "Apartment 1"
msgstr "아파트 1"

msgctxt "gui/1361"
msgid "Apartment 2"
msgstr "아파트 2"

msgctxt "gui/1362"
msgid "Apartment 4"
msgstr "아파트 4"

msgctxt "gui/1363"
msgid "Apartment 5"
msgstr "아파트 5"

msgctxt "gui/1364"
msgid "Apartment 6"
msgstr "아파트 6"

msgctxt "gui/1365"
msgid "Portrait_Background_Color"
msgstr "초상화_배경_색"

msgctxt "gui/1366"
msgid "Portrait Background Color"
msgstr "초상화 배경색"

msgctxt "gui/1368"
msgid ""
"<sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"rightarrow\"> <color={2}>{0}{1}</color>"
msgstr ""
"<sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"rightarrow\"> <color={2}>{0}{1}</color>"

msgctxt "gui/1369"
msgid "Final Action"
msgstr "최종 행동"

msgctxt "gui/1370"
msgid ""
"Spend the rest of this Ranger's Action Points to gain a bonus of your choice."
msgstr "남아있는 레인저의 행동력을 소모하여 지정 행동에 추가 효과를 부여하십시오."

msgctxt "gui/1371"
msgid "Post"
msgstr "포스트"

msgctxt "gui/1372"
msgid "Targeting Mode"
msgstr "타겟팅 모드"

msgctxt "gui/1373"
msgid "Move Rangers"
msgstr "레인저 이동"

msgctxt "gui/1374"
msgid "Background: {0}"
msgstr "배경: {0}"

msgctxt "gui/1375"
msgid "Join"
msgstr "참여하기"

msgctxt "gui/1376"
msgid "Host"
msgstr "게임 만들기"

msgctxt "gui/1377"
msgid "Hosting Game..."
msgstr "게임 만드는 중..."

msgctxt "gui/1378"
msgid "Joining Game..."
msgstr "게임 참여 중..."

msgctxt "gui/1379"
msgid "Searching for Games..."
msgstr "게임 탐색 중..."

msgctxt "gui/1380"
msgid "Connecting To Network..."
msgstr "네트워크에 연결 중..."

msgctxt "gui/1381"
msgid "This interaction is not available during combat."
msgstr "해당 상호작용은 전투 도중 실행할 수 없습니다."

msgctxt "gui/1382"
msgid "Cycle Targets"
msgstr "타겟 변경"

msgctxt "gui/1383"
msgid "End Inspection"
msgstr "조사 종료"

msgctxt "gui/1384"
msgid "Subsystem II"
msgstr "서브시스템 II"

msgctxt "gui/1385"
msgid "Subsystem I"
msgstr "서브시스템 I"

msgctxt "gui/1386"
msgid "Subsystem III"
msgstr "서브시스템 III"

msgctxt "gui/1387"
msgid "Vendomatic 2000!"
msgstr "벤더매틱 2000!"

msgctxt "gui/1388"
msgid "Machine Intelligence Tower"
msgstr "기계 지능 타워"

msgctxt "gui/1389"
msgid "SAL's Terminal"
msgstr "SAL의 단말기"

msgctxt "gui/1390"
msgid "Arcade Machine"
msgstr "오락기"

msgctxt "gui/1391"
msgid "Reagan A. I."
msgstr "레이건 A. I."

msgctxt "gui/1392"
msgid "SYSTEMS CRITICAL"
msgstr "치명적 시스템 오류"

msgctxt "gui/1393"
msgid "Pico's Game (player 1)"
msgstr "피코의 게임 (플레이어 1)"

msgctxt "gui/1394"
msgid "Pico's Game (player 2)"
msgstr "피코의 게임 (플레이어 2)"

msgctxt "gui/1396"
msgid "Leaving Game..."
msgstr "게임 종료 중..."

msgctxt "gui/1397"
msgid "No Games Found"
msgstr "게임을 찾을 수 없음"

msgctxt "gui/1398"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

msgctxt "gui/1399"
msgid "Party Level"
msgstr "분대 레벨"

msgctxt "gui/1400"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgctxt "gui/1401"
msgid "Privacy"
msgstr "상태"

msgctxt "gui/1402"
msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgctxt "gui/1403"
msgid "LAN"
msgstr "랜"

msgctxt "gui/1404"
msgid "Online"
msgstr "온라인"

msgctxt "gui/1405"
msgid "Ping"
msgstr "핑"

msgctxt "gui/1406"
msgid "ms"
msgstr "ms"

msgctxt "gui/1407"
msgid "Friends Only"
msgstr "친구에게만 공개된 방"

msgctxt "gui/1408"
msgid "Hide Full"
msgstr "가득찬 방 숨기기"

msgctxt "gui/1409"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

msgctxt "gui/1410"
msgid "Any"
msgstr "모든 방"

msgctxt "gui/1411"
msgid "Public"
msgstr "공개 방"

msgctxt "gui/1412"
msgid "Private"
msgstr "비밀 방"

msgctxt "gui/1413"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "gui/1414"
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgctxt "gui/1415"
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgctxt "gui/1416"
msgid "Controller Cursor Speed"
msgstr "컨트롤러 커서 속도"

msgctxt "gui/1417"
msgid "Health Not Low Enough"
msgstr "체력이 너무 높음"

msgctxt "gui/1418"
msgid "Invalid Combat State"
msgstr "유효하지 않은 전투 상황"

msgctxt "gui/1419"
msgid "Invalid Weapon Type"
msgstr "유효하지 않은 무기 유형"

msgctxt "gui/1420"
msgid "Insufficient Skill"
msgstr "기술 레벨 부족"

msgctxt "gui/1421"
msgid "Not Enough Ammo"
msgstr "탄약 부족"

msgctxt "gui/1423"
msgid "On Cooldown"
msgstr "재사용 대기시간"

msgctxt "gui/1424"
msgid "Triggered On Death"
msgstr "사망 시 발동"

msgctxt "gui/1425"
msgid "Vibration"
msgstr "진동"

msgctxt "gui/1426"
msgid "Menus"
msgstr "메뉴"

msgctxt "gui/1427"
msgid "Toggle Group Select"
msgstr "그룹선택 모드 전환"

msgctxt "gui/1428"
msgid ""
"Tap: Final Actions\n"
"Hold: End Turn"
msgstr ""
"누르기: 최종 행동\n"
"누르고 있기: 턴 종료"

msgctxt "gui/1429"
msgid "End Turn - Hold"
msgstr "턴 종료 - 누르고 있기"

msgctxt "gui/1430"
msgid "Final Actions - Tap"
msgstr "최종 행동 - 누르기"

msgctxt "gui/1431"
msgid "Unperceived Trap!"
msgstr "탐지하지 못한 함정!"

msgctxt "gui/1432"
msgid "Unperceived Alarm!"
msgstr "탐지하지 못한 경보!"

msgctxt "gui/1433"
msgid "1-5"
msgstr "1-5"

msgctxt "gui/1434"
msgid "6-10"
msgstr "6-10"

msgctxt "gui/1435"
msgid "11-15"
msgstr "11-15"

msgctxt "gui/1436"
msgid "16-21"
msgstr "16-21"

msgctxt "gui/1437"
msgid "21-25"
msgstr "21-25"

msgctxt "gui/1438"
msgid "26-30"
msgstr "26-30"

msgctxt "gui/1439"
msgid "30+"
msgstr "30+"

msgctxt "gui/1440"
msgid "Would you like your game to be public or private?"
msgstr "게임을 공개 방으로 개설할까요?"

msgctxt "gui/1441"
msgid "Button"
msgstr "버튼"

msgctxt "gui/1442"
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{1}의 {0}"

msgctxt "gui/1443"
msgid "Toggle"
msgstr "전환"

msgctxt "gui/1444"
msgid "Combo Box"
msgstr "콤보 박스"

msgctxt "gui/1445"
msgid "Collapsed"
msgstr "무너짐"

msgctxt "gui/1446"
msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

msgctxt "gui/1447"
msgid "No Save Data"
msgstr "저장 데이터 없음"

msgctxt "gui/1448"
msgid "Slider at {0}"
msgstr "{0}에 슬라이더"

msgctxt "gui/1449"
msgid "A-Button"
msgstr "A 버튼"

msgctxt "gui/1450"
msgid "B Button"
msgstr "B 버튼"

msgctxt "gui/1451"
msgid "Chassis"
msgstr "차체"

msgctxt "gui/1452"
msgid "Mortar"
msgstr "박격포"

msgctxt "gui/1453"
msgid "AI Module"
msgstr "AI 모듈"

msgctxt "gui/1454"
msgid "Completed Missions"
msgstr "완료한 임무"

msgctxt "gui/1455"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

msgctxt "gui/1456"
msgid "Usable Item 4"
msgstr "사용가능한 아이템 4"

msgctxt "gui/1457"
msgid "Usable Item 5"
msgstr "사용가능한 아이템 5"

msgctxt "gui/1458"
msgid "CON"
msgstr "체력"

msgctxt "gui/1459"
msgid "XP"
msgstr "경험치"

msgctxt "gui/1460"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

msgctxt "gui/1461"
msgid "Appearance"
msgstr "외형"

msgctxt "gui/1462"
msgid "Item already purchased."
msgstr "아이템을 이미 구매했습니다."

msgctxt "gui/1463"
msgid "Portrait Background Color"
msgstr "초상화 배경 색상"

msgctxt "gui/1464"
msgid "RV"
msgstr "캠핑카"

msgctxt "gui/1465"
msgid "Fur-Covered Jacket"
msgstr "모피를 두른 재킷"

msgctxt "gui/1466"
msgid "Downed: {0} turns until Incapacitated"
msgstr "쓰러짐: {0}턴 후 전투 불능"

msgctxt "gui/1467"
msgid "Reinforced Supports"
msgstr "보강한 지지대"

msgctxt "gui/1468"
msgid "Broken Technology"
msgstr "망가진 기계 장치"

msgctxt "gui/1469"
msgid "Air Ducts"
msgstr "통풍 도관"

msgctxt "gui/1470"
msgid "TBD-Replace this text."
msgstr "TBD-Replace this text."

msgctxt "gui/1471"
msgid "Rusted Junction Box"
msgstr "녹슨 배선함"

msgctxt "gui/1472"
msgid "Hardened Servers"
msgstr "보안 서버"

msgctxt "gui/1473"
msgid "Patriarch Bust"
msgstr "패트리아크 흉상"

msgctxt "gui/1474"
msgid "Vase"
msgstr "꽃병"

msgctxt "gui/1475"
msgid "Papers"
msgstr "서류"

msgctxt "gui/1476"
msgid "At least you died with your boots on."
msgstr "그래도 맞서 싸우다 죽었습니다."

msgctxt "gui/1477"
msgid "You have lost your life in The Wasteland."
msgstr "황무지에서 목숨을 잃었습니다."

msgctxt "gui/1478"
msgid "You have died in the line of duty."
msgstr "직무 수행 중 사망했습니다."

msgctxt "gui/1479"
msgid "You have died. No one will remember your sacrifice."
msgstr "죽었습니다. 누구도 당신의 희생을 기억하지 않을 겁니다."

msgctxt "gui/1480"
msgid "You have fallen. Another life claimed by The Wasteland."
msgstr "쓰러졌습니다. 황무지가 또다른 목숨을 거두었습니다."

msgctxt "gui/1481"
msgid "Use ({0} {1})"
msgstr "({0} {1}) 사용"

msgctxt "gui/1482"
msgid "Use (In Combat)"
msgstr "(전투 중) 사용"

msgctxt "gui/1484"
msgid "Going Rogue"
msgstr "명령 불응"

msgctxt "gui/1485"
msgid "Override"
msgstr "타겟 재지정"

msgctxt "gui/1486"
msgid "Overridden"
msgstr "타겟 재지정됨"

msgctxt "gui/1487"
msgid "Fan"
msgstr "환풍기"

msgctxt "gui/1488"
msgid "Broken Valve"
msgstr "망가진 밸브"

msgctxt "gui/1489"
msgid "Morningstar"
msgstr "모닝스타"

msgctxt "gui/1490"
msgid "Attack Mode"
msgstr "공격 모드"

msgctxt "gui/1491"
msgid "Hidden Door"
msgstr "숨겨진 문"

msgctxt "gui/1492"
msgid "Hidden Item"
msgstr "숨겨진 아이템"

msgctxt "gui/1493"
msgid "Direct Connect"
msgstr "직접 연결"

msgctxt "gui/1494"
msgid "Refresh List"
msgstr "목록 새로고침"

msgctxt "gui/1495"
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgctxt "gui/1496"
msgid "Change Sort Field"
msgstr "정렬 방식 변경"

msgctxt "gui/1497"
msgid "Toggle Sort Ascending"
msgstr "정렬 차순 변경"

msgctxt "gui/1498"
msgid "Player Options"
msgstr "플레이어 설정"

msgctxt "gui/1499"
msgid "View Profile"
msgstr "프로필 보기"

msgctxt "gui/1500"
msgid "Mute player"
msgstr "플레이어 음소거"

msgctxt "gui/1501"
msgid "Kick Player"
msgstr "플레이어 내보내기"

msgctxt "gui/1502"
msgid "Report Player"
msgstr "플레이어 신고하기"

msgctxt "gui/1503"
msgid "Block Player"
msgstr "플레이어 차단하기"

msgctxt "gui/1504"
msgid "22+"
msgstr "22+"

msgctxt "gui/1505"
msgid "Downed"
msgstr "쓰러짐"

msgctxt "gui/1506"
msgid "Skill Increased"
msgstr "기술 상승"

msgctxt "gui/1507"
msgid "Recipe Discovered"
msgstr "제작법 발견"

msgctxt "gui/1508"
msgid "{0} + {1}"
msgstr "{0} + {1}"

msgctxt "gui/1509"
msgid "<color={1}>Base Hit Chance:</color> {0}"
msgstr "<color={1}>기본 명중률:</color> {0}"

msgctxt "gui/1510"
msgid "<color=#818A8E>Ammo Type:</color> {0}"
msgstr "<color=#818A8E>탄약 유형:</color> {0}"

msgctxt "gui/1511"
msgid "Group {0} of {1}"
msgstr "{1}의 그룹 {0}"

msgctxt "gui/1512"
msgid "Option {0} of {1}"
msgstr "{1}의 옵션 {0}"

msgctxt "gui/1513"
msgid "Value {0} of {1}"
msgstr "{1}의 값 {0}"

msgctxt "gui/1514"
msgid "Control Type: Button."
msgstr "조종 방법: 버튼."

msgctxt "gui/1515"
msgid "Control Type: Drop-Down List."
msgstr "조종 방법: 드롭 다운 목록."

msgctxt "gui/1516"
msgid "Control Type: Value Selector."
msgstr "조종 방법: 수치 선택기."

msgctxt "gui/1517"
msgid "Control Type: Slider."
msgstr "조종 방법: 슬라이더."

msgctxt "gui/1518"
msgid "Control Type: Key Binder."
msgstr "조종 방법: 키 설정."

msgctxt "gui/1519"
msgid "Current Value: On."
msgstr "현재 값: 켜짐."

msgctxt "gui/1520"
msgid "Current Value: Off."
msgstr "현재 값: 꺼짐."

msgctxt "gui/1521"
msgid "Main Menu."
msgstr "메인 메뉴."

msgctxt "gui/1522"
msgid "Group Highlighted: Continue."
msgstr "강조된 그룹: 이어하기."

msgctxt "gui/1523"
msgid "Group Highlighted: New Game."
msgstr "강조된 그룹: 새로운 게임."

msgctxt "gui/1524"
msgid "Group Highlighted: Multiplayer."
msgstr "강조된 그룹: 멀티플레이."

msgctxt "gui/1525"
msgid "Group Highlighted: Load Game."
msgstr "강조된 그룹: 게임 불러오기."

msgctxt "gui/1526"
msgid "Load Game."
msgstr "게임 불러오기."

msgctxt "gui/1527"
msgid "Option Highlighted: Delete."
msgstr "강조된 옵션: 삭제."

msgctxt "gui/1528"
msgid "Option Highlighted: Load Multiplayer."
msgstr "강조된 옵션: 멀티플레이 게임 불러오기."

msgctxt "gui/1529"
msgid "Option Highlighted: Load Game."
msgstr "강조된 옵션: 게임 불러오기."

msgctxt "gui/1530"
msgid "Option Highlighted: Close."
msgstr "강조된 옵션: 닫기."

msgctxt "gui/1531"
msgid "Group Highlighted: Options."
msgstr "강조된 그룹: 옵션."

msgctxt "gui/1532"
msgid "Group Highlighted: Credits."
msgstr "강조된 그룹: 크레딧."

msgctxt "gui/1533"
msgid "Credits."
msgstr "크레딧."

msgctxt "gui/1534"
msgid "Group Highlighted: Close."
msgstr "강조된 그룹: 닫기."

msgctxt "gui/1535"
msgid "Group Highlighted: Exit to Desktop."
msgstr "강조된 그룹: 게임 끄기."

msgctxt "gui/1536"
msgid "Pause Menu."
msgstr "일시정지 메뉴."

msgctxt "gui/1537"
msgid "Group Highlighted: Return to Game."
msgstr "강조된 그룹: 게임으로 돌아가기."

msgctxt "gui/1538"
msgid "Group Highlighted: Quick Save."
msgstr "강조된 그룹: 빠른 저장."

msgctxt "gui/1539"
msgid "Group Highlighted: Quick Load."
msgstr "강조된 그룹: 빠른 불러오기."

msgctxt "gui/1540"
msgid "Group Highlighted: Save Game."
msgstr "강조된 그룹: 게임 저장."

msgctxt "gui/1541"
msgid "Group Highlighted: Load Game."
msgstr "강조된 그룹: 게임 불러오기."

msgctxt "gui/1542"
msgid "Group Highlighted: Collections."
msgstr "강조된 그룹: 수집품."

msgctxt "gui/1543"
msgid "Collections."
msgstr "수집품."

msgctxt "gui/1544"
msgid "Option Highlighted: Cassette Tapes."
msgstr "강조된 그룹: 카세트 테이프."

msgctxt "gui/1545"
msgid "Option Highlighted: Creepy Dolls."
msgstr "강조된 그룹: 오싹한 인형."

msgctxt "gui/1546"
msgid "Option Highlighted: Tutorials."
msgstr "강조된 그룹: 튜토리얼."

msgctxt "gui/1547"
msgid "Options."
msgstr "옵션."

msgctxt "gui/1548"
msgid "Group Highlighted: Gameplay."
msgstr "강조된 그룹: 게임플레이."

msgctxt "gui/1549"
msgid "General."
msgstr "일반."

msgctxt "gui/1550"
msgid "Option Highlighted: Language."
msgstr "강조된 그룹: 언어."

msgctxt "gui/1551"
msgid "Current Value: English."
msgstr "현재 값: 영어."

msgctxt "gui/1552"
msgid "Current Value: French."
msgstr "Current Value: French."

msgctxt "gui/1553"
msgid "Current Value: German."
msgstr "Current Value: German."

msgctxt "gui/1554"
msgid "Current Value: Spanish."
msgstr "Current Value: Spanish."

msgctxt "gui/1555"
msgid "Current Value: Russian."
msgstr "Current Value: Russian."

msgctxt "gui/1556"
msgid "Current Value: Polish."
msgstr "Current Value: Polish."

msgctxt "gui/1557"
msgid "Option Highlighted: Input Mode."
msgstr "강조된 옵션: 입력 방식."

msgctxt "gui/1558"
msgid "Current Value: Mouse and Keyboard."
msgstr "현재 값: 마우스와 키보드."

msgctxt "gui/1559"
msgid "Current Value: Gamepad."
msgstr "현재 값: 게임패드."

msgctxt "gui/1560"
msgid "Option Highlighted: Autosave."
msgstr "강조된 옵션: 자동저장."

msgctxt "gui/1561"
msgid "Option Highlighted: Timed Autosave."
msgstr "강조된 옵션: 주기적 자동저장."

msgctxt "gui/1562"
msgid "Current Value: None."
msgstr "현재 값: 없음."

msgctxt "gui/1563"
msgid "Current Value: 5 Minute."
msgstr "현재 값: 5분."

msgctxt "gui/1564"
msgid "Current Value: 10 Minute."
msgstr "현재 값: 10분."

msgctxt "gui/1565"
msgid "Current Value: 15 Minute."
msgstr "현재 값: 15분."

msgctxt "gui/1566"
msgid "Current Value: 30 Minute."
msgstr "현재 값: 30분."

msgctxt "gui/1567"
msgid "Option Highlighted: Show Tutorials."
msgstr "강조된 옵션: 튜토리얼 보이기."

msgctxt "gui/1568"
msgid "Option Highlighted: Skip Intro Movies."
msgstr "강조된 옵션: 무비 인트로 생략하기."

msgctxt "gui/1569"
msgid "Option Highlighted: Auto-Sort Inventory."
msgstr "강조된 옵션: 인벤토리 자동 정렬."

msgctxt "gui/1570"
msgid "Option Highlighted: Retain Group On Selection."
msgstr "강조된 옵션: 선택 시 그룹 유지."

msgctxt "gui/1571"
msgid "Combat"
msgstr "전투"

msgctxt "gui/1572"
msgid "Option Highlighted: Concurrent Enemy Movement."
msgstr "강조된 옵션: 적군 이동 동시 진행."

msgctxt "gui/1573"
msgid "Option Highlighted: Auto-Reload After Combat."
msgstr "강조된 옵션: 전투 후 자동 재장전."

msgctxt "gui/1574"
msgid "Option Highlighted: Auto-Switch Character."
msgstr "강조된 옵션: 캐릭터 자동 교체."

msgctxt "gui/1575"
msgid "Option Highlighted: Auto-Switch Character At Low AP."
msgstr "강조된 옵션: 행동력이 낮은 캐릭터 자동 교체."

msgctxt "gui/1576"
msgid "Option Highlighted: Auto-End Turn."
msgstr "강조된 옵션: 자동 턴 종료."

msgctxt "gui/1577"
msgid "Option Highlighted: Friendly Fire."
msgstr "강조된 옵션: 아군 오사."

msgctxt "gui/1578"
msgid "Difficulty."
msgstr "난이도."

msgctxt "gui/1579"
msgid "Option Highlighted: Difficulty."
msgstr "강조된 옵션: 난이도."

msgctxt "gui/1580"
msgid "Current Value: Rookie."
msgstr "현재 값: 루키."

msgctxt "gui/1581"
msgid "Current Value: Wastelander."
msgstr "현재 값: 황무지인."

msgctxt "gui/1582"
msgid "Current Value: Ranger."
msgstr "현재 값: 레인저."

msgctxt "gui/1583"
msgid "Current Value: Supreme Jerk."
msgstr "현재 값: 상남자."

msgctxt "gui/1584"
msgid "Option Highlighted: Permanent Death."
msgstr "강조된 옵션: 영원한 죽음."

msgctxt "gui/1585"
msgid "Option Highlighted: Hide Skill Requirements."
msgstr "강조된 옵션: 기술 요구치 숨기기."

msgctxt "gui/1586"
msgid "Camera."
msgstr "카메라."

msgctxt "gui/1587"
msgid "Option Highlighted: Camera Follow Mode."
msgstr "강조된 옵션: 카메라 추적 모드."

msgctxt "gui/1588"
msgid "Current Value: Always."
msgstr "현재 값: 항상."

msgctxt "gui/1589"
msgid "Current Value: Exploration Only."
msgstr "현재 값: 탐험 중에만."

msgctxt "gui/1590"
msgid "Current Value: Combat Only."
msgstr "현재 값: 전투 중에만."

msgctxt "gui/1591"
msgid "Current Value: Never."
msgstr "현재 값: 하지 않음."

msgctxt "gui/1592"
msgid ""
"Option Highlighted: <i>Experimental</i> Allow Dynamic Conversation Camera "
"Framing."
msgstr "강조된 옵션: 실험적인 옵션, 동적 카메라 프레이밍 대화 설정."

msgctxt "gui/1593"
msgid "Option Highlighted: Movement Look Ahead."
msgstr "강조된 옵션: 이동 방향 따라가기."

msgctxt "gui/1594"
msgid "Option Highlighted: Camera Re-Center On Move."
msgstr "강조된 옵션: 이동 시 카메라를 중앙으로 재조정."

msgctxt "gui/1595"
msgid "Option Highlighted: Vista Camera."
msgstr "강조된 옵션: 비스타 카메라."

msgctxt "gui/1596"
msgid "Option Highlighted: Edge Scrolling."
msgstr "강조된 옵션: 가장자리 스크롤 이동."

msgctxt "gui/1597"
msgid "Option Highlighted: Edge Scrolling Speed."
msgstr "강조된 옵션: 가장자리 스크롤 이동 속도."

msgctxt "gui/1598"
msgid "Current Value: 0.1."
msgstr "현재 값: 0.1."

msgctxt "gui/1599"
msgid "Current Value: 0.2."
msgstr "현재 값: 0.2."

msgctxt "gui/1600"
msgid "Current Value: 0.3."
msgstr "현재 값: 0.3."

msgctxt "gui/1601"
msgid "Current Value: 0.4."
msgstr "현재 값: 0.4."

msgctxt "gui/1602"
msgid "Current Value: 0.5."
msgstr "현재 값: 0.5."

msgctxt "gui/1603"
msgid "Current Value: 0.6."
msgstr "현재 값: 0.6."

msgctxt "gui/1604"
msgid "Current Value: 0.7."
msgstr "현재 값: 0.7."

msgctxt "gui/1605"
msgid "Current Value: 0.8."
msgstr "현재 값: 0.8."

msgctxt "gui/1606"
msgid "Current Value: 0.9."
msgstr "현재 값: 0.9."

msgctxt "gui/1607"
msgid "Current Value: 1.0."
msgstr "현재 값: 1.0."

msgctxt "gui/1608"
msgid "Current Value: 1.1."
msgstr "현재 값: 1.1."

msgctxt "gui/1609"
msgid "Current Value: 1.2."
msgstr "현재 값: 1.2."

msgctxt "gui/1610"
msgid "Current Value: 1.3."
msgstr "현재 값: 1.3."

msgctxt "gui/1611"
msgid "Current Value: 1.4."
msgstr "현재 값: 1.4."

msgctxt "gui/1612"
msgid "Current Value: 1.5."
msgstr "현재 값: 1.5."

msgctxt "gui/1613"
msgid "Current Value: 1.6."
msgstr "현재 값: 1.6."

msgctxt "gui/1614"
msgid "Current Value: 1.7."
msgstr "현재 값: 1.7."

msgctxt "gui/1615"
msgid "Current Value: 1.8."
msgstr "현재 값: 1.8."

msgctxt "gui/1616"
msgid "Current Value: 1.9."
msgstr "현재 값: 1.9."

msgctxt "gui/1617"
msgid "Current Value: 2.0."
msgstr "현재 값: 2.0."

msgctxt "gui/1618"
msgid "Option Highlighted: Wireless Controller Cursor Speed."
msgstr "강조된 옵션: 무선 컨트롤러 커서 속도."

msgctxt "gui/1619"
msgid "Option Highlighted: Restrict Mouse to Window."
msgstr "강조된 옵션: 창 내에 마우스 커서 가두기."

msgctxt "gui/1620"
msgid "Group Highlighted: Interface."
msgstr "강조된 그룹: 인터페이스."

msgctxt "gui/1621"
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

msgctxt "gui/1622"
msgid "Option Highlighted: Text Size."
msgstr "강조된 옵션: 글자 크기."

msgctxt "gui/1623"
msgid "Current Value: Small."
msgstr "현재 값: 작음."

msgctxt "gui/1624"
msgid "Current Value: Medium."
msgstr "현재 수치: 보통."

msgctxt "gui/1625"
msgid "Current Value: Large."
msgstr "현재 값: 큼."

msgctxt "gui/1626"
msgid "Current Value: Very Large."
msgstr "현재 값: 매우 큼."

msgctxt "gui/1627"
msgid "Option Highlighted: Interactive Object Glow."
msgstr "강조된 옵션: 상호작용가능한 물체 발광."

msgctxt "gui/1628"
msgid "Option Highlighted: Highlight Fill."
msgstr "강조된 옵션: 하이라이트 채우기."

msgctxt "gui/1629"
msgid "Option Highlighted: Multiplayer Partner Offscreen Indicator."
msgstr "강조된 옵션: 화면 밖에 있는 멀티플레이어 위치 표시기."

msgctxt "gui/1630"
msgid "Option Highlighted: Offscreen Enemy Indicators."
msgstr "강조된 옵션: 화면 밖 적 위치 표시기."

msgctxt "gui/1631"
msgid "Option Highlighted: Conversation Response Time."
msgstr "강조된 옵션: 대화 반응 시간."

msgctxt "gui/1632"
msgid "Current Value: 0.0."
msgstr "현재 값: 0.0."

msgctxt "gui/1633"
msgid "Notifications."
msgstr "알림."

msgctxt "gui/1634"
msgid "Option Highlighted: Mission Notifications."
msgstr "강조된 옵션: 미션 알림."

msgctxt "gui/1635"
msgid "Text Log."
msgstr "문자 기록."

msgctxt "gui/1636"
msgid "Option Highlighted: Show Chat Log."
msgstr "강조된 옵션: 채팅 기록 보이기."

msgctxt "gui/1637"
msgid "Option Highlighted: Combat Text."
msgstr "강조된 옵션: 전투 기록."

msgctxt "gui/1638"
msgid "Option Highlighted: Item Pickups."
msgstr "강조된 옵션: 아이템 습득."

msgctxt "gui/1639"
msgid "Option Highlighted: Experience Points."
msgstr "강조된 옵션: 경험치."

msgctxt "gui/1640"
msgid "Option Highlighted: Radio Broadcasts."
msgstr "강조된 옵션: 라디오 내용."

msgctxt "gui/1641"
msgid "Option Highlighted: NPC Barks."
msgstr "강조된 옵션: NPC 반응."

msgctxt "gui/1642"
msgid "Option Highlighted: Chat Messages."
msgstr "강조된 옵션: 채팅 메시지."

msgctxt "gui/1643"
msgid "Combat"
msgstr "전투"

msgctxt "gui/1644"
msgid "Option Highlighted: Overhead Health Bars."
msgstr "강조된 옵션: 머리 위 체력 표시."

msgctxt "gui/1645"
msgid "Option Highlighted: Show Combat Grid."
msgstr "강조된 옵션: 전투 중 격자 구역 표시."

msgctxt "gui/1646"
msgid "Group Highlighted: Display."
msgstr "강조된 그룹: 화면."

msgctxt "gui/1647"
msgid "Screen."
msgstr "화면."

msgctxt "gui/1648"
msgid "Option Highlighted: Fullscreen."
msgstr "강조된 옵션: 전체화면."

msgctxt "gui/1649"
msgid "Option Highlighted: Resolution."
msgstr "강조된 옵션: 창모드."

msgctxt "gui/1650"
msgid "Current Value: 1024x768 (4:3) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1024x768 (4:3) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1651"
msgid "Current Value: 1024x768 (4:3) @ 70Hz."
msgstr "Current Value: 1024x768 (4:3) @ 70Hz."

msgctxt "gui/1652"
msgid "Current Value: 1024x768 (4:3) @ 75Hz."
msgstr "Current Value: 1024x768 (4:3) @ 75Hz."

msgctxt "gui/1653"
msgid "Current Value: 1152x864 (4:3) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1152x864 (4:3) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1654"
msgid "Current Value: 1280x720 (16:9) @ 50Hz."
msgstr "Current Value: 1280x720 (16:9) @ 50Hz."

msgctxt "gui/1655"
msgid "Current Value: 1280x720 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1280x720 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1656"
msgid "Current Value: 1280x720 (16:9) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1280x720 (16:9) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1657"
msgid "Current Value: 1280x768 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1280x768 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1658"
msgid "Current Value: 280x800 (16:10) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 280x800 (16:10) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1659"
msgid "Current Value: 1280x960 (4:3) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1280x960 (4:3) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1660"
msgid "Current Value: 1280x1024 (5:4) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1280x1024 (5:4) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1661"
msgid "Current Value: 1280x1024 (5:4) @ 75Hz."
msgstr "Current Value: 1280x1024 (5:4) @ 75Hz."

msgctxt "gui/1662"
msgid "Current Value: 1360x768 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1360x768 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1663"
msgid "Current Value: 1366x768 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1366x768 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1664"
msgid "Current Value: 1440x900 (16:10) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1440x900 (16:10) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1665"
msgid "Current Value: 1600x900 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1600x900 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1666"
msgid "Current Value: 1600x1024 (16:10) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1600x1024 (16:10) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1667"
msgid "Current Value: 1600x1200 (4:3) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1600x1200 (4:3) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1668"
msgid "Current Value: 1680x1050 (16:10) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1680x1050 (16:10) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1669"
msgid "Box"
msgstr "박스"

msgctxt "gui/1671"
msgid "Current Value: 1768x992 (16:9) @ 50Hz."
msgstr "Current Value: 1768x992 (16:9) @ 50Hz."

msgctxt "gui/1672"
msgid "Current Value: 1768x992 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1768x992 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1673"
msgid "Current Value: 1768x992 (16:9) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1768x992 (16:9) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1674"
msgid "Current Value: 1920x1080 (16:9) @ 50Hz."
msgstr "Current Value: 1920x1080 (16:9) @ 50Hz."

msgctxt "gui/1675"
msgid "Current Value: 1920x1080 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1920x1080 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1676"
msgid "Current Value: 1920x1080 (16:9) @ 60Hz."
msgstr "Current Value: 1920x1080 (16:9) @ 60Hz."

msgctxt "gui/1677"
msgid "Current Value: 1920x1200 (16:10) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1920x1200 (16:10) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1678"
msgid "Current Value: 1920x1440 (4:3) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 1920x1440 (4:3) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1679"
msgid "Current Value: 2048x1536 (4:3) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 2048x1536 (4:3) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1680"
msgid "Current Value: 2560x1440 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 2560x1440 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1681"
msgid "Current Value: 2560x1600 (16:10) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 2560x1600 (16:10) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1682"
msgid "Current Value: 3840x2160 (16:9) @ 29Hz."
msgstr "Current Value: 3840x2160 (16:9) @ 29Hz."

msgctxt "gui/1683"
msgid "Current Value: 3840x2160 (16:9) @ 30Hz."
msgstr "Current Value: 3840x2160 (16:9) @ 30Hz."

msgctxt "gui/1684"
msgid "Current Value: 3840x2160 (16:9) @ 59Hz."
msgstr "Current Value: 3840x2160 (16:9) @ 59Hz."

msgctxt "gui/1685"
msgid "Option Highlighted: Brightness."
msgstr "강조된 옵션: 밝기."

msgctxt "gui/1686"
msgid "Current Value: 0."
msgstr "현재 값: 0."

msgctxt "gui/1687"
msgid "Current Value: 1."
msgstr "현재 값: 1."

msgctxt "gui/1688"
msgid "Current Value: 2."
msgstr "현재 값: 2."

msgctxt "gui/1689"
msgid "Current Value: 3."
msgstr "현재 값: 3."

msgctxt "gui/1690"
msgid "Current Value: 4."
msgstr "현재 값: 4."

msgctxt "gui/1691"
msgid "Current Value: 5."
msgstr "현재 값: 5."

msgctxt "gui/1692"
msgid "Current Value: 6."
msgstr "현재 값: 6."

msgctxt "gui/1693"
msgid "Current Value: 7."
msgstr "현재 값: 7."

msgctxt "gui/1694"
msgid "Current Value: 8."
msgstr "현재 값: 8."

msgctxt "gui/1695"
msgid "Current Value: 9."
msgstr "현재 값: 9."

msgctxt "gui/1696"
msgid "Current Value: 10."
msgstr "현재 값: 10."

msgctxt "gui/1697"
msgid "Current Value: 11."
msgstr "현재 값: 11."

msgctxt "gui/1698"
msgid "Current Value: 12."
msgstr "현재 값: 12."

msgctxt "gui/1699"
msgid "Current Value: 13."
msgstr "현재 값: 13."

msgctxt "gui/1700"
msgid "Current Value: 14."
msgstr "현재 값: 14."

msgctxt "gui/1701"
msgid "Current Value: 15."
msgstr "현재 값: 15."

msgctxt "gui/1702"
msgid "Current Value: 16."
msgstr "현재 값: 16."

msgctxt "gui/1703"
msgid "Current Value: 17."
msgstr "현재 값: 17."

msgctxt "gui/1704"
msgid "Current Value: 18."
msgstr "현재 값: 18."

msgctxt "gui/1705"
msgid "Current Value: 19."
msgstr "현재 값: 19."

msgctxt "gui/1706"
msgid "Current Value: 20."
msgstr "현재 값: 20."

msgctxt "gui/1707"
msgid "Current Value: 21."
msgstr "현재 값: 21."

msgctxt "gui/1708"
msgid "Current Value: 22."
msgstr "현재 값: 22."

msgctxt "gui/1709"
msgid "Current Value: 23."
msgstr "현재 값: 23."

msgctxt "gui/1710"
msgid "Current Value: 24."
msgstr "현재 값: 24."

msgctxt "gui/1711"
msgid "Current Value: 25."
msgstr "현재 값: 25."

msgctxt "gui/1712"
msgid "Current Value: 26."
msgstr "현재 값: 26."

msgctxt "gui/1713"
msgid "Current Value: 27."
msgstr "현재 값: 27."

msgctxt "gui/1714"
msgid "Current Value: 28."
msgstr "현재 값: 28."

msgctxt "gui/1715"
msgid "Current Value: 29."
msgstr "현재 값: 29."

msgctxt "gui/1716"
msgid "Current Value: 30."
msgstr "현재 값: 30."

msgctxt "gui/1717"
msgid "Current Value: 31."
msgstr "현재 값: 31."

msgctxt "gui/1718"
msgid "Current Value: 32."
msgstr "현재 값: 32."

msgctxt "gui/1719"
msgid "Current Value: 33."
msgstr "현재 값: 33."

msgctxt "gui/1720"
msgid "Current Value: 34."
msgstr "현재 값: 34."

msgctxt "gui/1721"
msgid "Current Value: 35."
msgstr "현재 값: 35."

msgctxt "gui/1722"
msgid "Current Value: 36."
msgstr "현재 값: 36."

msgctxt "gui/1723"
msgid "Current Value: 37."
msgstr "현재 값: 37."

msgctxt "gui/1724"
msgid "Current Value: 38."
msgstr "현재 값: 38."

msgctxt "gui/1725"
msgid "Current Value: 39."
msgstr "현재 값: 39."

msgctxt "gui/1726"
msgid "Current Value: 40."
msgstr "현재 값: 40."

msgctxt "gui/1727"
msgid "Current Value: 41."
msgstr "현재 값: 41."

msgctxt "gui/1728"
msgid "Current Value: 42."
msgstr "현재 값: 42."

msgctxt "gui/1729"
msgid "Current Value: 43."
msgstr "현재 값: 43."

msgctxt "gui/1730"
msgid "Current Value: 44."
msgstr "현재 값: 44."

msgctxt "gui/1731"
msgid "Current Value: 45."
msgstr "현재 값: 45."

msgctxt "gui/1732"
msgid "Current Value: 46."
msgstr "현재 값: 46."

msgctxt "gui/1733"
msgid "Current Value: 47."
msgstr "현재 값: 47."

msgctxt "gui/1734"
msgid "Current Value: 48."
msgstr "현재 값: 48."

msgctxt "gui/1735"
msgid "Current Value: 49."
msgstr "현재 값: 49."

msgctxt "gui/1736"
msgid "Current Value: 50."
msgstr "현재 값: 50."

msgctxt "gui/1737"
msgid "Current Value: 51."
msgstr "현재 값: 51."

msgctxt "gui/1738"
msgid "Current Value: 52."
msgstr "현재 값: 52."

msgctxt "gui/1739"
msgid "Current Value: 53."
msgstr "현재 값: 53."

msgctxt "gui/1740"
msgid "Current Value: 54."
msgstr "현재 값: 54."

msgctxt "gui/1741"
msgid "Current Value: 55."
msgstr "현재 값: 55."

msgctxt "gui/1742"
msgid "Current Value: 56."
msgstr "현재 값: 56."

msgctxt "gui/1743"
msgid "Current Value: 57."
msgstr "현재 값: 57."

msgctxt "gui/1744"
msgid "Current Value: 58."
msgstr "현재 값: 58."

msgctxt "gui/1745"
msgid "Current Value: 59."
msgstr "현재 값: 59."

msgctxt "gui/1746"
msgid "Current Value: 60."
msgstr "현재 값: 60."

msgctxt "gui/1747"
msgid "Current Value: 61."
msgstr "현재 값: 61."

msgctxt "gui/1748"
msgid "Current Value: 62."
msgstr "현재 값: 62."

msgctxt "gui/1749"
msgid "Current Value: 63."
msgstr "현재 값: 63."

msgctxt "gui/1750"
msgid "Current Value: 64."
msgstr "현재 값: 64."

msgctxt "gui/1751"
msgid "Current Value: 65."
msgstr "현재 값: 65."

msgctxt "gui/1752"
msgid "Current Value: 66."
msgstr "현재 값: 66."

msgctxt "gui/1753"
msgid "Current Value: 67."
msgstr "현재 값: 67."

msgctxt "gui/1754"
msgid "Current Value: 68."
msgstr "현재 값: 68."

msgctxt "gui/1755"
msgid "Current Value: 69."
msgstr "현재 값: 69."

msgctxt "gui/1756"
msgid "Current Value: 70."
msgstr "현재 값: 70."

msgctxt "gui/1757"
msgid "Current Value: 71."
msgstr "현재 값: 71."

msgctxt "gui/1758"
msgid "Current Value: 72."
msgstr "현재 값: 72."

msgctxt "gui/1759"
msgid "Current Value: 73."
msgstr "현재 값: 73."

msgctxt "gui/1760"
msgid "Current Value: 74."
msgstr "현재 값: 74."

msgctxt "gui/1761"
msgid "Current Value: 75."
msgstr "현재 값: 75."

msgctxt "gui/1762"
msgid "Current Value: 76."
msgstr "현재 값: 76."

msgctxt "gui/1763"
msgid "Current Value: 77."
msgstr "현재 값: 77."

msgctxt "gui/1764"
msgid "Current Value: 78."
msgstr "현재 값: 78."

msgctxt "gui/1765"
msgid "Current Value: 79."
msgstr "현재 값: 79."

msgctxt "gui/1766"
msgid "Current Value: 80."
msgstr "현재 값: 80."

msgctxt "gui/1767"
msgid "Current Value: 81."
msgstr "현재 값: 81."

msgctxt "gui/1768"
msgid "Current Value: 82."
msgstr "현재 값: 82."

msgctxt "gui/1769"
msgid "Current Value: 83."
msgstr "현재 값: 83."

msgctxt "gui/1770"
msgid "Current Value: 84."
msgstr "현재 값: 84."

msgctxt "gui/1771"
msgid "Current Value: 85."
msgstr "현재 값: 85."

msgctxt "gui/1772"
msgid "Current Value: 86."
msgstr "현재 값: 86."

msgctxt "gui/1773"
msgid "Current Value: 87."
msgstr "현재 값: 87."

msgctxt "gui/1774"
msgid "Current Value: 88."
msgstr "현재 값: 88."

msgctxt "gui/1775"
msgid "Current Value: 89."
msgstr "현재 값: 89."

msgctxt "gui/1776"
msgid "Current Value: 90."
msgstr "현재 값: 90."

msgctxt "gui/1777"
msgid "Current Value: 91."
msgstr "현재 값: 91."

msgctxt "gui/1778"
msgid "Current Value: 92."
msgstr "현재 값: 92."

msgctxt "gui/1779"
msgid "Current Value: 93."
msgstr "현재 값: 93."

msgctxt "gui/1780"
msgid "Current Value: 94."
msgstr "현재 값: 94."

msgctxt "gui/1781"
msgid "Current Value: 95."
msgstr "현재 값: 95."

msgctxt "gui/1782"
msgid "Current Value: 96."
msgstr "현재 값: 96."

msgctxt "gui/1783"
msgid "Current Value: 97."
msgstr "현재 값: 97."

msgctxt "gui/1784"
msgid "Current Value: 98."
msgstr "현재 값: 98."

msgctxt "gui/1785"
msgid "Current Value: 99."
msgstr "현재 값: 99."

msgctxt "gui/1786"
msgid "Current Value: 100."
msgstr "현재 값: 100."

msgctxt "gui/1787"
msgid "Option Highlighted: Saturation."
msgstr "옵션 강조됨: 채도."

msgctxt "gui/1788"
msgid "Option Highlighted: Vertical Sync."
msgstr "옵션 강조됨: 수직 동기화."

msgctxt "gui/1789"
msgid "Join Game"
msgstr "게임 참가"

msgctxt "gui/1791"
msgid "Location"
msgstr "장소"

msgctxt "gui/1792"
msgid "Install Pending"
msgstr "설치 대기 중"

msgctxt "gui/1793"
msgid ""
"Wasteland 3 install is incomplete. You can wait for this content or return "
"to the main menu."
msgstr "Wasteland 3 설치가 진행 중입니다. 완료를 기다리거나 메인 메뉴로 돌아갈 수 있습니다."

msgctxt "gui/1794"
msgid "BBQ"
msgstr "BBQ"

msgctxt "gui/1795"
msgid "Option Highlighted: Anti-Aliasing Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 계단현상 제거 품질."

msgctxt "gui/1796"
msgid "Current Value: Low."
msgstr "현재 수치: 낮음."

msgctxt "gui/1797"
msgid "Current Value: Medium."
msgstr "현재 수치: 보통."

msgctxt "gui/1798"
msgid "Current Value: High."
msgstr "현재 수치: 높음."

msgctxt "gui/1799"
msgid "Current Value: Ultra."
msgstr "현재 수치: 특급."

msgctxt "gui/1800"
msgid "Option Highlighted: Texture Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 텍스쳐 품질."

msgctxt "gui/1801"
msgid "Option Highlighted: Anisotropic Filtering."
msgstr "옵션 강조됨: 애니소트로픽 필터링."

msgctxt "gui/1802"
msgid "Option Highlighted: Shadow Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 그림자 품질."

msgctxt "gui/1803"
msgid "Option Highlighted: Visual Effects Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 시각 효과 품질."

msgctxt "gui/1804"
msgid "Option Highlighted: Lighting Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 광원 품질."

msgctxt "gui/1805"
msgid "Option Highlighted: Post Process Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 후처리 품질."

msgctxt "gui/1806"
msgid "Option Highlighted: Ambient Occlusion Quality."
msgstr "옵션 강조됨: 앰비언트 오클루전 품질."

msgctxt "gui/1807"
msgid "Duty Roster Terminal"
msgstr "당번 일정 터미널"

msgctxt "gui/1808"
msgid "Wind Turbine"
msgstr "풍력 발전기"

msgctxt "gui/1809"
msgid "Group Highlighted: Controls."
msgstr "그룹 강조됨: 조종."

msgctxt "gui/1810"
msgid "Option Highlighted: Highlight Objects."
msgstr "옵션 강조됨: 물체 강조하기."

msgctxt "gui/1811"
msgid "Current Value: Left Shift."
msgstr "현재 값: 왼쪽 Shift."

msgctxt "gui/1812"
msgid "Option Highlighted: End Turn."
msgstr "옵션 강조됨: 턴 종료."

msgctxt "gui/1813"
msgid "Current Value: Space."
msgstr "현재 값: Space."

msgctxt "gui/1814"
msgid "Current Value: Escape."
msgstr "현재 값: Esc."

msgctxt "gui/1815"
msgid "Option Highlighted: Inventory."
msgstr "옵션 강조됨: 인벤토리."

msgctxt "gui/1816"
msgid "Current Value: I."
msgstr "현재 값: I."

msgctxt "gui/1817"
msgid "Option Highlighted: Menu."
msgstr "옵션 강조됨: 메뉴."

msgctxt "gui/1818"
msgid "Option Highlighted: Select Next Character."
msgstr "옵션 강조됨: 다음 캐릭터 선택."

msgctxt "gui/1819"
msgid "Current Value: Tab."
msgstr "현재 값: Tab."

msgctxt "gui/1820"
msgid "Option Highlighted: Select Previous Character."
msgstr "옵션 강조됨: 이전 캐릭터 선택."

msgctxt "gui/1821"
msgid "Current Value: Shift + Tab."
msgstr "현재 값: Shift + Tab."

msgctxt "gui/1822"
msgid "Option Highlighted: Switch Weapons."
msgstr "옵션 강조됨: 무기 전환."

msgctxt "gui/1823"
msgid "Current Value: X."
msgstr "현재 값: X."

msgctxt "gui/1824"
msgid "Option Highlighted: Reload."
msgstr "옵션 강조됨: 재장전."

msgctxt "gui/1825"
msgid "Current Value: R."
msgstr "현재 값: R."

msgctxt "gui/1826"
msgid "Option Highlighted: Select Character 1."
msgstr "옵션 강조됨: 캐릭터 1 선택하기."

msgctxt "gui/1827"
msgid "Current Value: F1."
msgstr "현재 값: F1."

msgctxt "gui/1828"
msgid "Option Highlighted: Select Character 2."
msgstr "옵션 강조됨: 캐릭터 2 선택하기."

msgctxt "gui/1829"
msgid "Current Value: F2."
msgstr "현재 값: F2."

msgctxt "gui/1830"
msgid "Option Highlighted: Select Character 3."
msgstr "강조된 옵션: 캐릭터 3 선택하기."

msgctxt "gui/1831"
msgid "Current Value: F3."
msgstr "현재 값: F3."

msgctxt "gui/1832"
msgid "Option Highlighted: Select Character 4."
msgstr "강조된 옵션: 캐릭터 4 선택하기."

msgctxt "gui/1833"
msgid "Current Value: F4."
msgstr "현재 값: F4."

msgctxt "gui/1834"
msgid "Option Highlighted: Select Character 5."
msgstr "강조된 옵션: 캐릭터 5 선택하기."

msgctxt "gui/1835"
msgid "Current Value: F5."
msgstr "현재 값: F5."

msgctxt "gui/1836"
msgid "Option Highlighted: Select Character 6."
msgstr "강조된 옵션: 캐릭터 6 선택하기."

msgctxt "gui/1837"
msgid "Current Value: F6."
msgstr "현재 값: F6."

msgctxt "gui/1838"
msgid "Option Highlighted: Attack."
msgstr "강조된 옵션: 공격."

msgctxt "gui/1839"
msgid "Current Value: Left Control."
msgstr "현재 값: 왼쪽 Ctrl."

msgctxt "gui/1840"
msgid "Option Highlighted: Compare Item With Equipped."
msgstr "강조된 옵션: 장착 아이템과 비교하기."

msgctxt "gui/1841"
msgid "Option Highlighted: Zoom In."
msgstr "강조된 옵션: 확대하기."

msgctxt "gui/1842"
msgid "Current Value: Insert."
msgstr "현재 값: Insert."

msgctxt "gui/1843"
msgid "Option Highlighted: Zoom Out."
msgstr "강조된 옵션: 축소하기."

msgctxt "gui/1844"
msgid "Current Value: Delete."
msgstr "강조된 옵션: Delete."

msgctxt "gui/1845"
msgid "Option Highlighted: Toggle Group Mode."
msgstr "강조된 옵션: 그룹 모드 전환하기."

msgctxt "gui/1846"
msgid "Option Highlighted: Snap Camera To Party."
msgstr "강조된 옵션: 파티원에게 카메라 이동."

msgctxt "gui/1847"
msgid "Current Value: Home."
msgstr "현재 값: Home."

msgctxt "gui/1848"
msgid "Option Highlighted: Rotate Camera Clockwise."
msgstr "강조된 옵션: 카메라 시계 방향으로 돌리기."

msgctxt "gui/1849"
msgid "Current Value: Q."
msgstr "현재 값: Q."

msgctxt "gui/1850"
msgid "Option Highlighted: Rotate Camera Counterclockwise."
msgstr "강조된 옵션: 카메라 반대 방향으로 돌리기."

msgctxt "gui/1851"
msgid "Current Value: E."
msgstr "현재 값: E."

msgctxt "gui/1852"
msgid "Option Highlighted: Reset Camera Angle."
msgstr "강조된 옵션: 카메라 각도 초기화하기."

msgctxt "gui/1853"
msgid "Current Value: Backspace."
msgstr "현재 값: 백스페이스."

msgctxt "gui/1854"
msgid "Option Highlighted: Toggle Combat Grid."
msgstr "강조된 옵션: 전투 중 격자 공간 활성 전환하기."

msgctxt "gui/1855"
msgid "Current Value: G."
msgstr "현재 값: G."

msgctxt "gui/1856"
msgid "Option Highlighted: Strike."
msgstr "강조된 옵션: 정밀 타격."

msgctxt "gui/1857"
msgid "Current Value: F."
msgstr "현재 값: F."

msgctxt "gui/1858"
msgid "Option Highlighted: Add To Group."
msgstr "강조된 옵션: 그룹에 추가하기."

msgctxt "gui/1859"
msgid "Current Value: Right Shift."
msgstr "현재 값: 오른쪽 Shift."

msgctxt "gui/1860"
msgid "Group Highlighted: Sound."
msgstr "강조된 그룹: 소리."

msgctxt "gui/1861"
msgid "Option Highlighted: Master Volume."
msgstr "강조된 옵션: 전체 음량."

msgctxt "gui/1862"
msgid "Current Value: 0%."
msgstr "Current Value: 0%."

msgctxt "gui/1863"
msgid "Current Value: 1%."
msgstr "Current Value: 1%."

msgctxt "gui/1864"
msgid "Current Value: 2%."
msgstr "Current Value: 2%."

msgctxt "gui/1865"
msgid "Current Value: 3%."
msgstr "Current Value: 3%."

msgctxt "gui/1866"
msgid "Current Value: 4%."
msgstr "Current Value: 4%."

msgctxt "gui/1867"
msgid "Current Value: 5%."
msgstr "Current Value: 5%."

msgctxt "gui/1868"
msgid "Current Value: 6%."
msgstr "Current Value: 6%."

msgctxt "gui/1869"
msgid "Current Value: 7%."
msgstr "Current Value: 7%."

msgctxt "gui/1870"
msgid "Current Value: 8%."
msgstr "Current Value: 8%."

msgctxt "gui/1871"
msgid "Current Value: 9%."
msgstr "Current Value: 9%."

msgctxt "gui/1872"
msgid "Current Value: 10%."
msgstr "Current Value: 10%."

msgctxt "gui/1873"
msgid "Current Value: 11%."
msgstr "Current Value: 11%."

msgctxt "gui/1874"
msgid "Current Value: 12%."
msgstr "Current Value: 12%."

msgctxt "gui/1875"
msgid "Current Value: 13%."
msgstr "Current Value: 13%."

msgctxt "gui/1876"
msgid "Current Value: 14%."
msgstr "Current Value: 14%."

msgctxt "gui/1877"
msgid "Current Value: 15%."
msgstr "Current Value: 15%."

msgctxt "gui/1878"
msgid "Current Value: 16%."
msgstr "Current Value: 16%."

msgctxt "gui/1879"
msgid "Current Value: 17%."
msgstr "Current Value: 17%."

msgctxt "gui/1880"
msgid "Current Value: 18%."
msgstr "Current Value: 18%."

msgctxt "gui/1881"
msgid "Current Value: 19%."
msgstr "Current Value: 19%."

msgctxt "gui/1882"
msgid "Current Value: 20%."
msgstr "Current Value: 20%."

msgctxt "gui/1883"
msgid "Current Value: 21%."
msgstr "Current Value: 21%."

msgctxt "gui/1884"
msgid "Current Value: 22%."
msgstr "Current Value: 22%."

msgctxt "gui/1885"
msgid "Current Value: 23%."
msgstr "Current Value: 23%."

msgctxt "gui/1886"
msgid "Current Value: 24%."
msgstr "Current Value: 24%."

msgctxt "gui/1887"
msgid "Current Value: 25%."
msgstr "Current Value: 25%."

msgctxt "gui/1888"
msgid "Current Value: 26%."
msgstr "Current Value: 26%."

msgctxt "gui/1889"
msgid "Current Value: 27%."
msgstr "Current Value: 27%."

msgctxt "gui/1890"
msgid "Current Value: 28%."
msgstr "Current Value: 28%."

msgctxt "gui/1891"
msgid "Current Value: 29%."
msgstr "Current Value: 29%."

msgctxt "gui/1892"
msgid "Current Value: 30%."
msgstr "Current Value: 30%."

msgctxt "gui/1893"
msgid "Current Value: 31%."
msgstr "Current Value: 31%."

msgctxt "gui/1894"
msgid "Current Value: 32%."
msgstr "Current Value: 32%."

msgctxt "gui/1895"
msgid "Current Value: 33%."
msgstr "Current Value: 33%."

msgctxt "gui/1896"
msgid "Current Value: 34%."
msgstr "Current Value: 34%."

msgctxt "gui/1897"
msgid "Current Value: 35%."
msgstr "Current Value: 35%."

msgctxt "gui/1898"
msgid "Current Value: 36%."
msgstr "Current Value: 36%."

msgctxt "gui/1899"
msgid "Current Value: 37%."
msgstr "Current Value: 37%."

msgctxt "gui/1900"
msgid "Current Value: 38%."
msgstr "Current Value: 38%."

msgctxt "gui/1901"
msgid "Current Value: 39%."
msgstr "Current Value: 39%."

msgctxt "gui/1902"
msgid "Current Value: 40%."
msgstr "Current Value: 40%."

msgctxt "gui/1903"
msgid "Current Value: 41%."
msgstr "Current Value: 41%."

msgctxt "gui/1904"
msgid "Current Value: 42%."
msgstr "Current Value: 42%."

msgctxt "gui/1905"
msgid "Current Value: 43%."
msgstr "Current Value: 43%."

msgctxt "gui/1906"
msgid "Current Value: 44%."
msgstr "Current Value: 44%."

msgctxt "gui/1907"
msgid "Current Value: 45%."
msgstr "Current Value: 45%."

msgctxt "gui/1908"
msgid "Current Value: 46%."
msgstr "Current Value: 46%."

msgctxt "gui/1909"
msgid "Current Value: 47%."
msgstr "Current Value: 47%."

msgctxt "gui/1910"
msgid "Current Value: 48%."
msgstr "Current Value: 48%."

msgctxt "gui/1911"
msgid "Current Value: 49%."
msgstr "Current Value: 49%."

msgctxt "gui/1912"
msgid "Current Value: 50%."
msgstr "Current Value: 50%."

msgctxt "gui/1913"
msgid "Current Value: 51%."
msgstr "Current Value: 51%."

msgctxt "gui/1914"
msgid "Current Value: 52%."
msgstr "Current Value: 52%."

msgctxt "gui/1915"
msgid "Current Value: 53%."
msgstr "Current Value: 53%."

msgctxt "gui/1916"
msgid "Current Value: 54%."
msgstr "Current Value: 54%."

msgctxt "gui/1917"
msgid "Current Value: 55%."
msgstr "Current Value: 55%."

msgctxt "gui/1918"
msgid "Current Value: 56%."
msgstr "Current Value: 56%."

msgctxt "gui/1919"
msgid "Current Value: 57%."
msgstr "Current Value: 57%."

msgctxt "gui/1920"
msgid "Current Value: 58%."
msgstr "Current Value: 58%."

msgctxt "gui/1921"
msgid "Current Value: 59%."
msgstr "Current Value: 59%."

msgctxt "gui/1922"
msgid "Current Value: 60%."
msgstr "Current Value: 60%."

msgctxt "gui/1923"
msgid "Current Value: 61%."
msgstr "Current Value: 61%."

msgctxt "gui/1924"
msgid "Current Value: 62%."
msgstr "Current Value: 62%."

msgctxt "gui/1925"
msgid "Current Value: 63%."
msgstr "Current Value: 63%."

msgctxt "gui/1926"
msgid "Current Value: 64%."
msgstr "Current Value: 64%."

msgctxt "gui/1927"
msgid "Current Value: 65%."
msgstr "Current Value: 65%."

msgctxt "gui/1928"
msgid "Current Value: 66%."
msgstr "Current Value: 66%."

msgctxt "gui/1929"
msgid "Current Value: 67%."
msgstr "Current Value: 67%."

msgctxt "gui/1930"
msgid "Current Value: 68%."
msgstr "Current Value: 68%."

msgctxt "gui/1931"
msgid "Current Value: 69%."
msgstr "Current Value: 69%."

msgctxt "gui/1932"
msgid "Current Value: 70%."
msgstr "Current Value: 70%."

msgctxt "gui/1933"
msgid "Current Value: 71%."
msgstr "Current Value: 71%."

msgctxt "gui/1934"
msgid "Current Value: 72%."
msgstr "Current Value: 72%."

msgctxt "gui/1935"
msgid "Current Value: 73%."
msgstr "Current Value: 73%."

msgctxt "gui/1936"
msgid "Current Value: 74%."
msgstr "Current Value: 74%."

msgctxt "gui/1937"
msgid "Current Value: 75%."
msgstr "Current Value: 75%."

msgctxt "gui/1938"
msgid "Current Value: 76%."
msgstr "Current Value: 76%."

msgctxt "gui/1939"
msgid "Current Value: 77%."
msgstr "Current Value: 77%."

msgctxt "gui/1940"
msgid "Current Value: 78%."
msgstr "Current Value: 78%."

msgctxt "gui/1941"
msgid "Current Value: 79%."
msgstr "Current Value: 79%."

msgctxt "gui/1942"
msgid "Current Value: 80%."
msgstr "Current Value: 80%."

msgctxt "gui/1943"
msgid "Current Value: 81%."
msgstr "Current Value: 81%."

msgctxt "gui/1944"
msgid "Current Value: 82%."
msgstr "Current Value: 82%."

msgctxt "gui/1945"
msgid "Current Value: 83%."
msgstr "Current Value: 83%."

msgctxt "gui/1946"
msgid "Current Value: 84%."
msgstr "Current Value: 84%."

msgctxt "gui/1947"
msgid "Current Value: 85%."
msgstr "Current Value: 85%."

msgctxt "gui/1948"
msgid "Current Value: 86%."
msgstr "Current Value: 86%."

msgctxt "gui/1949"
msgid "Current Value: 87%."
msgstr "Current Value: 87%."

msgctxt "gui/1950"
msgid "Current Value: 88%."
msgstr "Current Value: 88%."

msgctxt "gui/1951"
msgid "Current Value: 89%."
msgstr "Current Value: 89%."

msgctxt "gui/1952"
msgid "Current Value: 90%."
msgstr "Current Value: 90%."

msgctxt "gui/1953"
msgid "Current Value: 91%."
msgstr "Current Value: 91%."

msgctxt "gui/1954"
msgid "Current Value: 92%."
msgstr "Current Value: 92%."

msgctxt "gui/1955"
msgid "Current Value: 93%."
msgstr "Current Value: 93%."

msgctxt "gui/1956"
msgid "Current Value: 94%."
msgstr "Current Value: 94%."

msgctxt "gui/1957"
msgid "Current Value: 95%."
msgstr "Current Value: 95%."

msgctxt "gui/1958"
msgid "Current Value: 96%."
msgstr "Current Value: 96%."

msgctxt "gui/1959"
msgid "Current Value: 97%."
msgstr "Current Value: 97%."

msgctxt "gui/1960"
msgid "Current Value: 98%."
msgstr "Current Value: 98%."

msgctxt "gui/1961"
msgid "Current Value: 99%."
msgstr "Current Value: 99%."

msgctxt "gui/1962"
msgid "Current Value: 100%."
msgstr "Current Value: 100%."

msgctxt "gui/1963"
msgid "Option Highlighted: Music Volume."
msgstr "강조된 옵션: 음악 음량."

msgctxt "gui/1964"
msgid "Option Highlighted: SFX Volume."
msgstr "강조된 옵션: 효과음 음량."

msgctxt "gui/1965"
msgid "Option Highlighted: Interface Volume."
msgstr "강조된 옵션: 인터페이스 음량."

msgctxt "gui/1966"
msgid "Option Highlighted: Voice Volume."
msgstr "강조된 옵션: 목소리 음량."

msgctxt "gui/1967"
msgid "Group Highlighted: Restore Defaults."
msgstr "강조된 그룹: 초기화."

msgctxt "gui/1968"
msgid "Group Highlighted: Main Menu."
msgstr "강조된 그룹: 메인 메뉴."

msgctxt "gui/1969"
msgid "Tire Tracks"
msgstr "타이어 자국"

msgctxt "gui/1970"
msgid ""
"Lovers and rivals since first joining the Rangers, Yuri and Spence's "
"competitiveness drives them to excellence and risky dares."
msgstr ""
"처음 레인저가 되었을 때부터 연인이자 라이벌 관계였던 유리와 스펜스는 그런 경쟁심 덕분에 우수한 레인저가 되었고, 위험한 임무에 "
"뛰어듭니다."

msgctxt "gui/1971"
msgid ""
"William has been a nearly wordless killing machine since his wife died. His "
"daughter Li-Tsing does all the talking - and some of the killing."
msgstr ""
"윌리엄은 아내가 죽은 이후로 말수가 없는 살인 기계가 되었습니다. 말을 해야할 때는 윌리엄의 딸 리칭이 대신해줍니다, 가끔은 살인도요."

msgctxt "gui/1972"
msgid ""
"Thrills, kills, and spills are the life-breath of these star-crossed punk "
"rock lovers who fought their way out of the cult they were raised in."
msgstr "스릴, 살인, 칼질은 이들이 나고 자란 광신도 집단에서 자력으로 탈출한 운명적인 펑크락 매니아들의 피와 살입니다."

msgctxt "gui/1973"
msgid ""
"Mercs who've served under good commanders and bad, they hope, this time, "
"they're fighting for folks who won't make them do terrible things."
msgstr "좋은 지휘관과 나쁜 지휘관을 모두 겪어본 용병들입니다. 이번에는 지독한 짓을 시키지 않는 사람들을 위해 일하고 싶어 합니다."

msgctxt "gui/1974"
msgid ""
"Science geeks who fell in love, they are socially awkward with outsiders, "
"but chatty with each other, reveling in in-jokes only they get."
msgstr "사랑에 빠진 과학도들입니다. 대인관계는 서투르지만 서로 간에는 얘기를 많이 합니다. 자기들만 알아듣는 이과 농담을 하면서요."

msgctxt "gui/1975"
msgid "Not Ready"
msgstr "준비되지 않음"

msgctxt "gui/1976"
msgid "Coffee Makers"
msgstr "커피 메이커"

msgctxt "gui/1977"
msgid "Tent"
msgstr "텐트"

msgctxt "gui/1978"
msgid "Mannequin"
msgstr "마네킹"

msgctxt "gui/1979"
msgid "{0} Turns"
msgstr "{0} 턴"

msgctxt "gui/1980"
msgid "Damaged Market Stall"
msgstr "망가진 가판대"

msgctxt "gui/1981"
msgid "Usables"
msgstr "소모품"

msgctxt "gui/1982"
msgid "Healing"
msgstr "치유"

msgctxt "gui/1983"
msgid "Armor"
msgstr "방어구"

msgctxt "gui/1984"
msgid "Weapons"
msgstr "무기"

msgctxt "gui/1985"
msgid "Weird Science"
msgstr "신비한 과학"

msgctxt "gui/1986"
msgid "Expand"
msgstr "확장"

msgctxt "gui/1987"
msgid "Home Turf: {0}"
msgstr "근거지: {0}"

msgctxt "gui/1988"
msgid "Reputation: {0}"
msgstr "평판: {0}"

msgctxt "gui/1989"
msgid ""
"You are leaving Ranger HQ. Do you wish to make changes to your squad before "
"leaving?"
msgstr "레인저 본부를 떠납니다. 떠나기 전에 분대의 변경 사항을 저장합니까?"

msgctxt "gui/1990"
msgid "Radiation"
msgstr "방사능"

msgctxt "gui/1991"
msgid "Launching squad customization..."
msgstr "분대원 설정을 실행합니다..."

msgctxt "gui/1992"
msgid "Or"
msgstr "Or"

msgctxt "gui/1993"
msgid "Debris"
msgstr "잔해"

msgctxt "gui/1994"
msgid "Control Panel"
msgstr "조작 패널"

msgctxt "gui/1997"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgctxt "gui/1998"
msgid "Customize"
msgstr "사용자 설정"

msgctxt "gui/1999"
msgid "Show Inventory"
msgstr "인벤토리 표시"

msgctxt "gui/2000"
msgid "Show Equipment"
msgstr "장비 표시"

msgctxt "gui/2001"
msgid ""
"Your best friend in the wastes is a finely honed blade. Blades are perfect "
"for fighters who like to get up close and personal. They strike often, and "
"deal high damage to enemies with light armor."
msgstr ""
"잘 갈아 놓은 칼은 황무지에서 제일 가는 친구입니다. 접근 대인전을 선호한다면 도검류는 최적의 무기입니다. 공격 횟수가 많고, 경갑을 "
"착용한 적에게 높은 피해를 줍니다."

msgctxt "gui/2002"
msgid ""
"It doesn’t get more basic than hitting people with a stick - or more "
"satisfying! Blunt weapons deal high damage to enemies in heavy armor, and "
"with a little training, you can stun with them too."
msgstr ""
"사람을 막대기로 때리는 것보다 간단한 건 없죠 - 제일 즐겁구요! 둔기는 중장갑을 입은 적에게 높은 피해를 주며, 훈련을 조금 거치면 "
"적을 기절시킬 수도 있습니다."

msgctxt "gui/2003"
msgid ""
"Sometimes you just wanna haul off and sock somebody. Brawlers start out weak "
"but have huge potential at higher levels. They also gain critical hit "
"bonuses for each consecutive strike, so make with the jabby-jabby."
msgstr ""
"가끔 누군가를 한 대 패주고 싶을 때가 있죠. 격투가는 처음에는 약하지만 레벨이 높아질수록 엄청난 잠재력을 발휘합니다. 연타를 적중시킬 "
"때마다 치명타 추가 효과가 발생하니 연속 잽을 날리세요."

msgctxt "gui/2004"
msgid ""
"Assault rifles are the wasteland all-rounders. Mobile, quick to fire, with "
"decent range, and decent damage. They also penetrate all but the heaviest of "
"armor. Get one for everyone on your Christmas list."
msgstr ""
"돌격소총은 황무지의 만능 무기입니다. 휴대성 좋고, 사격 빠르고, 사거리 좋고, 피해도 높죠. 최상위 티어가 아니면 웬만한 방어구는 다 "
"관통합니다. 모두를 위해 위시 리스트에 담아두세요."

msgctxt "gui/2005"
msgid ""
"If you’ve got a clear shot (like you’re shooting some punk in the back) an "
"SMG is devastating. They’re not so great against enemies in cover or heavy "
"armor, so you’ve gotta be mobile and pick your targets. But when you do - "
"damn!"
msgstr ""
"사선이 탁 트여 있다면 (등 뒤에서 쏠 때 처럼요) 기관단총은 강력한 무기입니다. 엄폐물 뒤에 있거나 중장갑을 입은 적에게는 잘 먹히지 "
"않으니, 계속 이동하면서 목표를 노려야 할 겁니다. 그러다 기회를 잡았다면, 끝나는 거죠!"

msgctxt "gui/2006"
msgid ""
"Pistols are accurate and quick, and deal solid damage to unarmored enemies, "
"but have a hard time penetrating armor. On the plus side, if you want to "
"quickly build your Strike Meter, they're a terrific choice!"
msgstr ""
"권총은 정확하고 빠르며, 방어구가 없는 적에게 확실한 피해를 주지만, 방어구를 관통시켜야 할 때는 힘을 못 씁니다. 그 대신, 정밀 타격 "
"게이지를 빨리 채우고 싶을 때 훌륭한 선택지죠!"

msgctxt "gui/2007"
msgid ""
"You won’t do a lot of damage to single enemies with a shotty, but if you "
"wanna hurt two or three at once, they’re the way to go. Everyone in front of "
"you will catch some lead. They’re also great for blowing away enemy cover."
msgstr ""
"단일 대상에는 피해를 많이 못 주겠지만, 한번에 두 세명을 쏘고 싶다면 산탄총이 정답입니다. 당신 앞에 있는 모두가 납조각을 먹게 될 "
"겁니다. 적 엄폐물을 날려버리기도 좋죠."

msgctxt "gui/2008"
msgid ""
"Sniper rifles are too slow and too heavy to fire on the move, but they have "
"fantastic range, high armor penetration, and do a ton of damage. So find a "
"nice, quiet spot, sit yourself down, and get to sniping."
msgstr ""
"저격소총은 이동하면서 쏘기에는 너무 느리고 무겁지만, 환상적인 사거리와 방어구 관통력, 피해량을 자랑합니다. 그러니 조용하고 멋진 곳을 "
"찾아서 엎드리고, 저격을 시작하세요."

msgctxt "gui/2009"
msgid ""
"Heavy machine guns deal tons of damage and punch through armor with ease. "
"Shooting them while moving, however, is almost impossible. They’re far too "
"heavy and inaccurate. But with training they’re great for laying down "
"covering fire."
msgstr ""
"중기관총은 막대한 피해를 주며 방어구를 쉽게 관통합니다. 하지만 이동하면서 쏘는 건 거의 불가능합니다. 너무 무겁고 명중률이 낮기 "
"때문입니다. 하지만 훈련을 거치면 훌륭한 엄호 사격 무기가 됩니다."

msgctxt "gui/2010"
msgid ""
"Is there anything more badass than a flamethrower? No. There isn’t. One shot "
"from a flamethrower can literally set a whole squad of bad-guys on fire. Of "
"course it’s heavy and awkward to operate, but who cares? It’s a fucking "
"flamethrower!"
msgstr ""
"화염방사기보다 더 터프한 게 있나요? 없죠. 화염방사기 한 방이면 말 그대로 나쁜 녀석들 한 분대를 태워버릴 수 있습니다. 물론 무겁고 "
"운용하기 힘들지만, 알 게 뭡니까? 화염방사기라니까요!"

msgctxt "gui/2011"
msgid "Power Armor"
msgstr "파워 아머"

msgctxt "gui/2012"
msgid "Filter"
msgstr "정렬 기준"

msgctxt "gui/2013"
msgid "Weapon Mods"
msgstr "무기 부속품"

msgctxt "gui/2014"
msgid "Armor Mods"
msgstr "방어구 부속품"

msgctxt "gui/2015"
msgid "Unlocks: {0}"
msgstr "사용 가능: {0}"

msgctxt "gui/2016"
msgid "Money Lost"
msgstr "잃은 돈"

msgctxt "gui/2017"
msgid "Hire Companion"
msgstr "동료 고용하기"

msgctxt "gui/2018"
msgid "Pen: {0}"
msgstr "관통: {0}"

msgctxt "gui/2019"
msgid "<color={1}>Penetration:</color> {0}"
msgstr "<color={1}>관통력:</color> {0}"

msgctxt "gui/2020"
msgid "Shadow Quality"
msgstr "그림자 품질"

msgctxt "gui/2021"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

msgctxt "gui/2022"
msgid "Hard Only"
msgstr "일부만"

msgctxt "gui/2023"
msgid "All"
msgstr "전부"

msgctxt "gui/2024"
msgid "Shadow Resolution"
msgstr "그림자 해상도"

msgctxt "gui/2025"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "gui/2026"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/2027"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "gui/2028"
msgid "Very High"
msgstr "매우 높음"

msgctxt "gui/2029"
msgid "Shadow Distance"
msgstr "그림자 거리"

msgctxt "gui/2030"
msgid "Shadow Cascades"
msgstr "그림자 밀도"

msgctxt "gui/2031"
msgid "Bloom"
msgstr "블룸"

msgctxt "gui/2032"
msgid "Vignette"
msgstr "비네트"

msgctxt "gui/2033"
msgid "Motion Blur"
msgstr "모션 블러"

msgctxt "gui/2034"
msgid "Motion Blur Sample Count"
msgstr "모션 블러 샘플 숫자"

msgctxt "gui/2035"
msgid "Screen Space Reflections"
msgstr "SSR"

msgctxt "gui/2036"
msgid "Screen Space Reflections Mode"
msgstr "SSR 모드"

msgctxt "gui/2037"
msgid "Lower"
msgstr "아주 낮음"

msgctxt "gui/2038"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "gui/2039"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/2040"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "gui/2041"
msgid "Higher"
msgstr "아주 높음"

msgctxt "gui/2042"
msgid "Ultra"
msgstr "울트라"

msgctxt "gui/2043"
msgid "Overkill"
msgstr "오버킬"

msgctxt "gui/2044"
msgid "​Ambient Occlusion"
msgstr "앰비언트 오클루젼"

msgctxt "gui/2045"
msgid "Depth of Field"
msgstr "피사계 심도"

msgctxt "gui/2046"
msgid "Automatic Exposure"
msgstr "시각 순응"

msgctxt "gui/2047"
msgid "Chromatic Aberration"
msgstr "색수차"

msgctxt "gui/2048"
msgid "Anti-Aliasing"
msgstr "안티에일리어싱"

msgctxt "gui/2049"
msgid "None"
msgstr "사용하지 않음"

msgctxt "gui/2050"
msgid "FXAA"
msgstr "FXAA"

msgctxt "gui/2051"
msgid "SMAA"
msgstr "SMAA"

msgctxt "gui/2052"
msgid "TAA"
msgstr "TAA"

msgctxt "gui/2053"
msgid "Quality Level"
msgstr "품질 수준"

msgctxt "gui/2054"
msgid "Lowest"
msgstr "아주 낮음"

msgctxt "gui/2055"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "gui/2056"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/2057"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "gui/2058"
msgid "Ultra"
msgstr "울트라"

msgctxt "gui/2059"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

msgctxt "gui/2060"
msgid "Maximum LOD Level"
msgstr "최대 LOD"

msgctxt "gui/2061"
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

msgctxt "gui/2062"
msgid "Geometry"
msgstr "구조물"

msgctxt "gui/2063"
msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

msgctxt "gui/2064"
msgid "Post Process"
msgstr "후처리 효과"

msgctxt "gui/2065"
msgid "Success"
msgstr "성공"

msgctxt "gui/2066"
msgid "Failure"
msgstr "실패"

msgctxt "gui/2067"
msgid "Converts to <color={1}>{0}</color>"
msgstr "<color={1}>{0}</color>로 변환"

msgctxt "gui/2068"
msgid "Fire Damage"
msgstr "화염 피해"

msgctxt "gui/2069"
msgid "Cold Damage"
msgstr "추위 피해"

msgctxt "gui/2070"
msgid "Energy Damage"
msgstr "에너지 피해"

msgctxt "gui/2071"
msgid "Explosive Damage"
msgstr "폭발 피해"

msgctxt "gui/2072"
msgid "Customize:"
msgstr "맞춤:"

msgctxt "gui/2073"
msgid "Prepared"
msgstr "준비됨"

msgctxt "gui/2074"
msgid "Investigate"
msgstr "조사하기"

msgctxt "gui/2075"
msgid "{0} x{1}"
msgstr "{0} x{1}"

msgctxt "gui/2076"
msgid "{0} <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"{1}\">"
msgstr "{0} <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"{1}\">"

msgctxt "gui/2077"
msgid "<color={1}>Crit Damage:</color> x{0}"
msgstr "<color={1}>치명타 피해:</color> x{0}"

msgctxt "gui/2078"
msgid "<color={1}>Crit Chance:</color> {0}%"
msgstr "<color={1}>치명타 확률:</color> {0}%"

msgctxt "gui/2079"
msgid "<color={1}>Combat Speed:</color> {0}"
msgstr "<color={1}>전투 속도:</color> {0}%"

msgctxt "gui/2080"
msgid "Top Skills"
msgstr "가장 높은 기술"

msgctxt "gui/2081"
msgid "Corpse"
msgstr "시체"

msgctxt "gui/2082"
msgid "Rangers"
msgstr "레인저"

msgctxt "gui/2083"
msgid "Companions"
msgstr "동료"

msgctxt "gui/2084"
msgid "<color=#5b6a6f>[{0}]</color> {1}"
msgstr "<color=#5b6a6f>[{0}]</color> {1}"

msgctxt "gui/2085"
msgid "Upgrade Cost: {0}"
msgstr "업그레이드 비용: {0}"

msgctxt "gui/2086"
msgid "TIP"
msgstr "팁"

msgctxt "gui/2087"
msgid "Companion appearances cannot be customized."
msgstr "동료의 외형은 변경할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2088"
msgid "This vehicle is damaged beyond repair and cannot be driven."
msgstr "이 차량은 수리할 수 없을 만큼 망가져서 운전할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2089"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

msgctxt "gui/2090"
msgid "Are you sure you want to travel to {0}?"
msgstr "{0} 지역으로 이동합니까?"

msgctxt "gui/2091"
msgid "Squad Scattered"
msgstr "분대 흩어짐"

msgctxt "gui/2092"
msgid "You found an Antique!"
msgstr "골동품을 찾았습니다!"

msgctxt "gui/2093"
msgid "It sold at auction for ${0}."
msgstr "경매에서 {0}달러에 팔렸습니다."

msgctxt "gui/2094"
msgid "Cancel Changes"
msgstr "변경 사항 취소"

msgctxt "gui/2095"
msgid ""
"Canceling will revert any modifications you have installed. Are you sure you "
"wish to proceed?"
msgstr "취소할 시 모든 변경 사항들이 이전으로 돌아갈 것입니다. 정말로 진행하시겠습니까?"

msgctxt "gui/2096"
msgid "Rendering"
msgstr "렌더링"

msgctxt "gui/2097"
msgid "Pixel Lights"
msgstr "픽셀 라이트"

msgctxt "gui/2098"
msgid "Soft Particles"
msgstr "소프트 파티클"

msgctxt "gui/2099"
msgid "Soft Vegetation"
msgstr "부드러운 초목"

msgctxt "gui/2100"
msgid "Reflections"
msgstr "반사 효과"

msgctxt "gui/2101"
msgid "Realtime Reflection Probes"
msgstr "실시간 반사"

msgctxt "gui/2102"
msgid "Texture Pool Size"
msgstr "텍스쳐 풀 사이즈"

msgctxt "gui/2103"
msgid "Content install complete."
msgstr "컨텐츠 설치가 완료되었습니다."

msgctxt "gui/2104"
msgid "You may now continue with the game."
msgstr "이제 게임을 계속할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2105"
msgid "{0}: Cannot Equip"
msgstr "{0}: 장착 불가"

msgctxt "gui/2106"
msgid "Lucky Crit!"
msgstr "행운 치명타!"

msgctxt "gui/2107"
msgid "Lucky Mega Crit!"
msgstr "행운 극대 치명타!"

msgctxt "gui/2108"
msgid "Lucky Evade!"
msgstr "행운 회피!"

msgctxt "gui/2109"
msgid "Lucky Crit Resist!"
msgstr "행운 치명타 저항!"

msgctxt "gui/2110"
msgid "Lucky Heal Bonus!"
msgstr "행운 치유 보너스!"

msgctxt "gui/2111"
msgid "Lucky Money Bonus!"
msgstr "행운 돈 보너스!"

msgctxt "gui/2112"
msgid "Lucky Scrap Bonus!"
msgstr "행운 고철 보너스!"

msgctxt "gui/2113"
msgid "Confirm Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

msgctxt "gui/2114"
msgid ""
"Installing new modifications will overwrite the existing ones. Are you sure "
"you wish to proceed?"
msgstr "새로운 변경 사항 적용 시 기존의 것을 덮어쓰게 됩니다. 정말로 진행하시겠습니까?"

msgctxt "gui/2115"
msgid ""
"Controllers connected while the game is running are not detected. Please "
"restart the game if controller input is not detected."
msgstr "게임이 실행중일 때 연결된 컨트롤러는 감지되지 않습니다. 컨트롤러가 감지되지 않은 경우 게임을 재시작해주세요."

msgctxt "gui/2116"
msgid "Press Any Key Or <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"{0}\"> To Continue"
msgstr "아무 키나 누르거나 <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"{0}\">를 눌러 계속하세요"

msgctxt "gui/2117"
msgid "Press <sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"{0}\"> To Continue"
msgstr "<sprite=\"TMP_InlineIcons\" name=\"{0}\">를 눌러 계속하세요"

msgctxt "gui/2118"
msgid "Wasteland™ 3 uses an autosave system"
msgstr "Wasteland™ 3는 자동 저장 시스템을 사용합니다"

msgctxt "gui/2119"
msgid "REPORT FEEDBACK"
msgstr "피드백 보내기"

msgctxt "gui/2120"
msgid "UI Narration"
msgstr "UI 내레이션"

msgctxt "gui/2121"
msgid "Voice Chat Text To Speech"
msgstr "음성 채팅 문자를 음성으로"

msgctxt "gui/2122"
msgid "Voice Chat Speech To Text"
msgstr "음성 채팅 음성을 문자로"

msgctxt "gui/2123"
msgid "Fireplace"
msgstr "화로"

msgctxt "gui/2124"
msgid "<color={1}><size=150%>{0}</size></color> Damage"
msgstr "<color={1}><size=150%>{0}</size></color> 피해"

msgctxt "gui/2125"
msgid "<color={2}><size=150%>{0}-{1}</size></color> Damage"
msgstr "<color={2}><size=150%>{0}-{1}</size></color> 피해"

msgctxt "gui/2126"
msgid "Hidden Path"
msgstr "숨겨진 통로"

msgctxt "gui/2127"
msgid "X Button"
msgstr "X 버튼"

msgctxt "gui/2128"
msgid "Y Button"
msgstr "Y 버튼"

msgctxt "gui/2129"
msgid "Cross"
msgstr "×"

msgctxt "gui/2130"
msgid "Square"
msgstr "□"

msgctxt "gui/2131"
msgid "Triangle"
msgstr "△"

msgctxt "gui/2132"
msgid "Circle"
msgstr "○"

msgctxt "gui/2133"
msgid "Selector"
msgstr "셀렉트"

msgctxt "gui/2134"
msgid "Keybinding"
msgstr "단축키"

msgctxt "gui/2135"
msgid "Lobby"
msgstr "로비"

msgctxt "gui/2136"
msgid "Epilogue"
msgstr "에필로그"

msgctxt "gui/2137"
msgid "Barred"
msgstr "잠김"

msgctxt "gui/2138"
msgid "{0} - (Failure: {1} Impossible)"
msgstr "{0} - (실패: {1} 불가능)"

msgctxt "gui/2139"
msgid "Do you want to host a public or private game?"
msgstr "게임을 비공개 방으로 개설합니까?"

msgctxt "gui/2141"
msgid "Place Item"
msgstr "아이템 놓기"

msgctxt "gui/2142"
msgid "You must have a minimum of 2 player-created Rangers in your squad."
msgstr "분대에 최소한 2명의 커스텀 레인저가 있어야 합니다."

msgctxt "gui/2143"
msgid "You can only have a maximum of 4 player-created Rangers in your squad."
msgstr "커스텀 레인저는 분대에 최대 4명까지 편성할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2144"
msgid "You must have a minimum of 1 player-created Ranger for each player."
msgstr "각 플레이어가 최소 1명의 커스텀 레인저를 보유하고 있어야 합니다."

msgctxt "gui/2145"
msgid ""
"You can only have a maximum of 4 player-created Rangers between both players."
msgstr "커스텀 레인저는 두 플레이어의 분대를 합쳐서 최대 4명까지 편성할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2147"
msgid "Select Character"
msgstr "캐릭터 선택"

msgctxt "gui/2148"
msgid "Squad Inventory"
msgstr "분대 인벤토리"

msgctxt "gui/2149"
msgid "Chemistry Set"
msgstr "화학 기구"

msgctxt "gui/2150"
msgid "Skill Perks"
msgstr "기술 특성"

msgctxt "gui/2151"
msgid "<color={3}>{0}:</color> <color={4}>${1} {2}</color>"
msgstr "<color={3}>{0}:</color> <color={4}>${1} {2}</color>"

msgctxt "gui/2152"
msgid "(Barter Bonus {1}{0}%)"
msgstr "(거래 추가 효과 {1}{0}%)"

msgctxt "gui/2153"
msgid "Price"
msgstr "가격"

msgctxt "gui/2154"
msgid "Sell Price"
msgstr "판매 가격"

msgctxt "gui/2155"
msgid "Below Minimum Specifications"
msgstr "최소 사양 이하"

msgctxt "gui/2156"
msgid "Required Specifications"
msgstr "권장 사양"

msgctxt "gui/2157"
msgid "Nvidia GTX 460 or equivalent"
msgstr "Nvidia GTX 460 혹은 동급의 GPU"

msgctxt "gui/2158"
msgid "Intel Core i3-3240 or equivalent"
msgstr "Intel Core i3-3240 혹은 동급의 CPU"

msgctxt "gui/2159"
msgid "8GB Memory"
msgstr "8GB 메모리"

msgctxt "gui/2160"
msgid "Windows 10"
msgstr "윈도우 10"

msgctxt "gui/2161"
msgid "Remove"
msgstr "없애기"

msgctxt "gui/2162"
msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

msgctxt "gui/2163"
msgid "Life Support Machine"
msgstr "생명 유지 장치"

msgctxt "gui/2164"
msgid "+{0} AP"
msgstr "행동력 +{0}"

msgctxt "gui/2165"
msgid "Leave Game"
msgstr "게임 떠나기"

msgctxt "gui/2166"
msgid ""
"Are you sure you want to leave? Doing so will close the current game lobby "
"for all players."
msgstr "정말 떠나겠습니까? 모든 플레이어가 현재 게임 로비에서 나가게 됩니다."

msgctxt "gui/2167"
msgid "Are you sure you want to leave the current game lobby?"
msgstr "현재 게임 로비에서 나갑니까?"

msgctxt "gui/2168"
msgid "Guest Notice"
msgstr "게스트 공지 사항"

msgctxt "gui/2169"
msgid "Sign In"
msgstr "가입하기"

msgctxt "gui/2170"
msgid "Continue As Guest"
msgstr "게스트로 계속하기"

msgctxt "gui/2171"
msgid "Active User Lost"
msgstr "활성 유저 사라짐"

msgctxt "gui/2172"
msgid ""
"Please return to the main menu, or sign back in as the previous user to "
"continue playing"
msgstr "메인 메뉴로 돌아가거나 이전 사용자로 다시 로그인 하여 계속 플레이 하십시오"

msgctxt "gui/2173"
msgid "Abilities + Items"
msgstr "능력치 + 아이템"

msgctxt "gui/2174"
msgid "[empty]"
msgstr "[empty]"

msgctxt "gui/2175"
msgid "Broken Parts"
msgstr "부서진 부품"

msgctxt "gui/2176"
msgid "Potentially offensive names are not accepted, please input a new one."
msgstr "잠정적으로 모욕적일 수 있는 이름은 허용되지 않습니다, 새로운 이름을 입력해주세요."

msgctxt "gui/2177"
msgid "Weapon Type: Melee"
msgstr "무기 유형: 근접"

msgctxt "gui/2178"
msgid "Weapon Type: Ranged"
msgstr "무기 유형: 원거리"

msgctxt "gui/2179"
msgid "Time Capsule"
msgstr "타입 캡슐"

msgctxt "gui/2180"
msgid "Customizing:"
msgstr "커스터마이징:"

msgctxt "gui/2181"
msgid "Unmute Player"
msgstr "플레이어 음소거 해제"

msgctxt "gui/2182"
msgid "Cannot revive - space already occupied."
msgstr "소생할 수 없습니다 - 자리가 다 찼습니다."

msgctxt "gui/2183"
msgid "You cannot sell this item."
msgstr "이 아이템은 팔 수 없습니다."

msgctxt "gui/2184"
msgid "Wireless Controller Cursor Speed"
msgstr "무선 컨트롤러 커서 이동속도"

msgctxt "gui/2185"
msgid "Show Locked"
msgstr "보이기 고정됨"

msgctxt "gui/2186"
msgid "Swap Squads"
msgstr "분대 변경"

msgctxt "gui/2187"
msgid "Skip Song"
msgstr "노래 스킵하기"

msgctxt "gui/2189"
msgid "Failed requirement penalty:"
msgstr "능력치 미달 페널티:"

msgctxt "gui/2190"
msgid "Easy"
msgstr "쉬움"

msgctxt "gui/2191"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

msgctxt "gui/2192"
msgid "Hard"
msgstr "어려움"

msgctxt "gui/2193"
msgid "Extreme"
msgstr "익스트림"

msgctxt "gui/2194"
msgid "Randomize All"
msgstr "모두 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2195"
msgid "Randomize Face"
msgstr "얼굴 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2196"
msgid "Randomize Hair"
msgstr "헤어 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2197"
msgid "Randomize Beard"
msgstr "수염 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2198"
msgid "Randomize Helmet"
msgstr "헬멧 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2199"
msgid "Randomize Jacket"
msgstr "상의 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2200"
msgid "Randomize Pants"
msgstr "바지 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2201"
msgid "Randomize Armor Color"
msgstr "방어구 색상 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2202"
msgid "Randomize Physique"
msgstr "체형 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2203"
msgid "Randomize Portrait"
msgstr "초상화 랜덤으로 결정"

msgctxt "gui/2204"
msgid "Easy Combat Difficulty"
msgstr "전투 난이도 쉬움"

msgctxt "gui/2205"
msgid "Normal Combat Difficulty"
msgstr "전투 난이도 보통"

msgctxt "gui/2206"
msgid "Hard Combat Difficulty"
msgstr "전투 난이도 어려움"

msgctxt "gui/2207"
msgid "Extreme Combat Difficulty"
msgstr "전투 난이도 익스트림"

msgctxt "gui/2208"
msgid "All Items"
msgstr "모든 아이템"

msgctxt "gui/2209"
msgid "Weapons"
msgstr "무기"

msgctxt "gui/2210"
msgid "Armor"
msgstr "방어구"

msgctxt "gui/2211"
msgid "Ammunition"
msgstr "탄약"

msgctxt "gui/2212"
msgid "Usable Items"
msgstr "소모품"

msgctxt "gui/2213"
msgid "Mods"
msgstr "부속품"

msgctxt "gui/2214"
msgid "Mission Items"
msgstr "임무 아이템"

msgctxt "gui/2215"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgctxt "gui/2216"
msgid "Junk Items"
msgstr "잡동사니"

msgctxt "gui/2217"
msgid "Crafting Components"
msgstr "제작 재료"

msgctxt "gui/2218"
msgid "PlayFab Error"
msgstr "PlayFab 오류"

msgctxt "gui/2219"
msgid ""
"Failed to connect to PlayFab services. Voice chat and UI narration have been "
"disabled."
msgstr "PlayFab 서비스에 연결하지 못했습니다. 음성 채팅 및 UI의 내레이션 기능이 비활성화 됩니다."

msgctxt "gui/2220"
msgid "You must have the game fully installed to access multiplayer."
msgstr "멀티 플레이 게임을 하려면 게임을 완전히 설치해야 합니다."

msgctxt "gui/2221"
msgid "<color={3}>{0}</color> <color={4}>{2}${1}</color>"
msgstr "<color={3}>{0}</color> <color={4}>{2}${1}</color>"

msgctxt "gui/2222"
msgid "Travel to Colorado Springs"
msgstr "콜로라도 스프링스로 이동하기"

msgctxt "gui/2223"
msgid "Kicked By Host."
msgstr "호스트에 의해 퇴장되었습니다."

msgctxt "gui/2224"
msgid "Requires Guest Suites 2 Key"
msgstr "손님용 스위트룸 2 열쇠 필요"

msgctxt "gui/2225"
msgid "Discharge"
msgstr "방출"

msgctxt "gui/2226"
msgid ""
"Are you sure you wish to permanently discharge this Ranger? This action "
"cannot be undone."
msgstr "정말 이 레인저를 영구적으로 방출합니까? 이 행동은 되돌릴 수 없습니다."

msgctxt "gui/2227"
msgid "[Undiscovered]"
msgstr "[발견되지 않음]"

msgctxt "gui/2228"
msgid ""
"Cannot transfer conversation authority. The other player is too far away."
msgstr "대화 주도권을 넘겨줄 수 없습니다. 다른 플레이어가 너무 멀리 있습니다."

msgctxt "gui/2229"
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

msgctxt "gui/2230"
msgid "Required {0} {1}"
msgstr "{0} {1} 필요"

msgctxt "gui/2231"
msgid "Sell Junk"
msgstr "잡동사니 팔기"

msgctxt "gui/2232"
msgid "Points Remaining"
msgstr "남은 점수"

msgctxt "gui/2233"
msgid "Tank Destroyed!"
msgstr "탱크 파괴됨!"

msgctxt "gui/2234"
msgid "Interacted!"
msgstr "상호작용!"

msgctxt "gui/2235"
msgid "Already has Cyborg Tech"
msgstr "이미 사이보그 상태입니다"

msgctxt "gui/2236"
msgid "Only the Host Player Can Use Vehicle Customization"
msgstr "호스트 플레이어만 차량 커스터마이징을 사용할 수 있습니다"

msgctxt "gui/2237"
msgid "Heavy Gunner"
msgstr "중화기병"

msgctxt "gui/2238"
msgid "Shepherd"
msgstr "목자"

msgctxt "gui/2239"
msgid "Locksmith"
msgstr "열쇠공"

msgctxt "gui/2240"
msgid "Scavenger"
msgstr "스캐빈저"

msgctxt "gui/2241"
msgid "Toaster Expert"
msgstr "토스터 전문가"

msgctxt "gui/2242"
msgid "Thug"
msgstr "폭력배"

msgctxt "gui/2243"
msgid "Negotiator"
msgstr "협상가"

msgctxt "gui/2244"
msgid "Strike Charged"
msgstr "정밀 타격 충전됨"

msgctxt "gui/2245"
msgid "Special Features"
msgstr "추가 컨텐츠"

msgctxt "gui/2246"
msgid "Live Action Vignette"
msgstr "라이브 액션 단편"

msgctxt "gui/2247"
msgid "Ambush Site Intro"
msgstr "습격 장소 인트로"

msgctxt "gui/2248"
msgid "Grip"
msgstr "손잡이"

msgctxt "gui/2249"
msgid "Weight"
msgstr "무게추"

msgctxt "gui/2250"
msgid "Barrel"
msgstr "총신"

msgctxt "gui/2251"
msgid "Magazine"
msgstr "탄창"

msgctxt "gui/2252"
msgid "Scope"
msgstr "조준경"

msgctxt "gui/2253"
msgid "Underbarrel"
msgstr "언더배럴"

msgctxt "gui/2254"
msgid "Choke"
msgstr "초크"

msgctxt "gui/2255"
msgid "Companion-owned items cannot be sold."
msgstr "동료의 아이템은 팔 수 없습니다."

msgctxt "gui/2256"
msgid "Mission Critical items cannot be sold."
msgstr "중요 임무 아이템은 팔 수 없습니다."

msgctxt "gui/2257"
msgid ""
"End your turn, allowing enemies to move and attack. Any squad members with "
"remaining AP will automatically Prepare, carrying up to 2 AP over to their "
"next turn."
msgstr ""
"당신의 턴을 끝내고, 적들이 이동하고 공격하도록 합니다. 행동력이 남아 있는 분대원들은 자동으로 준비 상태가 되며 다음 턴까지 최대 2의 "
"행동력을 보존합니다."

msgctxt "gui/2258"
msgid "Blob Shadows"
msgstr "얼룩 그림자"

msgctxt "gui/2259"
msgid "Dynamic Shadows"
msgstr "동적 그림자"

msgctxt "gui/2260"
msgid "Enhanced Mode"
msgstr "강화 모드"

msgctxt "gui/2261"
msgid "Player has left the lobby"
msgstr "플레이어가 로비를 떠났습니다"

msgctxt "gui/2262"
msgid "Lobby has been closed"
msgstr "로비가 닫혔습니다"

msgctxt "gui/2263"
msgid "Lobby is already full"
msgstr "로비에 빈자리가 없습니다"

msgctxt "gui/2264"
msgid "Lobby no longer exists"
msgstr "로비가 더이상 존재하지 않습니다"

msgctxt "gui/2265"
msgid "Failed to search for lobbies"
msgstr "로비를 찾지 못했습니다"

msgctxt "gui/2266"
msgid "An unknown error has occured"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다"

msgctxt "gui/2267"
msgid "Lost connection to network"
msgstr "네트워크와의 연결이 끊겼습니다"

msgctxt "gui/2268"
msgid "You've been blocked by that player"
msgstr "이 플레이어에게 차단되었습니다"

msgctxt "gui/2269"
msgid "You're already in that lobby"
msgstr "이미 로비에 들어와 있습니다"

msgctxt "gui/2270"
msgid "Waiting for other player"
msgstr "다른 플레이어를 기다리는 중"

msgctxt "gui/2271"
msgid "Uninstall"
msgstr "삭제"

msgctxt "gui/2272"
msgid "{0} Crit"
msgstr "{0} 치명타"

msgctxt "gui/2273"
msgid "Installed Mods:"
msgstr "설치된 부속품:"

msgctxt "gui/2274"
msgid "({0} {1} from {2} {3})"
msgstr "({2} {3}에서 {0} {1})"

msgctxt "gui/2275"
msgid "Recruited"
msgstr "소집됨"

msgctxt "gui/2276"
msgid "This action cannot be rebound to this input."
msgstr "이 단축키에 행동을 할당할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2277"
msgid "This action cannot be bound to a keybinding already in use."
msgstr "이 행동은 이미 사용 중인 단축키에 할당할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2278"
msgid "Don't Sync"
msgstr "동기화 하지 않음"

msgctxt "gui/2279"
msgid "Double Buffering"
msgstr "이중 버퍼링"

msgctxt "gui/2280"
msgid "Triple Buffering"
msgstr "삼중 버퍼링"

msgctxt "gui/2281"
msgid "Anisotropic Textures"
msgstr "비등방성 텍스쳐"

msgctxt "gui/2282"
msgid "{0} (Requires {1} Level {2})"
msgstr "{0} ({1} {2}레벨 필요)"

msgctxt "gui/2283"
msgid "Waiting for player"
msgstr "플레이어를 기다리는 중"

msgctxt "gui/2284"
msgid ""
"Other player is taking too long. Do you want to go back to the main menu?"
msgstr "다른 플레이어의 로딩이 오래 걸립니다. 메인 메뉴로 돌아가겠습니까?"

msgctxt "gui/2285"
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

msgctxt "gui/2286"
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

msgctxt "gui/2287"
msgid "Direct Connection"
msgstr "직접 연결"

msgctxt "gui/2288"
msgid "Create Game"
msgstr "게임 생성하기"

msgctxt "gui/2289"
msgid "UNUSED"
msgstr "안쓰임"

msgctxt "gui/2290"
msgid "UNUSED"
msgstr "안쓰임"

msgctxt "gui/2291"
msgid "Shadow Edges"
msgstr "그림자 가장자리"

msgctxt "gui/2292"
msgid "Hard"
msgstr "뚜렷하게"

msgctxt "gui/2293"
msgid "Soft"
msgstr "부드럽게"

msgctxt "gui/2294"
msgid "Dynamic Resolution"
msgstr "동적 해상도"

msgctxt "gui/2295"
msgid "Waiting to Merge Combat"
msgstr "전투 합치는 중"

msgctxt "gui/2296"
msgid "Combat: {0}"
msgstr "전투: {0}"

msgctxt "gui/2297"
msgid "Loading"
msgstr "로딩중"

msgctxt "gui/2298"
msgid "Lobby Browser"
msgstr "로비 탐색기"

msgctxt "gui/2299"
msgid "Y Button"
msgstr "Y 버튼"

msgctxt "gui/2300"
msgid "A Button"
msgstr "A 버튼"

msgctxt "gui/2301"
msgid "B Button"
msgstr "B 버튼"

msgctxt "gui/2302"
msgid "Right Trigger"
msgstr "오른쪽 트리거"

msgctxt "gui/2303"
msgid "Left Stick Button"
msgstr "왼쪽 스틱 버튼"

msgctxt "gui/2304"
msgid "Right Stick Button"
msgstr "오른쪽 스틱 버튼"

msgctxt "gui/2305"
msgid "Triangle"
msgstr "△"

msgctxt "gui/2306"
msgid "Cross"
msgstr "×"

msgctxt "gui/2307"
msgid "Circle"
msgstr "○"

msgctxt "gui/2308"
msgid "R2 Button"
msgstr "R2 버튼"

msgctxt "gui/2309"
msgid "L3 Button"
msgstr "L3 버튼"

msgctxt "gui/2310"
msgid "R3 Button"
msgstr "R3 버튼"

msgctxt "gui/2311"
msgid "Right Mouse Button"
msgstr "마우스 우클릭"

msgctxt "gui/2312"
msgid "Menu Button"
msgstr "메뉴 버튼"

msgctxt "gui/2313"
msgid "Press Right Button for more"
msgstr "오른쪽 버튼을 눌러서 추가"

msgctxt "gui/2314"
msgid "Press Left Button for more"
msgstr "왼쪽 버튼을 눌러서 추가"

msgctxt "gui/2315"
msgid "Press and Hold Left Stick"
msgstr "왼쪽 스틱 누르고 있기"

msgctxt "gui/2316"
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

msgctxt "gui/2317"
msgid "Gamertag"
msgstr "게이머 태그"

msgctxt "gui/2318"
msgid "NEW ABILITY AVAILABLE:"
msgstr "새로운 능력 사용 가능:"

msgctxt "gui/2319"
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgctxt "gui/2320"
msgid "Port"
msgstr "포트"

msgctxt "gui/2321"
msgid ""
"Direct Connection allows you to host or join a game using an IP address. "
"Players cannot join a Direct Connection game unless they know the host's IP "
"address and port."
msgstr ""
"직접 연결을 사용하면 IP 주소를 사용해 게임을 호스팅하거나 게임에 참가할 수 있습니다. 플레이어는 호스트의 IP 주소와 포트를 알아야만 "
"직접 연결 게임에 참가할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2322"
msgid "L3 Button"
msgstr "L3 버튼"

msgctxt "gui/2323"
msgid "R3 Button"
msgstr "R3 버튼"

msgctxt "gui/2324"
msgid "Press and Hold L3 Button"
msgstr "L3 버튼 누르고 있기"

msgctxt "gui/2325"
msgid "Host Game"
msgstr "게임 생성하기"

msgctxt "gui/2326"
msgid "Connect"
msgstr "접속"

msgctxt "gui/2327"
msgid "Killed In Action"
msgstr "행동 중 사망"

msgctxt "gui/2328"
msgid "Perk Learned"
msgstr "특성 습득"

msgctxt "gui/2329"
msgid "Colorblind Combat Icons"
msgstr "색각 보정 전투 아이콘"

msgctxt "gui/2330"
msgid "Mushrooms"
msgstr "버섯"

msgctxt "gui/2331"
msgid "Downed: {0} turns until Dead"
msgstr "쓰러짐: 사망까지 {0}턴 남음"

msgctxt "gui/2332"
msgid "Permanent Death is not supported in multiplayer."
msgstr "멀티 플레이 게임에서는 영구적 죽음 기능이 지원되지 않습니다."

msgctxt "gui/2333"
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

msgctxt "gui/2334"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgctxt "gui/2335"
msgid "Undo Changes"
msgstr "변경 사항 되돌리기"

msgctxt "gui/2336"
msgid ""
"Are you sure you want to undo all pending changes? Any unconfirmed Skill "
"Points will be refunded."
msgstr "변경 사항을 정말 되돌립니까? 확정되지 않은 기술 점수가 모두 반환됩니다."

msgctxt "gui/2337"
msgid ""
"Are you sure you want to undo all pending changes? Any unconfirmed Attribute "
"Points will be refunded."
msgstr "변경 사항을 정말 되돌립니까? 확정되지 않은 능력치 점수가 모두 반환됩니다."

msgctxt "gui/2338"
msgid "Multiplayer Response Delay"
msgstr "멀티 플레이어 응답 지연"

msgctxt "gui/2339"
msgid "Confirm Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

msgctxt "gui/2340"
msgid ""
"Leaving this screen will confirm any pending Skill Points you have "
"allocated. Do you wish to continue?"
msgstr "이 화면을 나가면 배정한 기술 점수가 모두 확정됩니다. 계속합니까?"

msgctxt "gui/2341"
msgid ""
"Leaving this screen will confirm any pending Attribute Points you have "
"allocated. Do you wish to continue?"
msgstr "이 화면을 나가면 배정한 능력치 점수가 모두 확정됩니다. 계속합니까?"

msgctxt "gui/2342"
msgid "Toggle Leg Armor"
msgstr "방어구 하의 외형 보이기"

msgctxt "gui/2343"
msgid "Toggle Chest Armor"
msgstr "방어구 상의 외형 보이기"

msgctxt "gui/2344"
msgid "Toggle Helmet"
msgstr "헬멧 외형 보이기"

msgctxt "gui/2345"
msgid "Windowed"
msgstr "창모드"

msgctxt "gui/2346"
msgid "Borderless Windowed"
msgstr "테두리 없는 창모드"

msgctxt "gui/2347"
msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

msgctxt "gui/2348"
msgid "Your Squad"
msgstr "내 분대"

msgctxt "gui/2349"
msgid "Partner's Squad"
msgstr "파트너 분대"

msgctxt "gui/2350"
msgid "Alert! Host is browsing the load game menu."
msgstr "경고! 호스트가 게임 불러오기 메뉴를 열람중입니다."

msgctxt "gui/2351"
msgid "Tactical Nuke"
msgstr "전술핵"

msgctxt "gui/2352"
msgid "Empties"
msgstr "빈 병"

msgctxt "gui/2353"
msgid "Grenade Cartridge"
msgstr "수류탄 적재함"

msgctxt "gui/2354"
msgid "Wasp Tank"
msgstr "말벌 탱크"

msgctxt "gui/2355"
msgid "{0} ({1})"
msgstr "{0} ({1})"

msgctxt "gui/2356"
msgid "You must be near this NPC to join the conversation."
msgstr "대화하려면 이 NPC 근처에 있어야 합니다."

msgctxt "gui/2357"
msgid "Decal Quality"
msgstr "데칼 품질"

msgctxt "gui/2358"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgctxt "gui/2359"
msgid "OPTIONS Button"
msgstr "옵션 버튼"

msgctxt "gui/2360"
msgid "Item Discovered"
msgstr "아이템 발견"

msgctxt "gui/2361"
msgid "Join Shopping"
msgstr "거래 참가"

msgctxt "gui/2362"
msgid "Anisotropic Filtering"
msgstr "비등방성 필터링"

msgctxt "gui/2363"
msgid ""
"Wasteland 3 is a work of fiction. Ideas, dialog, and stories we created "
"early in development have in some cases been mirrored by our current "
"reality. Our goal is to present a game of fictional entertainment, and any "
"correlation to real-world events is purely coincidental."
msgstr ""
"웨이스트랜드 3는 픽션입니다. 앞서 개발 과정에서 창작한 사상, 대화문, 이야기는 몇몇 지점에서 현 시대의 현실과 닮았습니다. 저희의 "
"목표는 허구적 엔터테인먼트로서의 게임을 제공하는 것이며, 실제 세계의 사건들과 관련된 부분이 있다면 온전히 우연입니다."

msgctxt "gui/2364"
msgid "Cannot equip in combat"
msgstr "전투 중 장착 불가"

msgctxt "gui/2365"
msgid "Input Field"
msgstr "입력창"

msgctxt "gui/2366"
msgid ""
"Changes the language of in-game text. Does not change voice-over language."
msgstr "게임 내 텍스트의 언어를 변경합니다. 이 옵션은 음성 대사의 언어를 변경하지 않습니다."

msgctxt "gui/2367"
msgid "Changes the selected input device."
msgstr "선택된 입력 장치를 변경합니다."

msgctxt "gui/2368"
msgid "Determines whether the game will automatically save at certain points."
msgstr "게임이 특정 지점에서 자동으로 저장될지를 결정합니다."

msgctxt "gui/2369"
msgid ""
"Determines whether the game will attempt to automatically save on a timer."
msgstr "게임이 일정한 시간마다 자동으로 저장될지를 결정합니다."

msgctxt "gui/2370"
msgid "Determines whether tutorial messages will appear during gameplay."
msgstr "게임 플레이 중 튜토리얼 메세지가 표시될지를 결정합니다."

msgctxt "gui/2371"
msgid ""
"If enabled, selecting squad members during exploration gameplay will add "
"them to the current selected group. If disabled, only the new squad members "
"will be selected."
msgstr ""
"활성화하면 탐험 모드에서 분대원을 선택했을 때 그 분대원을 현재 선택된 그룹에 추가합니다. 비활성화하면 그 분대원이 새로운 그룹으로 "
"선택됩니다."

msgctxt "gui/2372"
msgid ""
"If enabled, friendly and enemy NPCs will act at the same time during their "
"combat turn. If disabled, they will each take their actions individually."
msgstr "활성화하면 전투 상황에서 우호적이거나 적대적인 NPC가 동시에 행동합니다. 비활성화하면 각자의 턴에 개별적으로 행동합니다."

msgctxt "gui/2373"
msgid ""
"If enabled, automatically reloads your squad members' weapons after combat "
"is over, if they have ammo available."
msgstr "활성화하면 남은 탄약이 있을 때 전투 종료 후 분대원들의 무기를 자동으로 재장전합니다."

msgctxt "gui/2374"
msgid ""
"If enabled, during combat the game will automatically switch to the next "
"available squad member once the current one has used all their AP."
msgstr "활성화하면 전투 중 선택한 분대원이 행동력을 모두 사용했을 때 행동 가능한 다음 분대원이 자동으로 선택됩니다."

msgctxt "gui/2375"
msgid ""
"If enabled, during combat the game will automatically end your turn after "
"all characters have spent all their AP."
msgstr "활성화하면 전투 중 모든 캐릭터들이 행동력을 소진했을 때 자동으로 당신의 턴을 끝냅니다."

msgctxt "gui/2376"
msgid ""
"Determines the overall level of combat difficulty. At higher levels, enemies "
"can both deal and take more damage."
msgstr "전투 난이도의 전반적인 수준을 결정합니다. 값을 높이면 적이 주는 피해와 입는 피해가 모두 상승합니다."

msgctxt "gui/2377"
msgid ""
"If enabled, ranged attacks made by your squad members will be able to hit "
"other squad members who are in the way."
msgstr "활성화하면 분대원의 원거리 공격이 사선 상의 다른 분대원에게 맞을 수 있게 됩니다."

msgctxt "gui/2378"
msgid ""
"If enabled, skill checks you do not meet the requirements for will not show "
"their required skill level."
msgstr "활성화하면 요구치를 충족하지 못할 때 기술 체크가 필요한 기술 레벨을 표기해주지 않습니다."

msgctxt "gui/2379"
msgid ""
"Determines in what situations the gameplay camera will automatically follow "
"your squad members as they move. If fully disabled, you must manually move "
"the camera at all times. Does not affect the World Map."
msgstr ""
"분대원이 이동할 때 카메라가 자동으로 따라가는 경우를 결정합니다. 모두 비활성화하면 항상 수동으로 카메라를 움직여야 합니다. 세계 "
"지도에서는 적용되지 않습니다."

msgctxt "gui/2380"
msgid ""
"If enabled, the camera will look ahead in the direction you're traveling "
"while you move your squad members. If disabled, the camera will center "
"directly on your controlled squad member. Does not affect combat or the "
"World Map."
msgstr ""
"활성화하면 분대원을 움직일 때 카메라가 이동 중인 방향을 바라봅니다. 비활성화하면 카메라가 조작중인 분대원이 정중앙에 오도록 움직입니다. "
"전투 상황이나 세계 지도에서는 적용되지 않습니다."

msgctxt "gui/2381"
msgid ""
"If enabled, the camera will automatically begin following your squad members "
"when you start moving them, even if you've manually moved it away from them. "
"Does not affect combat or the World Map."
msgstr ""
"활성화하면 분대원을 이동시킬 때 카메라가 자동으로 그 분대원을 따라갑니다. 카메라를 수동으로 움직인 후에도 분대원 쪽으로 돌아옵니다. "
"전투 상황이나 세계 지도에서는 적용되지 않습니다."

msgctxt "gui/2382"
msgid ""
"If enabled, the camera will temporarily focus on certain important events "
"and sequences during gameplay."
msgstr "활성화하면 게임 내의 중요한 상황이나 이벤트가 있을 때 카메라가 일시적으로 그쪽을 비춥니다."

msgctxt "gui/2383"
msgid ""
"Determines whether the mouse cursor will cause the camera to pan when moved "
"to the edges of the screen. Does not affect the World Map."
msgstr "마우스 커서를 화면 가장자리로 옮길 때 카메라가 이동할지를 결정합니다. 세계 지도에서는 적용되지 않습니다."

msgctxt "gui/2384"
msgid "Determines how quickly the camera pans when Edge Scrolling is enabled."
msgstr "가장자리 카메라 이동이 활성화 되었을 때 카메라가 움직이는 속도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2385"
msgid ""
"Determines how quickly the controller targeting and combat cursors move."
msgstr "컨트롤러를 사용할 때 타겟팅 및 전투 커서의 이동속도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2386"
msgid ""
"If enabled, the mouse cursor will not be able to move outside the game "
"window. Only applies while running in Windowed mode."
msgstr "활성화하면 마우스 커서가 게임 창 밖으로 나가지 않게 됩니다. 창모드 실행 중에만 적용됩니다."

msgctxt "gui/2387"
msgid "Determines the size at which text is displayed."
msgstr "텍스트 창의 크기를 결정합니다."

msgctxt "gui/2388"
msgid ""
"If enabled, interactive objects will display a highlight effect when you are "
"near them."
msgstr "활성화하면 근처에 상호작용 가능한 물체가 있을 때 외곽선에 하이라이트 효과를 표시합니다."

msgctxt "gui/2389"
msgid ""
"If enabled, highlighted characters and objects will have an inner fill "
"effect."
msgstr "활성화하면 하이라이트된 캐릭터와 물체에 내부 조명 효과를 적용합니다."

msgctxt "gui/2390"
msgid ""
"If enabled, your multiplayer partner's squad members will show offscreen "
"indicators."
msgstr "활성화하면 화면 밖에 있는 멀티 플레이어 파트너의 분대원이 화살표로 표시됩니다."

msgctxt "gui/2391"
msgid ""
"In single player, determines how long to wait when a conversation option is "
"selected."
msgstr "싱글 플레이에서 대화 옵션이 선택된 경우, 얼마나 기다릴 지 결정합니다."

msgctxt "gui/2392"
msgid ""
"In multiplayer, determines how long both players will wait when a "
"conversation option is selected."
msgstr "멀티플레이에서 대화 옵션이 선택된 경우, 각 플레이어가 얼마나 기다릴 지 결정합니다."

msgctxt "gui/2393"
msgid ""
"If enabled, subtitles will be displayed in cinematic sequences. Does not "
"affect the interface or normal gameplay."
msgstr "활성화하면 시네마틱 이벤트에서 자막이 표시됩니다. 인터페이스나 일반 게임 플레이에는 적용되지 않습니다."

msgctxt "gui/2394"
msgid ""
"If enabled, adds icons on the combat interface to differentiate squad "
"members, friendly, and hostile characters."
msgstr "활성화하면 전투 상황에서 분대원과 우호적 대상, 적대적 대상을 구분하는 아이콘을 추가합니다."

msgctxt "gui/2395"
msgid "If enabled, mission updates will show notification banners."
msgstr "활성화하면 임무 사항이 업데이트되었을 때 배너 알림을 띄웁니다."

msgctxt "gui/2396"
msgid "In multiplayer, determines whether the text chat is enabled."
msgstr "멀티 플레이 게임에서 텍스트 채팅을 표시할지를 결정합니다."

msgctxt "gui/2397"
msgid ""
"If enabled, characters will always display overhead health bars during "
"combat."
msgstr "활성화하면 전투 상황에서 캐릭터들의 머리 위로 항상 체력 바가 표시됩니다."

msgctxt "gui/2398"
msgid ""
"If enabled, the game will display a grid overlay on the ground during combat."
msgstr "활성화하면 전투 상황시 바닥에 격자 오버레이가 표시됩니다."

msgctxt "gui/2399"
msgid "Determines what display mode the game uses."
msgstr "게임의 디스플레이 모드를 결정합니다."

msgctxt "gui/2400"
msgid "Determines the screen resolution at which the game will run."
msgstr "게임 화면의 해상도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2401"
msgid "Determines the overall brightness level of the game."
msgstr "게임의 전반적인 밝기를 결정합니다."

msgctxt "gui/2402"
msgid "Determines the contrast between light and dark areas of the game."
msgstr "게임 화면의 대비를 결정합니다."

msgctxt "gui/2403"
msgid "Determines the saturation level of colors in the game."
msgstr "게임 화면의 채도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2404"
msgid ""
"If enabled, the game will cap framerate to your display refresh rate and "
"eliminate visual tearing. If disabled, the game will run as fast as "
"possible, but may produce visual tearing."
msgstr ""
"활성화하면 모니터 주사율에 프레임레이트를 동기화하여 찢김 현상을 제거합니다. 비활성화하면 게임을 주사율 이상의 프레임레이트로 구동할 수 "
"있지만 찢김 현상이 발생할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2405"
msgid ""
"Determines the overall visual quality level of the game. Auto-detected based "
"on your system specifications."
msgstr "게임의 전반적인 품질을 결정합니다. 기본값은 시스템 사양을 자동으로 탐지하여 반영한 것입니다."

msgctxt "gui/2406"
msgid "If enabled, makes flat surfaces look more defined at oblique angles."
msgstr "활성화하면 비스듬한 위치에서 평탄한 표면이 더 선명하게 보입니다."

msgctxt "gui/2407"
msgid ""
"Determines the number of real-time lights that dynamic objects are able to "
"receive."
msgstr "움직이는 물체에 적용되는 실시간 조명의 최대값를 결정합니다."

msgctxt "gui/2408"
msgid ""
"If enabled, the edges of particle effects will be smoothed out when they "
"intersect with geometry."
msgstr "활성화하면 파티클 효과가 충돌할 때 외곽선이 부드러워집니다."

msgctxt "gui/2409"
msgid "If enabled, the edges of vegetation will be smoothed out."
msgstr "활성화하면 식물의 외곽선이 부드러워집니다."

msgctxt "gui/2410"
msgid "If enabled, reflections will be displayed on certain surfaces."
msgstr "활성화하면 일부 표면에 반사 효과가 표시됩니다."

msgctxt "gui/2411"
msgid "If enabled, reflections will update dynamically during gameplay."
msgstr "활성화하면 게임을 플레이하는 동안 반사 효과가 동적으로 변경됩니다."

msgctxt "gui/2412"
msgid ""
"Determines how much memory to allocate to textures. Manually setting this "
"higher may improve image quality, but at a performance cost."
msgstr "텍스쳐를 할당할 메모리의 최대값을 결정합니다. 이 설정을 수동으로 높이면 이미지의 품질이 상승하지만 성능이 하락할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2413"
msgid ""
"Determines the type of shadows to use. When soft shadows are enabled, they "
"can be softer and more diffuse."
msgstr "그림자의 종류를 결정합니다. 소프트 섀도우를 활성화하면 그림자가 더 부드러워지고 넓게 흩어집니다."

msgctxt "gui/2414"
msgid ""
"Determines the resolution of real-time shadows used during the game. At "
"higher levels, shadows will appear more defined."
msgstr "실시간 그림자의 해상도를 결정합니다. 값을 높이면 그림자가 더 선명해집니다."

msgctxt "gui/2415"
msgid ""
"Determines the distance at which real-time shadows will be displayed during "
"gameplay."
msgstr "실시간 그림자가 적용되는 거리를 결정합니다."

msgctxt "gui/2416"
msgid ""
"Determines the number of cascades used by real-time shadows. At higher "
"levels, shadows closer to the camera will appear sharper and more defined."
msgstr "실시간 그림자의 CSM 값을 결정합니다. 값을 높이면 그림자가 카메라에 가까울수록 더 선명하고 뚜렷하게 보입니다."

msgctxt "gui/2417"
msgid ""
"If enabled, the game will add a bloom effect to simulate extremely bright "
"lights over-exposing the camera."
msgstr "활성화하면 노출이 과다한 아주 강한 조명을 묘사할 때 블룸 효과를 추가합니다."

msgctxt "gui/2418"
msgid ""
"If enabled, the game will display a vignette that slightly darkens the edges "
"of the screen."
msgstr "활성화하면 화면 모서리를 조금 어둡게 하는 비네트 효과를 표시합니다."

msgctxt "gui/2419"
msgid ""
"If enabled, the game will display motion blur on moving objects and "
"characters."
msgstr "활성화하면 움직이는 물체와 캐릭터에 모션 블러 효과가 표시됩니다."

msgctxt "gui/2420"
msgid ""
"Determines the number of samples used for motion blur. At higher levels, "
"motion blur will look smoother and more natural."
msgstr "모션 블러에 사용되는 샘플의 값을 결정합니다. 값을 높이면 모션 블러가 더 부드럽고 자연스러워집니다."

msgctxt "gui/2421"
msgid "If enabled, allows the use of additional real-time reflections."
msgstr "활성화하면 추가 실시간 반사 효과가 적용됩니다."

msgctxt "gui/2422"
msgid ""
"Determines the resolution of screen space reflections. At higher levels, "
"reflections will appear sharper and more defined."
msgstr "SSR 해상도를 결정합니다. 값이 높으면 반사 효과가 더 선명하고 뚜렷해집니다."

msgctxt "gui/2423"
msgid ""
"If enabled, adds simulated shadows to the corners and edges of objects to "
"provide more image depth."
msgstr "활성화하면 이미지 심도 표현을 위해 물체의 모서리와 가장자리에 가상 그림자를 추가합니다."

msgctxt "gui/2424"
msgid "If enabled, adds simulated camera lens blur."
msgstr "활성화하면 가상 카메라 렌즈 블러 효과를 추가합니다."

msgctxt "gui/2425"
msgid ""
"If enabled, adds simulated lens color distortion for certain visual effects."
msgstr "활성화하면 특정 시각 효과에 쓰이는 가상 렌즈 색상 왜곡을 추가합니다."

msgctxt "gui/2426"
msgid ""
"Determines the level of anti-aliasing used, which smooths over pixel edges. "
"FXAA has a low performance impact. TAA has the highest visual quality, but "
"highest performance impact."
msgstr ""
"픽셀화된 외곽선을 부드럽게 하는 안티에일리어싱 값을 결정합니다. FXAA 는 성능에 적은 영향을 줍니다. TAA 는 이미지 품질을 가장 "
"많이 향상시키지만 성능에도 가장 많은 영향을 줍니다."

msgctxt "gui/2427"
msgid "Determines the overall volume level of the game."
msgstr "게임의 전체 볼륨을 결정합니다."

msgctxt "gui/2428"
msgid "Determines the volume level of music."
msgstr "음악의 볼륨을 결정합니다."

msgctxt "gui/2429"
msgid "Determines the volume level of sound effects."
msgstr "음향 효과의 볼륨을 결정합니다."

msgctxt "gui/2430"
msgid "Determines the volume level of game interface sounds."
msgstr "인터페이스 음향의 볼륨을 결정합니다."

msgctxt "gui/2431"
msgid "Determines the volume level of voice-over."
msgstr "대사의 음량을 결정합니다."

msgctxt "gui/2432"
msgid ""
"If enabled, the game will use text-to-speech to narrate menu options and "
"navigation."
msgstr "활성화하면 메뉴 옵션 선택과 메뉴 이동 시 TTS 내레이션을 사용합니다."

msgctxt "gui/2433"
msgid ""
"If enabled, the game will narrate incoming text chat messages during "
"multiplayer."
msgstr "활성화하면 멀티 플레이 중의 채팅 메세지를 내레이션으로 읽어줍니다."

msgctxt "gui/2434"
msgid ""
"If enabled, the game will display incoming voice chat messages in the text "
"chat log during multiplayer."
msgstr "활성화하면 멀티 플레이 중의 음성 채팅 메세지 내용을 텍스트 채팅 로그에 표시합니다."

msgctxt "gui/2435"
msgid ""
"If enabled, certain gameplay events will cause the controller to vibrate."
msgstr "활성화하면 게임 내의 특정한 상황에서 컨트롤러가 진동합니다."

msgctxt "gui/2436"
msgid ""
"If enabled, certain gameplay events will cause the Wireless Controller to "
"vibrate."
msgstr "활성화하면 게임 내의 특정한 상황에서 무선 컨트롤러가 진동합니다."

msgctxt "gui/2437"
msgid "Jerk (Feminine)"
msgstr "바보 (여성)"

msgctxt "gui/2438"
msgid "Recruit (Feminine)"
msgstr "신병 (여성)"

msgctxt "gui/2439"
msgid "Educated (Feminine)"
msgstr "교양인 (여성)"

msgctxt "gui/2440"
msgid "Ice (Feminine)"
msgstr "냉혈한 (여성)"

msgctxt "gui/2441"
msgid "Joker (Feminine)"
msgstr "익살꾼 (여성)"

msgctxt "gui/2442"
msgid "Rebel (Feminine)"
msgstr "반군 (여성)"

msgctxt "gui/2443"
msgid "Stoic (Feminine)"
msgstr "금욕주의자 (여성)"

msgctxt "gui/2444"
msgid "Join Conversation"
msgstr "대화 참가"

msgctxt "gui/2445"
msgid "{0}{1}% Evasion"
msgstr "회피율 {0}{1}%"

msgctxt "gui/2446"
msgid "Selling Junk"
msgstr "잡동사니 팔기"

msgctxt "gui/2447"
msgid "Join Combat"
msgstr "전투 참가"

msgctxt "gui/2448"
msgid "{0} attacks remaining"
msgstr "남은 공격 횟수 {0}"

msgctxt "gui/2449"
msgid "1 attack remaining"
msgstr "남은 공격 횟수 1"

msgctxt "gui/2450"
msgid "Points Available +{0}"
msgstr "남은 포인트 +{0}"

msgctxt "gui/2451"
msgid "Minimap"
msgstr "미니맵"

msgctxt "gui/2452"
msgid "Auto-Detect"
msgstr "자동 감지"

msgctxt "gui/2453"
msgid "Leave Game"
msgstr "게임 떠나기"

msgctxt "gui/2454"
msgid ""
"WARNING: The host player needs to save the game or both players will lose "
"any unsaved progress. Are you sure you want to leave without saving?"
msgstr ""
"주의: 호스트 플레이어가 저장하지 않으면 두 플레이어의 저장되지 않은 진행 상황을 모두 잃게 됩니다. 정말 저장하지 않고 종료할까요?"

msgctxt "gui/2455"
msgid ""
"WARNING: You need to save the game or both players will lose any unsaved "
"progress. Are you sure you want to leave without saving?"
msgstr "주의: 게임을 저장하지 않으면 두 플레이어 모두 저장되지 않은 진행 상황을 잃게 됩니다. 정말 저장하지 않고 저장할까요?"

msgctxt "gui/2456"
msgid "Game Ended"
msgstr "게임 종료"

msgctxt "gui/2457"
msgid "The other player has left the game. Any unsaved progress has been lost."
msgstr "다른 플레이어가 게임을 떠났습니다. 저장되지 않은 진행상황이 모두 소실되었습니다."

msgctxt "gui/2458"
msgid "Use Item on Self"
msgstr "아이템을 자신에게 사용"

msgctxt "gui/2459"
msgid "Waiting for other player..."
msgstr "다른 플레이어를 기다리는 중..."

msgctxt "gui/2460"
msgid "Squad members can only be modified while at Ranger HQ."
msgstr "레인저 본부에서만 분대원을 변경할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2461"
msgid "Fueling Station"
msgstr "급유 시설"

msgctxt "gui/2462"
msgid "Brightness Calibration"
msgstr "밝기 조정"

msgctxt "gui/2463"
msgid "Please calibrate your display"
msgstr "디스플레이를 조정하세요"

msgctxt "gui/2464"
msgid ""
"Adjust the brightness until you can barely see the Ranger Star on the left."
msgstr "왼쪽의 레인저 별 문양이 거의 보이지 않을 때까지 밝기를 조정하세요."

msgctxt "gui/2465"
msgid "Added to Archive"
msgstr "아카이브에 저장됨"

msgctxt "gui/2466"
msgid "Active Conversation Available"
msgstr "동적 대화 활성화됨"

msgctxt "gui/2467"
msgid "..."
msgstr "..."

msgctxt "gui/2468"
msgid "Toggle Chat Window"
msgstr "채팅창 켜기/끄기"

msgctxt "gui/2469"
msgid "Path Blocked"
msgstr "경로 막힘"

msgctxt "gui/2470"
msgid ""
"Determines how quickly the controller targeting and combat cursors move."
msgstr "컨트롤러를 사용할 때 타겟팅 속도 및 전투 커서의 이동속도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2471"
msgid ""
"If enabled, certain gameplay events will cause the controller to vibrate."
msgstr "활성화하면 게임 내의 특정 상황에서 컨트롤러가 진동합니다."

msgctxt "gui/2472"
msgid ""
"If enabled, certain gameplay events will cause the Wireless Controller to "
"vibrate."
msgstr "활성화하면 게임 내의 특정 상황에서 무선 컨트롤러가 진동합니다."

msgctxt "gui/2473"
msgid "Decal Coverage"
msgstr "데칼 범위"

msgctxt "gui/2474"
msgid "P1"
msgstr "P1"

msgctxt "gui/2475"
msgid "P2"
msgstr "P2"

msgctxt "gui/2476"
msgid "Player 1"
msgstr "플레이어 1"

msgctxt "gui/2477"
msgid "Player 2"
msgstr "플레이어 2"

msgctxt "gui/2478"
msgid ""
"The people of Colorado will never know what impact the Desert Rangers might "
"have had on their land - whether you might have changed their lives for the "
"better or the worse, or ended them entirely."
msgstr ""
"콜로라도 주민들은 데저트 레인저가 그들의 땅에 불러온 여파를 영영 알 수 없을 겁니다. 당신이 그들의 삶을 더 낫게 했든, 망쳐놓았든, "
"아주 끝내버렸든 간에 말입니다."

msgctxt "gui/2479"
msgid "Confirm Characters"
msgstr "캐릭터 결정"

msgctxt "gui/2480"
msgid "Are you sure you want to continue with these characters?"
msgstr "정말 이 캐릭터로 진행합니까?"

msgctxt "gui/2481"
msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

msgctxt "gui/2482"
msgid "Multiplayer Autosave"
msgstr "멀티플레이어 자동 저장"

msgctxt "gui/2483"
msgid "Multiplayer Manual Save"
msgstr "멀티플레이어 수동 저장"

msgctxt "gui/2484"
msgid "You cannot move or remove Downed or Incapacitated characters."
msgstr "쓰러졌거나 전투 불능인 캐릭터들은 이동시키거나 내보낼 수 없습니다."

msgctxt "gui/2485"
msgid "Lv {0} {1}"
msgstr "{0}레벨 {1}"

msgctxt "gui/2486"
msgid "Enter Text"
msgstr "텍스트를 입력하세요"

msgctxt "gui/2487"
msgid "Scroll Chat"
msgstr "채팅 스크롤하기"

msgctxt "gui/2488"
msgid "Right Stick"
msgstr "오른쪽 스틱"

msgctxt "gui/2489"
msgid "Right Stick"
msgstr "오른쪽 스틱"

msgctxt "gui/2490"
msgid "Enter Message"
msgstr "메세지를 입력하세요"

msgctxt "gui/2491"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "gui/2492"
msgid ""
"A required, critical fix has been detected. You will not be able to play the "
"game until this update has been installed."
msgstr "필수적인 중요 패치 사항이 감지되었습니다. 이 업데이트를 설치하기 전에는 게임을 플레이할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2493"
msgid ""
"Game versions are mismatched. You cannot play Multiplayer until both players "
"have installed the latest update."
msgstr "게임 버전이 서로 다릅니다. 두 플레이어 모두 최신 업데이트를 적용해야 멀티 플레이가 가능합니다."

msgctxt "gui/2495"
msgid "Highest Skill Level:"
msgstr "최고 기술 레벨:"

msgctxt "gui/2496"
msgid "Other player is Ready"
msgstr "다른 플레이어가 준비됨"

msgctxt "gui/2497"
msgid "Other player is Not Ready"
msgstr "다른 플레이어가 준비되지 않음"

msgctxt "gui/2498"
msgid "Character Unavailable"
msgstr "캐릭터 선택 불가"

msgctxt "gui/2499"
msgid "This character has already been selected by the other player."
msgstr "이 캐릭터는 다른 플레이어가 먼저 선택했습니다."

msgctxt "gui/2500"
msgid "Tourist"
msgstr "관광객"

msgctxt "gui/2501"
msgid ""
"Come visit beautiful Colorado! For those who want to experience all its "
"sights, sounds, and story, without having to worry about combat challenges "
"getting in the way of the plot."
msgstr ""
"아름다운 콜로라도에 어서 오세요! 극중 어려운 싸움에 휘말리지 않고 콜로라도의 풍경과 소리, 이야기를 탐험하고 싶은 이들을 위한 "
"옵션입니다."

msgctxt "gui/2502"
msgid "Metal Tin"
msgstr "금속 통"

msgctxt "gui/2503"
msgid "High Tech Crate"
msgstr "최첨단 상자"

msgctxt "gui/2504"
msgid "Hide Junk in Inventory"
msgstr "인벤토리에서 잡동사니 숨기기"

msgctxt "gui/2505"
msgid ""
"If enabled, Junk Items will be hidden from the All Items filter on the "
"Inventory Screen."
msgstr "활성화하면 인벤토리 창의 필터를 모든 아이템으로 설정했을 때 잡동사니 아이템이 숨겨집니다."

msgctxt "gui/2506"
msgid "Hide Mission Items in Inventory"
msgstr "인벤토리에서 임무 아이템 숨기기"

msgctxt "gui/2507"
msgid ""
"If enabled, Mission Items will be hidden from the All Items filter on the "
"Inventory Screen."
msgstr "활성화하면 인벤토리 창의 필터를 모든 아이템으로 설정했을 때 임무 아이템이 숨겨집니다."

msgctxt "gui/2508"
msgid "Camera Speed"
msgstr "카메라 속도"

msgctxt "gui/2509"
msgid "Determines the speed the camera moves during gameplay."
msgstr "게임 중 카메라의 속도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2510"
msgid "Trivial Combat Difficulty"
msgstr "기타 전투 난이도"

msgctxt "gui/2512"
msgid "Pressurized Nitrogen Tank"
msgstr "압축 질소 탱크"

msgctxt "gui/2513"
msgid "Overcharged Energy Battery"
msgstr "과충전 에너지 배터리"

msgctxt "gui/2514"
msgid "High-Explosive Barrel"
msgstr "폭발성 드럼통"

msgctxt "gui/2515"
msgid "Flammable Gas Tank"
msgstr "인화성 가스 탱크"

msgctxt "gui/2516"
msgid "Ranger Limit Reached"
msgstr "레인저 한도에 걸림"

msgctxt "gui/2517"
msgid "Amount Owned: {0}"
msgstr "보유 수량 {0}"

msgctxt "gui/2518"
msgid "Clear Binding"
msgstr "설정 초기화"

msgctxt "gui/2519"
msgid "Missing Key Bindings"
msgstr "설정되지 않은 키"

msgctxt "gui/2520"
msgid ""
"One or more actions are not currently bound to a key. Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr "하나 이상의 행동에 조작키가 설정되지 않았습니다. 정말 계속할까요?"

msgctxt "gui/2521"
msgid "WARNING: ONE OR MORE ACTIONS ARE NOT CURRENTLY BOUND TO A KEY."
msgstr "주의: 현재 하나 이상의 행동에 조작키가 설정되지 않음."

msgctxt "gui/2522"
msgid "Energy Battery"
msgstr "에너지 배터리"

msgctxt "gui/2523"
msgid "Cannot unequip in combat"
msgstr "전투 중 장착해제 불가"

msgctxt "gui/2524"
msgid "Cannot use in combat"
msgstr "전투 중 사용 불가"

msgctxt "gui/2525"
msgid "Requirement not met"
msgstr "요구 사항 불충족됨"

msgctxt "gui/2526"
msgid ""
"An error has occurred with PlayFab services. UI Narration and Voice Chat "
"Text To Speech have been disabled."
msgstr "PlayFab 서비스에 오류가 발생했습니다. UI 내레이션과 음성 메세지를 텍스트로 변환하는 기능이 비활성화되었습니다."

msgctxt "gui/2527"
msgid ""
"An error has occurred with PlayFab services. Voice Chat Speech To Text has "
"been disabled."
msgstr "PlayFab 서비스에 오류가 발생했습니다. 음성 메세지를 텍스트로 변환하는 기능이 비활성화되었습니다."

msgctxt "gui/2534"
msgid "Voice Chat Volume"
msgstr "음성 채팅 볼륨"

msgctxt "gui/2535"
msgid "Determines the volume level of voice chat during multiplayer."
msgstr "멀티 플레이 중 음성 채팅의 볼륨을 결정합니다."

msgctxt "gui/2536"
msgid "Voice Chat Style"
msgstr "음성 채팅 스타일"

msgctxt "gui/2537"
msgid "Determines the method of activating voice chat during multiplayer."
msgstr "멀티 플레이 중 음성 채팅을 활성화하는 방법을 결정합니다."

msgctxt "gui/2538"
msgid "Voice Chat"
msgstr "음성 채팅"

msgctxt "gui/2539"
msgid "Difficult Skill Checks"
msgstr "어려운 기술 체크"

msgctxt "gui/2540"
msgid ""
"If enabled, increases all Skill, Attribute and Perception checks by +2. This "
"applies to in-world interactions, conversations, and equipment requirements."
"\\n"
"\\n"
"Difficult Skill Checks cannot be disabled once turned on."
msgstr ""
"활성화하면 모든 기술, 능력치, 인지력 체크 요구치를 2만큼 늘립니다. 세계 내의 상호작용, 대화, 장비의 요구 사항에 적용됩니다.\\n"
"\\n"
"어려운 기술 체크는 한번 설정하면 해제할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2554"
msgid "Crate full of Christmas Ornaments"
msgstr "크리스마스 장식으로 가득 찬 상자"

msgctxt "gui/2555"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2556"
msgid "Crate full of Trees"
msgstr "나무로 가득한 상자"

msgctxt "gui/2557"
msgid "Crate full of Stuffed Animals"
msgstr "동물 박제로 가득한 상자"

msgctxt "gui/2558"
msgid "Lobby Name"
msgstr "로비 이름"

msgctxt "gui/2559"
msgid "Voice Activated"
msgstr "음성 활성화됨"

msgctxt "gui/2560"
msgid "Microphone"
msgstr "마이크"

msgctxt "gui/2561"
msgid "Audio Input Device"
msgstr "오디오 입력 장치"

msgctxt "gui/2562"
msgid "Audio Input Device Not Found"
msgstr "오디오 입력 장치 발견되지 않음"

msgctxt "gui/2563"
msgid ""
"The input device used for voice chat in multiplayer. Wasteland 3 uses your "
"system's default input device, which can be changed in your operating system "
"sound settings."
msgstr ""
"멀티 플레이 음성 채팅에 사용되는 입력 장치입니다. 웨이스트랜드 3는 시스템의 기본 입력 장치를 사용합니다. 이는 시스템의 소리 설정에서 "
"변경할 수 있습니다."

msgctxt "gui/2564"
msgid "No input device detected. Multiplayer voice chat will be unavailable."
msgstr "입력 장치가 감지되지 않습니다. 멀티 플레이 음성 채팅이 비활성화됩니다."

msgctxt "gui/2565"
msgid "The input device used for voice chat in multiplayer."
msgstr "멀티 플레이 음성 대화에 사용되는 입력 장치입니다."

msgctxt "gui/2566"
msgid ""
"If enabled, the game will display a minimap showing your current "
"surroundings in the corner of the screen."
msgstr "활성화하면 현재 주변 환경을 보여주는 미니맵이 게임 화면 모서리에 표시됩니다."

msgctxt "gui/2567"
msgid ""
"Determines how quickly the Wireless Controller targeting and combat cursors "
"move."
msgstr "무선 컨트롤러를 사용할 때 타겟팅 및 전투 커서의 이동 속도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2568"
msgid ""
"Determines the resolution of decal textures. At higher settings, these "
"provide additional terrain and effects detail."
msgstr "데칼 텍스쳐의 해상도를 결정합니다. 값을 높이면 지형과 효과의 디테일이 추가됩니다."

msgctxt "gui/2569"
msgid "Retrain"
msgstr "재훈련"

msgctxt "gui/2570"
msgid "Retrain Character"
msgstr "캐릭터 재훈련"

msgctxt "gui/2571"
msgid ""
"Retrain Cost: <color={1}>${0}{2}</color>\\n"
"\\n"
"Retraining this character will reset all of their Attributes, Skills, and "
"Perks. Do you want to continue?"
msgstr ""
"재훈련 비용: <color={1}>${0}{2}</color>\\n"
"\\n"
"재훈련시 이 캐릭터의 모든 능력치, 기술, 그리고 특성이 초기화됩니다. 계속 하시겠습니까?"

msgctxt "gui/2572"
msgid "Hire Recruit"
msgstr "신병 고용"

msgctxt "gui/2573"
msgid ""
"Hire Cost: <color={1}>${0}{2}</color>\\n"
"\\n"
"Are you sure you want to hire this new recruit?"
msgstr ""
"고용 비용: <color={1}>${0}{2}</color>\\n"
"\\n"
"정말로 이 신병을 고용하시겠습니까?"

msgctxt "gui/2575"
msgid "Pump"
msgstr "펌프"

msgctxt "gui/2579"
msgid "Crafting Recipes Unlocked: "
msgstr "조합 제작법 추가됨: "

msgctxt "gui/2580"
msgid "Minimum Level: {0}+"
msgstr "최소 레벨: {0}+"

msgctxt "gui/2585"
msgid "Animal Companion Kennel"
msgstr "동물 동료 사육장"

msgctxt "gui/2586"
msgid "Following Squadmates"
msgstr "동행 분대원"

msgctxt "gui/2587"
msgid "Store"
msgstr "맡기기"

msgctxt "gui/2588"
msgid "Stored Animals"
msgstr "맡긴 동물"

msgctxt "gui/2589"
msgid "Release"
msgstr "풀어주기"

msgctxt "gui/2590"
msgid "Release Animal"
msgstr "동물 풀어주기"

msgctxt "gui/2591"
msgid ""
"Are you sure you wish to release this Animal Companion? This action cannot "
"be undone."
msgstr "이 동물 동료를 정말 풀어줍니까? 이 행동은 되돌릴 수 없습니다."

msgctxt "gui/2603"
msgid "Take"
msgstr "데려가기"

msgctxt "gui/2604"
msgid "Camera Acceleration Speed"
msgstr "카메라 가속도"

msgctxt "gui/2605"
msgid ""
"Determines the speed at which the camera will accelerate to its top speed "
"while panning it."
msgstr "카메라를 이동할 때의 최대 가속도를 결정합니다."

msgctxt "gui/2607"
msgid ""
"Squad members who you fail to revive in time during combat will permanently "
"die instead of becoming incapacitated. Permanent Death can only be enabled "
"in single player, and cannot be disabled once turned on."
msgstr ""
"전투 중 소생시키지 못한 분대원이 전투 불능에 빠지지 않고 영구적으로 사망하게 됩니다. 영구적인 죽음은 싱글 플레이어에서만 활성화할 수 "
"있으며, 한번 설정되면 해제할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2608"
msgid ""
"If enabled, increases all Skill, Attribute, and Perception checks by +2. "
"This applies to in-world interactions, conversations, and equipment "
"requirements. Difficult Skill Checks cannot be disabled once turned on."
msgstr ""
"활성화하면 모든 기술, 능력치, 인지력 체크 요구치를 2만큼 늘립니다. 세계 내의 상호작용, 대화, 장비의 요구 사항에 적용됩니다. "
"어려운 기술 체크는 한번 설정하면 해제할 수 없습니다."

msgctxt "gui/2609"
msgid "Crafting Recipe"
msgstr "제작법"

msgctxt "gui/2610"
msgid "Craft"
msgstr "제작"

msgctxt "gui/2611"
msgid "Crafting Component"
msgstr "제작 재료"

msgctxt "gui/2612"
msgid "Item"
msgstr "아이템"

msgctxt "gui/2615"
msgid "Select Location"
msgstr "위치 선택"

msgctxt "gui/2616"
msgid "Missing DLC"
msgstr "DLC 없음"

msgctxt "gui/2617"
msgid "Both players must own the associated DLC to load this save file."
msgstr "이 저장 파일을 불러오려면 두 플레이어가 모두 관련 DLC를 소지하고 있어야 합니다."

msgctxt "gui/2618"
msgid "Autosave before entering Steeltown"
msgstr "스틸타운 입장 전 자동 저장"

msgctxt "gui/2619"
msgid "Autosave before entering Cheyenne Mountain"
msgstr "샤이엔 산 입장 전 자동 저장"

msgctxt "gui/2620"
msgid "You do not own the DLC required to load this save file."
msgstr "이 저장 파일을 불러오기 위한 DLC를 소지하고 있지 않습니다."

msgctxt "gui/2621"
msgid "Deployables"
msgstr "배치형 장비"

msgctxt "gui/2622"
msgid "Grenades"
msgstr "수류탄"

msgctxt "gui/2623"
msgid "Special"
msgstr "특수"

msgctxt "gui/2628"
msgid "(max {0}x)"
msgstr "(최대 {0}배)"

msgctxt "gui/2629"
msgid "-{0}x per turn"
msgstr "턴 당 -{0}"

msgctxt "gui/2630"
msgid "{0} Recipe"
msgstr "제조법 {0}"

msgctxt "gui/2631"
msgid "New Content Available"
msgstr "새로운 컨텐츠 확인됨"

msgctxt "gui/2632"
msgid "Crafting Recipes Unlocked"
msgstr "새로운 제작법 해금됨"

msgctxt "gui/2634"
msgid "Mystery Item"
msgstr "수수께끼의 아이템"

msgctxt "gui/2635"
msgid "Craft this item to reveal its details."
msgstr "세부 사항을 밝혀내려면 아이템을 제작하세요."

msgctxt "gui/2636"
msgid "Active DLC:"
msgstr "활성화된 DLC:"

msgctxt "gui/2637"
msgid "Colorado Survival Gear"
msgstr "콜로라도 생존 장비"

msgctxt "gui/2638"
msgid "The Battle of Steeltown"
msgstr "스틸타운 전투"

msgctxt "gui/2639"
msgid "Cult of the Holy Detonation"
msgstr "성스러운 폭발의 신도들"

msgctxt "gui/2643"
msgid "Stay"
msgstr "머무르기"

msgctxt "gui/2644"
msgid ""
"The merchant signals they’re ready to hit the road, and you likely won’t see "
"them again. Are you sure you want to part ways yet?"
msgstr "상인이 이제 길을 나설 예정이라고 합니다. 아마 그들을 다시 볼 수 없을 겁니다. 정말 이대로 헤어질까요?"

msgctxt "gui/2645"
msgid "Cassette Tape"
msgstr "카세트 테이프"

msgctxt "gui/2649"
msgid "({0}h {1}m ago)"
msgstr "({0}시 {1}분 전)"

msgctxt "gui/2650"
msgid "Crit Resisted!"
msgstr "치명타 저항!"

msgctxt "gui/2651"
msgid "{0} per turn"
msgstr "턴마다 {0}"

msgctxt "gui/2655"
msgid "Save & Exit"
msgstr "저장하고 나가기"

msgctxt "gui/2656"
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

msgctxt "gui/2657"
msgid ""
"Are you sure you wish to exit? All players will be disconnected from the "
"game. Progress will be automatically saved."
msgstr "정말 종료하시겠습니까? 모든 플레이어의 접속이 해제됩니다. 진행 상황은 자동으로 저장됩니다."

msgctxt "gui/2658"
msgid ""
"The game is currently in a non-savable state. If you exit the game now, all "
"unsaved progress will be lost."
msgstr "현재 게임을 저장할 수 없습니다. 지금 게임을 종료하면 저장되지 않은 진행 상황을 잃게 됩니다."

msgctxt "gui/2659"
msgid ""
"Please wait while progress is being saved. If you choose to cancel, you may "
"lose all unsaved progress."
msgstr "진행 상황이 저장되는 동안 기다리세요. 취소를 누르면 저장되지 않은 진행 상황을 모두 잃을 수 있습니다."

msgctxt "gui/2660"
msgid ""
"The other player is leaving the game. Please wait while progress is being "
"saved. If you choose to cancel, you may lose all unsaved progress."
msgstr ""
"다른 플레이어가 게임을 떠나는 중입니다. 진행 상황이 저장될 때까지 기다리세요. 취소를 누르면 저장되지 않은 진행 상황을 모두 잃을 수 "
"있습니다."

msgctxt "gui/2661"
msgid "Progress has been successfully saved."
msgstr "진행 상황이 성공적으로 저장되었습니다."

msgctxt "gui/2662"
msgid "The other player has left game. Progress has been successfully saved."
msgstr "다른 플레이어가 게임을 떠났습니다. 진행 상황이 성공적으로 저장되었습니다."

msgctxt "gui/2663"
msgid "Progress was not saved."
msgstr "진행 상황이 저장되지 않았습니다."

msgctxt "gui/2664"
msgid ""
"The other player has left the game while it was in a non-savable state. "
"Progress could not be saved."
msgstr "저장이 불가능한 상태에서 다른 플레이어가 게임을 떠났습니다. 진행 상황이 저장되지 않았습니다."

msgctxt "gui/2665"
msgid "Disable Security"
msgstr "보안 해제"

msgctxt "gui/2670"
msgid "Item Lost"
msgstr "아이템 상실"

msgctxt "gui/2671"
msgid ""
"You're about to return to the World Map. All Downloadable Content takes "
"place before the events of the End Game. Do you wish to make changes to your "
"squad before leaving for the World Map?"
msgstr ""
"세계 지도로 돌아가기를 선택했습니다. 모든 DLC 컨텐츠는 게임의 최종장 전에 나타납니다. 세계 지도로 이동하기 전 분대의 변경 사항을 "
"저장하시겠습니까?"

msgctxt "gui/2672"
msgid "Lobby Error"
msgstr "로비 오류"

msgctxt "gui/2673"
msgid ""
"Well, shit. Something broke and you need to close and re-open the game "
"before you attempt to host another Multiplayer Lobby."
msgstr "이런. 뭔가 잘못됐습니다. 다른 멀티플레이어 로비를 개설하기 전에 게임을 종료하고 재시작해야 합니다."

msgctxt "gui/2674"
msgid "Save Canceled"
msgstr "저장 취소됨"

msgctxt "gui/2675"
msgid ""
"The other player chose to cancel the saving process. Progress could not be "
"saved."
msgstr "다른 플레이어가 저장을 취소하였습니다. 진행 상황이 저장되지 않았습니다."

msgctxt "gui/2676"
msgid "Connection Lost"
msgstr "접속 끊김"

msgctxt "gui/2677"
msgid ""
"The connection to the other player has been interrupted unexpectedly. "
"Progress could not be saved."
msgstr "다른 플레이어와의 접속이 예기치 않게 중단되었습니다. 진행 상황이 저장되지 않았습니다."

msgctxt "gui/2678"
msgid "Return to main menu."
msgstr "메인 메뉴로 돌아가기."

msgctxt "gui/2679"
msgid "The last living character can't be removed from the squad."
msgstr "분대에 캐릭터가 최소한 한 명은 존재해야 합니다."

msgctxt "gui/2680"
msgid "Empty Space"
msgstr "빈 슬롯"

msgctxt "gui/2681"
msgid "Return to World Map"
msgstr "세계 지도로 돌아가기"

msgctxt "gui/645"
msgid "Steeltown"
msgstr "스틸타운"

msgctxt "gui/651"
msgid ""
"Reputation tracks how your actions have affected each faction's opinion of "
"the Rangers.\\n"
"\\n"
"Built upon the ruins of Pueblo, Steeltown is a massive industrial "
"monstrosity - a post-apocalyptic arcology of metal and concrete, belching "
"black smoke and fire into the Colorado sky. The ruler of Steeltown is "
"Abigail Markham, a charismatic entrepreneur and engineer."
msgstr ""
"각 파벌은 자신들의 성격에 따라 레인저의 행동에 의견을 표하며, 평판은 이를 나타냅니다.\\n"
"\\n"
"푸에블로 폐허 위에 세워진 거대한 산업 도시 스틸타운. 금속과 콘크리트로 얽혀있는 그 모습은 대재앙 이후에나 볼 법한 형상을 하고 "
"있으며, 끊임없이 검은 매연과 불꽃을 콜로라도의 하늘 위로 뿌려댑니다. 그런 스틸타운을 지배하는 것은 카리스마 있는 사업가이자 공학자인 "
"아비게일 마컴입니다."

msgctxt "gui/672"
msgid "Steeltown Gates"
msgstr "스틸타운 관문"

msgctxt "gui/1163"
msgid "Steeltown's Sigil"
msgstr "스틸타운의 문양"

msgctxt "gui/1164"
msgid "Computation Engine Model"
msgstr "연산 엔진 모델"

msgctxt "gui/2528"
msgid "Fire Suppression System"
msgstr "화재 진압 시스템"

msgctxt "gui/2529"
msgid "Administration Valve"
msgstr "제어 밸브"

msgctxt "gui/2530"
msgid "Cookie's Goat Meat"
msgstr "쿠키의 염소 고기"

msgctxt "gui/2531"
msgid "Failsafe Release GAMMA"
msgstr "자동안전장치 감마 실행"

msgctxt "gui/2532"
msgid "Failsafe Release OMEGA"
msgstr "자동안전장치 오메가 실행"

msgctxt "gui/2533"
msgid "Core Control Console"
msgstr "중앙 제어 콘솔"

msgctxt "gui/2542"
msgid "Ocular Scanner"
msgstr "검안기"

msgctxt "gui/2543"
msgid "Biometric Assessment Pod"
msgstr "신체 측정실"

msgctxt "gui/2544"
msgid "Skills Test Terminal"
msgstr "능력 측정 단말기"

msgctxt "gui/2545"
msgid "Test Terminal"
msgstr "검사 단말기"

msgctxt "gui/2546"
msgid "Filthy Toilet"
msgstr "지저분한 화장실"

msgctxt "gui/2547"
msgid "Clean Toilet"
msgstr "깔끔한 화장실"

msgctxt "gui/2548"
msgid "Fancy Toilet"
msgstr "화려한 화장실"

msgctxt "gui/2549"
msgid "Small Radio"
msgstr "소형 라디오"

msgctxt "gui/2550"
msgid "Old racing buggy"
msgstr "구형 대회용 버기"

msgctxt "gui/2551"
msgid "Ancient police vehicle"
msgstr "매우 오래된 경찰 차량"

msgctxt "gui/2552"
msgid "Wrecked sports car"
msgstr "부서진 스포츠 카"

msgctxt "gui/2553"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2576"
msgid "Target Practice"
msgstr "사격 연습대"

msgctxt "gui/2577"
msgid "Cognitive Test"
msgstr "인지력 시험대"

msgctxt "gui/2578"
msgid "Fitness Test"
msgstr "체력 시험"

msgctxt "gui/2581"
msgid "Reinforced Gate"
msgstr "강화문"

msgctxt "gui/2582"
msgid "West Gates"
msgstr "서쪽 게이트"

msgctxt "gui/2583"
msgid "Screen"
msgstr "화면"

msgctxt "gui/2584"
msgid "Computation Engine Interface"
msgstr "연산 엔진 인터페이스"

msgctxt "gui/2592"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2593"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2594"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2595"
msgid "Shipment"
msgstr "운송물"

msgctxt "gui/2596"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2597"
msgid "Sealed Box"
msgstr "잠긴 보관함"

msgctxt "gui/2598"
msgid "Crate"
msgstr "상자"

msgctxt "gui/2599"
msgid "Box"
msgstr "박스"

msgctxt "gui/2600"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2601"
msgid "Sealed Crate"
msgstr "잠긴 상자"

msgctxt "gui/2602"
msgid "Cookie's Cookbook"
msgstr "쿠키의 요리책"

msgctxt "gui/2606"
msgid "Television"
msgstr "텔레비전"

msgctxt "gui/2613"
msgid ""
"You’ve successfully purchased The Battle of Steeltown! The Steeltown mission "
"will become active once you load into the World Map with a level 9 party."
msgstr ""
"The Battle of Steeltown DLC가 정상적으로 구매되었습니다! 레벨 9 이상의 분대를 선택한 상태로 세계 지도로 이동하면 "
"스틸타운 임무가 활성화됩니다."

msgctxt "gui/2624"
msgid "Steeltown Administration"
msgstr "스틸타운 행정부서"

msgctxt "gui/2625"
msgid "Steeltown"
msgstr "스틸타운"

msgctxt "gui/2626"
msgid ""
"Administrator Markham and her team of middle managers, clerks, and "
"assistants, dedicated to giving Colorado a brighter future by returning to "
"America's industrialized past."
msgstr ""
"중간 관리자, 사무원, 보조원 등으로 이루어진 마컴 이사의 조직은 과거 미국의 산업화 시대처럼 콜로라도가 더 밝은 미래로 나아갈 수 "
"있도록 큰 노력을 쏟았습니다."

msgctxt "gui/2511"
msgid "Radioactive Waste Barrel"
msgstr "방사성 폐기물 드럼통"

msgctxt "gui/2614"
msgid ""
"You’ve successfully purchased Cult of the Holy Detonation! The Cheyenne "
"Mountain mission will become active once you load into the World Map with a "
"level 16 party."
msgstr ""
"Cult of the Holy Detonation DLC가 정상적으로 구매되었습니다! 레벨 16 이상의 분대를 선택한 상태로 세계 지도를 "
"불러오면 샤이엔산 임무가 활성화됩니다."

msgctxt "gui/2627"
msgid "Toxic Waste Pipe"
msgstr "독성 폐기물 파이프"

msgctxt "gui/2633"
msgid "Crystal Shards"
msgstr "수정 파편"

msgctxt "gui/2640"
msgid "Bone Pile"
msgstr "뼈 더미"

msgctxt "gui/2641"
msgid "Mysterious Hole"
msgstr "의심쩍은 구멍"

msgctxt "gui/2642"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "gui/2646"
msgid "Gorilla Corpse"
msgstr "고릴라 시체"

msgctxt "gui/2647"
msgid "Holy Radiation"
msgstr "신성한 방사능"

msgctxt "gui/2648"
msgid "Field Crystal Housing"
msgstr "결정 보호막 장치"

msgctxt "gui/2654"
msgid "Monitor Bank"
msgstr "모니터 여러대"

msgctxt "gui/2666"
msgid "Cheyenne Power Conduit"
msgstr "샤이엔 전력 전선관"

msgctxt "gui/2667"
msgid "Energy Syphon"
msgstr "에너지 흡수관"

msgctxt "gui/2668"
msgid "Loading Dock Door"
msgstr "하역장 문"

msgctxt "gui/2669"
msgid "Crate"
msgstr "상자"
